{"UID50058":[{"trailId":"20160801882","programReferenceNumber":"030106530152","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Premiers baisers","startTime":1470023100,"endTime":1470024900,"timePeriod":"05:45 > 06:15","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_08C7C08AA3BFD869AA7A58062F5D332F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_08C7C08AA3BFD869AA7A58062F5D332F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801882\/premiers-baisers","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Querelle. Luc est de tr\u00e8s mauvaise humeur, il ne supporte pas les agissements de J\u00e9r\u00f4me vis-\u00e0-vis de Justine et surtout son idylle avec Virginie dont il est vraiment amoureux. Ou les premiers \u00e9mois sentimentaux d'un groupe de jeunes lyc\u00e9ens... Justine Girard, folle amoureuse de J\u00e9r\u00f4me, ne supporte pas qu'une autre fille l'approche! Annette, sa meilleure amie, donne des conseils \u00e0 tout le monde mais a elle-m\u00eame du mal \u00e0 trouver son princ,e charmant. Quant aux gar\u00e7ons, ils ne savent plus ou donner de la t\u00eate, notamment \u00e0 cause d'Isabelle: une chipie qui prend un malin plaisir \u00e0 semer la zizanie au sein du groupe...","shortDescription":"Querelle. Luc est de tr\u00e8s mauvaise humeur, il ne supporte pas les agissements de J\u00e9r\u00f4me vis-\u00e0-vis de Justine et surtout son idylle avec Virginie dont il est vraiment amoureux. Ou les premiers \u00e9mois sentimentaux d'un groupe de jeunes lyc\u00e9ens... Justine Girard, folle...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"05:45","formattedEndTime":"06:15","offset":-1.0416666666667,"width":2.0833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801883","programReferenceNumber":"030106530153","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Premiers baisers","startTime":1470024900,"endTime":1470026700,"timePeriod":"06:15 > 06:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_08C7C08AA3BFD869AA7A58062F5D332F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_08C7C08AA3BFD869AA7A58062F5D332F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801883\/premiers-baisers","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Horizon. Annette s'efforce de persuader Virginie de renoncer \u00e0 J\u00e9r\u00f4me. Alors que Jean-Fran\u00e7ois essaie de la draguer, Luc et J\u00e9r\u00f4me, r\u00e9concili\u00e9s, s'int\u00e9ressent maintenant \u00e0 Alexandra, la jolie cousine de Jo\u00ebl. Virginie est tr\u00e8s malheureuse. Ou les premiers \u00e9mois sentimentaux d'un groupe de jeunes lyc\u00e9ens... Justine Girard, folle amoureuse de J\u00e9r\u00f4me, ne supporte pas qu'une autre fille l'approche! Annette, sa meilleure amie, donne des cons,eils \u00e0 tout le monde mais a elle-m\u00eame du mal \u00e0 trouver son prince charmant. Quant aux gar\u00e7ons, ils ne savent plus ou donner de la t\u00eate, notamment \u00e0 cause d'Isabelle: une chipie qui prend un malin plaisir \u00e0 semer la zizanie au sein du groupe...","shortDescription":"Horizon. Annette s'efforce de persuader Virginie de renoncer \u00e0 J\u00e9r\u00f4me. Alors que Jean-Fran\u00e7ois essaie de la draguer, Luc et J\u00e9r\u00f4me, r\u00e9concili\u00e9s, s'int\u00e9ressent maintenant \u00e0 Alexandra, la jolie cousine de Jo\u00ebl. Virginie est tr\u00e8s malheureuse. Ou les premiers \u00e9mois...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"06:15","formattedEndTime":"06:45","offset":1.0416666666667,"width":2.0833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801884","programReferenceNumber":"030106530154","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Premiers baisers","startTime":1470026700,"endTime":1470028200,"timePeriod":"06:45 > 07:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_08C7C08AA3BFD869AA7A58062F5D332F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_08C7C08AA3BFD869AA7A58062F5D332F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801884\/premiers-baisers","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De mal en pis. Annette est tr\u00e8s ennuy\u00e9e: Alors qu'elle a tout fait pour rapprocher Jean-Fran\u00e7ois de Virginie, elle s'aper\u00e7oit que cette derni\u00e8re se sert de Jean-Fran\u00e7ois pour rendre jaloux J\u00e9r\u00f4me. Ou les premiers \u00e9mois sentimentaux d'un groupe de jeunes lyc\u00e9ens... Justine Girard, folle amoureuse de J\u00e9r\u00f4me, ne supporte pas qu'une autre fille l'approche! Annette, sa meilleure amie, donne des conseils \u00e0 tout le monde mais a elle-m\u00eame du ma,l \u00e0 trouver son prince charmant. Quant aux gar\u00e7ons, ils ne savent plus ou donner de la t\u00eate, notamment \u00e0 cause d'Isabelle: une chipie qui prend un malin plaisir \u00e0 semer la zizanie au sein du groupe...","shortDescription":"De mal en pis. Annette est tr\u00e8s ennuy\u00e9e: Alors qu'elle a tout fait pour rapprocher Jean-Fran\u00e7ois de Virginie, elle s'aper\u00e7oit que cette derni\u00e8re se sert de Jean-Fran\u00e7ois pour rendre jaloux J\u00e9r\u00f4me. Ou les premiers \u00e9mois sentimentaux d'un groupe de jeunes lyc\u00e9ens......","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"06:45","formattedEndTime":"07:10","offset":3.125,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801885","programReferenceNumber":"000725530174","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"7 \u00e0 la maison","startTime":1470028200,"endTime":1470030600,"timePeriod":"07:10 > 07:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_68FF2507B07F11F55C2B29B3BAB8DA00.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_68FF2507B07F11F55C2B29B3BAB8DA00.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/3613029-3612897\/7-a-la-maison\/saison-3\/episode-15\/c-est-arrive-cette-nuit?trailId=20160801885","ottBlacklisted":true,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"C'est arriv\u00e9 cette nuit. Les jumeaux n'arr\u00eatent pas de pleurer et toute la famille n'en peut plus. Rosie veut fuguer mais Eric demande \u00e0 Simon de la surveiller. Mary sort en cachette rejoindre Wilson mais Lucy est f\u00e2ch\u00e9e de devoir la couvrir. Matt a un nouveau travail en tant que livreur mais il d\u00e9missionne pour retrouver Shana une ancienne petite amie.","shortDescription":"C'est arriv\u00e9 cette nuit. Les jumeaux n'arr\u00eatent pas de pleurer et toute la famille n'en peut plus. Rosie veut fuguer mais Eric demande \u00e0 Simon de la surveiller. Mary sort en cachette rejoindre Wilson mais Lucy est f\u00e2ch\u00e9e de devoir la couvrir. Matt a un nouveau travail...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"07:10","formattedEndTime":"07:50","offset":4.8611111111111,"width":2.7777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801886","programReferenceNumber":"000725530175","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"7 \u00e0 la maison","startTime":1470030600,"endTime":1470033300,"timePeriod":"07:50 > 08:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_68FF2507B07F11F55C2B29B3BAB8DA00.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_68FF2507B07F11F55C2B29B3BAB8DA00.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/3613029-3614446\/7-a-la-maison\/saison-3\/episode-16\/l-indic?trailId=20160801886","ottBlacklisted":true,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"L'indic. Eric et Annie interdisent \u00e0 Mary de parler \u00e0 Jimmy Moon son ex petit ami parce qu'ils pensent que Jimmy se drogue. Mais Lucy n'en fait qu'\u00e0 sa t\u00eate et elle apprend qu'elle avait raison. Rosie veut emp\u00eacher que Matt ne se remette avec Shana. Simon veut faire partie de l'\u00e9quipe de baseball mais il n'est pas dou\u00e9 et il demande donc \u00e0 Mary de l'aider en allant parler au coach.","shortDescription":"L'indic. Eric et Annie interdisent \u00e0 Mary de parler \u00e0 Jimmy Moon son ex petit ami parce qu'ils pensent que Jimmy se drogue. Mais Lucy n'en fait qu'\u00e0 sa t\u00eate et elle apprend qu'elle avait raison. Rosie veut emp\u00eacher que Matt ne se remette avec Shana. Simon veut faire...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"07:50","formattedEndTime":"08:35","offset":7.6388888888889,"width":3.125,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801887","programReferenceNumber":"031290530144","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Les myst\u00e8res de l'amour","startTime":1470033300,"endTime":1470036000,"timePeriod":"08:35 > 09:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_D39592B4C4E15FFEF6AC3A69D527CD24.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_D39592B4C4E15FFEF6AC3A69D527CD24.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/14871300-1357005452\/les-mysteres-de-l-amour\/saison-8\/episode-12\/probleme-de-coeur?trailId=20160801887","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Probl\u00e8me de coeur. Laly est persuad\u00e9e que l'accalmie entre Fanny et Christian va \u00eatre de courte dur\u00e9e. Marie est toujours dans une situation amoureuse compliqu\u00e9e et ne semble pas savoir comment s'en sortir. Peter et H\u00e9l\u00e8ne font de nouveau les frais de la journaliste Karine Maison, ce qui risque de provoquer de nombreux remous dans leurs vies. Quant \u00e0 Jos\u00e9 et Nicolas, ils se soutiennent mutuellement pour traverser une p\u00e9riode compliqu\u00e9e.,..","shortDescription":"Probl\u00e8me de coeur. Laly est persuad\u00e9e que l'accalmie entre Fanny et Christian va \u00eatre de courte dur\u00e9e. Marie est toujours dans une situation amoureuse compliqu\u00e9e et ne semble pas savoir comment s'en sortir. Peter et H\u00e9l\u00e8ne font de nouveau les frais de la journaliste...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"08:35","formattedEndTime":"09:20","offset":10.763888888889,"width":3.125,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801888","programReferenceNumber":"031290530145","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Les myst\u00e8res de l'amour","startTime":1470036000,"endTime":1470039000,"timePeriod":"09:20 > 10:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_D39592B4C4E15FFEF6AC3A69D527CD24.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_D39592B4C4E15FFEF6AC3A69D527CD24.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/14871300-1003725989\/les-mysteres-de-l-amour\/saison-6\/episode-5\/coup-du-sort?trailId=20160801888","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Coup du sort. Fanny et Christian ont rendez-vous avec Phil Dooley, un producteur anglais. Pour lui plaire, Fanny adopte un look particuli\u00e8rement surprenant.","shortDescription":"Coup du sort. Fanny et Christian ont rendez-vous avec Phil Dooley, un producteur anglais. Pour lui plaire, Fanny adopte un look particuli\u00e8rement surprenant.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"09:20","formattedEndTime":"10:10","offset":13.888888888889,"width":3.4722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801889","programReferenceNumber":"014327535656","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"T\u00e9l\u00e9-achats","startTime":1470039000,"endTime":1470045600,"timePeriod":"10:10 > 12:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C94E70BAB864EEEBE3717F6CF173928A.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C94E70BAB864EEEBE3717F6CF173928A.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801889\/tele-achats","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Emission de t\u00e9l\u00e9-achats.","shortDescription":"Emission de t\u00e9l\u00e9-achats.","category":"C.Advertising","translatedCategory":"Publicit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:10","formattedEndTime":"12:00","offset":17.361111111111,"width":7.6388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080113646","programReferenceNumber":"084173530208","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Hartley, coeurs \u00e0 vif","startTime":1470045600,"endTime":1470048900,"timePeriod":"12:00 > 12:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A4B4912C6A437EC7D3A02F28E79CEF8F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A4B4912C6A437EC7D3A02F28E79CEF8F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080113646\/hartley-coeurs-a-vif","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Sarah r\u00e9alise la force de ses sentiments pour Ryan et envisage une relation plus s\u00e9rieuse. Echaud\u00e9 par ses pr\u00e9c\u00e9dentes m\u00e9saventures, Ryan ne veut pas la bousculer, mais Sarah est s\u00fbre d'elle et pense que c'est le moment. Elle demande la permission \u00e0 Nat et \u00e0 Jill d'inviter un ami \u00e0 dormir.","shortDescription":"Sarah r\u00e9alise la force de ses sentiments pour Ryan et envisage une relation plus s\u00e9rieuse. Echaud\u00e9 par ses pr\u00e9c\u00e9dentes m\u00e9saventures, Ryan ne veut pas la bousculer, mais Sarah est s\u00fbre d'elle et pense que c'est le moment. Elle demande la permission \u00e0 Nat et \u00e0 Jill...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"12:00","formattedEndTime":"12:55","offset":25,"width":3.8194444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080113647","programReferenceNumber":"084173530209","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Hartley, coeurs \u00e0 vif","startTime":1470048900,"endTime":1470051300,"timePeriod":"12:55 > 13:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A4B4912C6A437EC7D3A02F28E79CEF8F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A4B4912C6A437EC7D3A02F28E79CEF8F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080113647\/hartley-coeurs-a-vif","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Hartley participe \u00e0 un championnat inter-scolaire de basket-ball, la plupart des gar\u00e7ons sont dans l'\u00e9quipe mais pour certains ce n'est qu'un exutoire.","shortDescription":"Hartley participe \u00e0 un championnat inter-scolaire de basket-ball, la plupart des gar\u00e7ons sont dans l'\u00e9quipe mais pour certains ce n'est qu'un exutoire.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"12:55","formattedEndTime":"13:35","offset":28.819444444444,"width":2.7777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801892","programReferenceNumber":"062193531147","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o AB3","startTime":1470051300,"endTime":1470051600,"timePeriod":"13:35 > 13:40","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_282F1D34411859B569458336587727C8.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_282F1D34411859B569458336587727C8.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801892\/meteo-ab3","ottBlacklisted":true,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","shortDescription":"Les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:35","formattedEndTime":"13:40","offset":31.597222222222,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801893","programReferenceNumber":"20329035","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Miss D\u00e9tective: la pi\u00e8ce manquante","startTime":1470051600,"endTime":1470057000,"timePeriod":"13:40 > 15:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_431F6E688BDF45736B7419FC94B01233.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_431F6E688BDF45736B7419FC94B01233.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801893\/miss-detective-la-piece-manquante","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Un programme de construction emploie d'anciens d\u00e9tenus. Celui-ci est, par ailleurs, dirig\u00e9 par Ray Jackson, qui a lui aussi connu la prison. M\u00eame s'il jure \u00eatre \u00e0 pr\u00e9sent honn\u00eate, Ray s'attend \u00e0 ce que des charges p\u00e8sent contre lui pour blanchiment d'argent. Frank Darnell, du bureau de la NSA, et le puissant avocat Phil Raphaelson travaillent ensemble en vue de l'inculper. C'est alors que Caroline, la femme de Phil, est enlev\u00e9e alors qu,'elle s'appr\u00eatait \u00e0 subir une op\u00e9ration de chirurgie esth\u00e9tique. Que demande le ravisseur? Non pas une ran\u00e7on, mais la promesse de la libert\u00e9 de Ray.","shortDescription":"Un programme de construction emploie d'anciens d\u00e9tenus. Celui-ci est, par ailleurs, dirig\u00e9 par Ray Jackson, qui a lui aussi connu la prison. M\u00eame s'il jure \u00eatre \u00e0 pr\u00e9sent honn\u00eate, Ray s'attend \u00e0 ce que des charges p\u00e8sent contre lui pour blanchiment d'argent. Frank...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"13:40","formattedEndTime":"15:10","offset":31.944444444444,"width":6.25,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801894","programReferenceNumber":"084024530059","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Rush","startTime":1470057000,"endTime":1470060000,"timePeriod":"15:10 > 16:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C5ED5774BCD18D697952FABFC934CD8B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C5ED5774BCD18D697952FABFC934CD8B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801894\/rush","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le professionnel. Oliver Ginsberg est activement recherch\u00e9: tout le monde craint que la bombe explose. Lawson est surpris de constater que Dom travaille maintenant avec l'\u00e9quipe d'intervention...","shortDescription":"Le professionnel. Oliver Ginsberg est activement recherch\u00e9: tout le monde craint que la bombe explose. Lawson est surpris de constater que Dom travaille maintenant avec l'\u00e9quipe d'intervention...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"15:10","formattedEndTime":"16:00","offset":38.194444444444,"width":3.4722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801895","programReferenceNumber":"084024530060","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Rush","startTime":1470060000,"endTime":1470062700,"timePeriod":"16:00 > 16:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C5ED5774BCD18D697952FABFC934CD8B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C5ED5774BCD18D697952FABFC934CD8B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801895\/rush","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"L'instinct maternel. Shannon et Michael d\u00e9cident d'acheter une maison ensemble, ce qui ressemble fort \u00e0 un nouveau d\u00e9part et un nouvel engagement pour le couple...","shortDescription":"L'instinct maternel. Shannon et Michael d\u00e9cident d'acheter une maison ensemble, ce qui ressemble fort \u00e0 un nouveau d\u00e9part et un nouvel engagement pour le couple...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"16:00","formattedEndTime":"16:45","offset":41.666666666667,"width":3.125,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801896","programReferenceNumber":"031290530146","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Les myst\u00e8res de l'amour","startTime":1470062700,"endTime":1470065700,"timePeriod":"16:45 > 17:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_D39592B4C4E15FFEF6AC3A69D527CD24.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_D39592B4C4E15FFEF6AC3A69D527CD24.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/14871300-1366062717\/les-mysteres-de-l-amour\/saison-8\/episode-13\/miroir-aux-trahisons?trailId=20160801896","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Miroir aux trahisons. Marie tente de mettre sa vie amoureuse au clair, ce qui ne semble pas \u00e9vident. Leila confronte Laly sur sa relation avec Antonio et les deux femmes aux caract\u00e8res bien tremp\u00e9s se retrouvent dans une situation explosive... H\u00e9l\u00e8ne doit de nouveau faire face \u00e0 Karine Maison, tandis qu'Audrey semble se rapprocher d'Eve. B\u00e9n\u00e9dicte tombe sous le charme d'un nouvel arrivant...","shortDescription":"Miroir aux trahisons. Marie tente de mettre sa vie amoureuse au clair, ce qui ne semble pas \u00e9vident. Leila confronte Laly sur sa relation avec Antonio et les deux femmes aux caract\u00e8res bien tremp\u00e9s se retrouvent dans une situation explosive... H\u00e9l\u00e8ne doit de nouveau...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"16:45","formattedEndTime":"17:35","offset":44.791666666667,"width":3.4722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801897","programReferenceNumber":"031290530147","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Les myst\u00e8res de l'amour","startTime":1470065700,"endTime":1470068700,"timePeriod":"17:35 > 18:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_D39592B4C4E15FFEF6AC3A69D527CD24.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_D39592B4C4E15FFEF6AC3A69D527CD24.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/14871300-1373875010\/les-mysteres-de-l-amour\/saison-8\/episode-14\/alors-on-danse?trailId=20160801897","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Alors on danse. Six ann\u00e9es ont pass\u00e9 depuis que nous avons quitt\u00e9 nos h\u00e9ros des Vacances de l'Amour \u00e0 Love Island. De retour en m\u00e9tropole, ils se sont install\u00e9s en \u00eele-de-France pour de nouvelles aventures.","shortDescription":"Alors on danse. Six ann\u00e9es ont pass\u00e9 depuis que nous avons quitt\u00e9 nos h\u00e9ros des Vacances de l'Amour \u00e0 Love Island. De retour en m\u00e9tropole, ils se sont install\u00e9s en \u00eele-de-France pour de nouvelles aventures.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"17:35","formattedEndTime":"18:25","offset":48.263888888889,"width":3.4722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801898","programReferenceNumber":"000725530176","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"7 \u00e0 la maison","startTime":1470068700,"endTime":1470071400,"timePeriod":"18:25 > 19:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_68FF2507B07F11F55C2B29B3BAB8DA00.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_68FF2507B07F11F55C2B29B3BAB8DA00.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/3613029-3612605\/7-a-la-maison\/saison-3\/episode-17\/revolte-a-la-maison?trailId=20160801898","ottBlacklisted":true,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"R\u00e9volte \u00e0 la maison. Simon pense qu'il est atteint de malchance car il est l'enfant du milieu. Eric tente d'apporter son aide \u00e0 un couple au bord du divorce. Mary et Lucy ont un accident de voiture mais ne sont pas bless\u00e9es. Rosie veut r\u00e9cup\u00e9rer l'attention de tout le monde qui est \u00e0 pr\u00e9sent port\u00e9e sur les jumeaux.","shortDescription":"R\u00e9volte \u00e0 la maison. Simon pense qu'il est atteint de malchance car il est l'enfant du milieu. Eric tente d'apporter son aide \u00e0 un couple au bord du divorce. Mary et Lucy ont un accident de voiture mais ne sont pas bless\u00e9es. Rosie veut r\u00e9cup\u00e9rer l'attention de tout le...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"18:25","formattedEndTime":"19:10","offset":51.736111111111,"width":3.125,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801899","programReferenceNumber":"000725530177","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"7 \u00e0 la maison","startTime":1470071400,"endTime":1470074400,"timePeriod":"19:10 > 20:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_68FF2507B07F11F55C2B29B3BAB8DA00.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_68FF2507B07F11F55C2B29B3BAB8DA00.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/3613029-3615144\/7-a-la-maison\/saison-3\/episode-18\/le-scandale?trailId=20160801899","ottBlacklisted":true,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le scandale. Le directeur de l'Universit\u00e9 de Matt \u00e0 eu une histoire avec une \u00e9l\u00e8ve et cette aventure choque beaucoup de monde, mais Eric et Matt prennent sa d\u00e9fense. Simon et Rosie livrent des journaux dans le quartier mais un des voisins ne veut pas les leur payer. Mary accroche une voiture devant l'\u00e9cole et laisse son num\u00e9ro mais le propri\u00e9taire de la voiture pense qu'il lui plaisait et que c'est la raison pour laquelle elle lui a lai,ss\u00e9 son num\u00e9ro.","shortDescription":"Le scandale. Le directeur de l'Universit\u00e9 de Matt \u00e0 eu une histoire avec une \u00e9l\u00e8ve et cette aventure choque beaucoup de monde, mais Eric et Matt prennent sa d\u00e9fense. Simon et Rosie livrent des journaux dans le quartier mais un des voisins ne veut pas les leur payer....","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"19:10","formattedEndTime":"20:00","offset":54.861111111111,"width":3.4722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801900","programReferenceNumber":"029152530730","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Nos chers voisins","startTime":1470074400,"endTime":1470080700,"timePeriod":"20:00 > 21:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_CE53763594F5FEAC9B3346CA3112E4C5.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_CE53763594F5FEAC9B3346CA3112E4C5.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801900\/nos-chers-voisins","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"F\u00eate des voisins. Pour c\u00e9l\u00e9brer la f\u00eate des voisins, Lambert, Aymeric, Issa et les autres habitants de l'immeuble ont organis\u00e9 une grande soir\u00e9e dans la cour de l'immeuble par\u00e9e de mille lumi\u00e8res. Tous s'activent pour accueillir des invit\u00e9s tr\u00e8s sp\u00e9ciaux dans ce cadre f\u00e9\u00e9rique o\u00f9 tout pourrait enfin arriver... Et surtout le pire.","shortDescription":"F\u00eate des voisins. Pour c\u00e9l\u00e9brer la f\u00eate des voisins, Lambert, Aymeric, Issa et les autres habitants de l'immeuble ont organis\u00e9 une grande soir\u00e9e dans la cour de l'immeuble par\u00e9e de mille lumi\u00e8res. Tous s'activent pour accueillir des invit\u00e9s tr\u00e8s sp\u00e9ciaux dans ce...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"20:00","formattedEndTime":"21:45","offset":58.333333333333,"width":7.2916666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160801901","programReferenceNumber":"030976530068","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Les enfants de la t\u00e9l\u00e9","startTime":1470080700,"endTime":1470088200,"timePeriod":"21:45 > 23:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7DB6877C1A5EC6D2BBD5E500E7AC811B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7DB6877C1A5EC6D2BBD5E500E7AC811B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801901\/les-enfants-de-la-tele","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Arthur propose de revoir les images cultes de la t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise et \u00e9trang\u00e8re ainsi que des b\u00eatisiers, sans oublier les casseroles que ses invit\u00e9s auraient peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 oublier.","shortDescription":"Arthur propose de revoir les images cultes de la t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise et \u00e9trang\u00e8re ainsi que des b\u00eatisiers, sans oublier les casseroles que ses invit\u00e9s auraient peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 oublier.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"21:45","formattedEndTime":"23:50","offset":65.625,"width":8.6805555555556,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"20160801902","programReferenceNumber":"020668530238","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Catch Am\u00e9ricain \u00abRaw\u00bb","startTime":1470088200,"endTime":1470089880,"timePeriod":"23:50 > 00:18 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_450BB4AF1FF6E599F42FBA90B5865BE7.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_450BB4AF1FF6E599F42FBA90B5865BE7.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160801902\/catch-americain-raw","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Duels fracassants, vols plan\u00e9s... John Cena, The Rock, CM Punk et toutes les stars du RAW sont de retour pour une saison toujours plus explosive! Avec les commentaires de l'inimitable tandem Christophe Agius et Philippe Ch\u00e9reau!","shortDescription":"Duels fracassants, vols plan\u00e9s... John Cena, The Rock, CM Punk et toutes les stars du RAW sont de retour pour une saison toujours plus explosive! Avec les commentaires de l'inimitable tandem Christophe Agius et Philippe Ch\u00e9reau!","category":"C.Sports","translatedCategory":"Sport","categoryId":0,"formattedStartTime":"23:50","formattedEndTime":"00:18","offset":74.305555555556,"width":1.9444444444444,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"2016080213065","programReferenceNumber":"020668530239","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Catch Am\u00e9ricain \u00abRaw\u00bb","startTime":1470089880,"endTime":1470090480,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:18 > 00:28 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_450BB4AF1FF6E599F42FBA90B5865BE7.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_450BB4AF1FF6E599F42FBA90B5865BE7.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080213065\/catch-americain-raw","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Duels fracassants, vols plan\u00e9s... John Cena, The Rock, CM Punk et toutes les stars du RAW sont de retour pour une saison toujours plus explosive! Avec les commentaires de l'inimitable tandem Christophe Agius et Philippe Ch\u00e9reau!","shortDescription":"Duels fracassants, vols plan\u00e9s... John Cena, The Rock, CM Punk et toutes les stars du RAW sont de retour pour une saison toujours plus explosive! Avec les commentaires de l'inimitable tandem Christophe Agius et Philippe Ch\u00e9reau!","category":"C.Sports","translatedCategory":"Sport","categoryId":0,"formattedStartTime":"00:18","formattedEndTime":"00:28","offset":76.25,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080213066","programReferenceNumber":"020668530240","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Catch Am\u00e9ricain \u00abRaw\u00bb","startTime":1470090480,"endTime":1470094200,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:28 > 01:30 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_450BB4AF1FF6E599F42FBA90B5865BE7.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_450BB4AF1FF6E599F42FBA90B5865BE7.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080213066\/catch-americain-raw","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Duels fracassants, vols plan\u00e9s... John Cena, The Rock, CM Punk et toutes les stars du RAW sont de retour pour une saison toujours plus explosive! Avec les commentaires de l'inimitable tandem Christophe Agius et Philippe Ch\u00e9reau!","shortDescription":"Duels fracassants, vols plan\u00e9s... John Cena, The Rock, CM Punk et toutes les stars du RAW sont de retour pour une saison toujours plus explosive! Avec les commentaires de l'inimitable tandem Christophe Agius et Philippe Ch\u00e9reau!","category":"C.Sports","translatedCategory":"Sport","categoryId":0,"formattedStartTime":"00:28","formattedEndTime":"01:30","offset":76.944444444444,"width":4.3055555555556,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"201608021","programReferenceNumber":"041543530180","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"WWE Main Event","startTime":1470094200,"endTime":1470099600,"timePeriod":"Tu 02 Aug 01:30 > 03:00 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_5AB2E026FC0A397C2CFF932F56DDEACD.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_5AB2E026FC0A397C2CFF932F56DDEACD.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608021\/wwe-main-event","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Dernier-n\u00e9 de la firme, le WWE Main Event met \u00e0 l'honneur les Superstars et les Divas du WWE Raw et WWE Smackdown dans des s\u00e9ries de combats in\u00e9dits et toujours plus spectaculaires. Un v\u00e9ritable petit avant-go\u00fbt des Pay-Per-Views!","shortDescription":"Dernier-n\u00e9 de la firme, le WWE Main Event met \u00e0 l'honneur les Superstars et les Divas du WWE Raw et WWE Smackdown dans des s\u00e9ries de combats in\u00e9dits et toujours plus spectaculaires. Un v\u00e9ritable petit avant-go\u00fbt des Pay-Per-Views!","category":"C.Sports","translatedCategory":"Sport","categoryId":0,"formattedStartTime":"01:30","formattedEndTime":"03:00","offset":81.25,"width":6.25,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080213581","programReferenceNumber":"000672530024","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Fantasmes","startTime":1470099600,"endTime":1470101100,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:00 > 03:25 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"18","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080213581\/fantasmes","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Sans dessus-dessous. Emma a une trentaine d'ann\u00e9es, elle est la g\u00e9rante d'un magasin de lingerie. Elle vit seule et se sent heureuse, malgr\u00e9 le fait qu'elle soit c\u00e9libataire. Tous les mardis elle voit Guillaume, un repr\u00e9sentant en lingerie avec qui elle a une petite aventure, r\u00e9gl\u00e9e comme du papier \u00e0 musique. Pas de sentiments, pas d'amour, juste du sexe. La seule \u00e0 le savoir c'est Ma\u00efa, la jeune vendeuse qui travaille au magasin et qui, s'amuse \u00e0 les mater pendant leurs \u00e9bats. Karine, une cliente insupportable, vient au moins une fois par semaine. Emma et Ma\u00efa n'en peuvent plus des caprices de Karine, toujours insatisfaite et de plus en plus sans g\u00eane! Elles d\u00e9cident donc de prendre leur petite revanche...","shortDescription":"Sans dessus-dessous. Emma a une trentaine d'ann\u00e9es, elle est la g\u00e9rante d'un magasin de lingerie. Elle vit seule et se sent heureuse, malgr\u00e9 le fait qu'elle soit c\u00e9libataire. Tous les mardis elle voit Guillaume, un repr\u00e9sentant en lingerie avec qui elle a une petite...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"03:00","formattedEndTime":"03:25","offset":87.5,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080213582","programReferenceNumber":"000672530025","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Fantasmes","startTime":1470101100,"endTime":1470102600,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:25 > 03:50 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"18","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080213582\/fantasmes","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Plaisir S. A. Juliette, jeune femme de 29 ans, est assistante de direction dans une multinationale. Fille assez coinc\u00e9e, elle vient d'avoir une promotion et travaille aujourd'hui pour Damian, jeune manager \u00e0 la solide r\u00e9putation de coureur de jupon. Juliette surprend des conversations qui laissent entendre que Damian a d\u00e9j\u00e0 eu plusieurs aventures au sein de la soci\u00e9t\u00e9 avec C\u00e9cile et Natasha, deux de ses collaboratrices. Ces rumeurs devi,ennent r\u00e9alit\u00e9s lorsque Juliette tombe effectivement sur Damian et Natasha en plein \u00e9bats dans le bureau de Damian. Ce dernier tente de s\u00e9duire Juliette qui se refuse \u00e0 lui elle n'est pas facile comme les autres...","shortDescription":"Plaisir S. A. Juliette, jeune femme de 29 ans, est assistante de direction dans une multinationale. Fille assez coinc\u00e9e, elle vient d'avoir une promotion et travaille aujourd'hui pour Damian, jeune manager \u00e0 la solide r\u00e9putation de coureur de jupon. Juliette surprend des...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"03:25","formattedEndTime":"03:50","offset":89.236111111111,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160802902","programReferenceNumber":"000672530026","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Fantasmes","startTime":1470102600,"endTime":1470104100,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:50 > 04:15 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"18","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802902\/fantasmes","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Espace plaisir. Tania arrive \u00e0 Paris et trouve un petit boulot dans un salon de beaut\u00e9 et coiffure dont les responsables sont Gilles et Delphine, un couple libertin. Tania d\u00e9couvre que Gilles couche avec une cliente. Assez rapidement, Tania se fera initier au plaisir au f\u00e9minin avec Delphine dans un spa.","shortDescription":"Espace plaisir. Tania arrive \u00e0 Paris et trouve un petit boulot dans un salon de beaut\u00e9 et coiffure dont les responsables sont Gilles et Delphine, un couple libertin. Tania d\u00e9couvre que Gilles couche avec une cliente. Assez rapidement, Tania se fera initier au plaisir au...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"03:50","formattedEndTime":"04:15","offset":90.972222222222,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160802903","programReferenceNumber":"000672530027","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Fantasmes","startTime":1470104100,"endTime":1470105600,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:15 > 04:40 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"18","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802903\/fantasmes","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Taxi de nuit. Georges est chauffeur de taxi. Un jour, une splendide jeune femme pr\u00e9nomm\u00e9e Julia monte dans son taxi. George la regarde par son r\u00e9troviseur et en oublie tout ses soucis. Ils s'arr\u00eatent pour prendre Esther, une copine de Julia. Les deux femmes semblent \u00eatre beaucoup plus que des copines et Georges ne manque rien depuis son r\u00e9troviseur...","shortDescription":"Taxi de nuit. Georges est chauffeur de taxi. Un jour, une splendide jeune femme pr\u00e9nomm\u00e9e Julia monte dans son taxi. George la regarde par son r\u00e9troviseur et en oublie tout ses soucis. Ils s'arr\u00eatent pour prendre Esther, une copine de Julia. Les deux femmes semblent...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"04:15","formattedEndTime":"04:40","offset":92.708333333333,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080213584","programReferenceNumber":"003584534421","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Libertinages","startTime":1470105600,"endTime":1470105780,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:40 > 04:43 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"18","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080213584\/libertinages","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"S\u00e9rie \u00e9rotique.","shortDescription":"S\u00e9rie \u00e9rotique.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"04:40","formattedEndTime":"04:43","offset":94.444444444444,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080213585","programReferenceNumber":"003584534390","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Libertinages","startTime":1470105780,"endTime":1470105960,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:43 > 04:46 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"18","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080213585\/libertinages","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"S\u00e9rie \u00e9rotique.","shortDescription":"S\u00e9rie \u00e9rotique.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"04:43","formattedEndTime":"04:46","offset":94.652777777778,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160802906","programReferenceNumber":"003584534391","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Libertinages","startTime":1470105960,"endTime":1470106140,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:46 > 04:49 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"18","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802906\/libertinages","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"S\u00e9rie \u00e9rotique.","shortDescription":"S\u00e9rie \u00e9rotique.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"04:46","formattedEndTime":"04:49","offset":94.861111111111,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160802907","programReferenceNumber":"003584534392","channelId":"UID50058","channel":null,"title":"Libertinages","startTime":1470106140,"endTime":1470109500,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:49 > 05:45 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_series.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"18","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802907\/libertinages","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"S\u00e9rie \u00e9rotique.","shortDescription":"S\u00e9rie \u00e9rotique.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"04:49","formattedEndTime":"05:45","offset":95.069444444444,"width":3.8888888888889,"isFeaturedEvening":false}],"UID50302":[{"trailId":"2016080114253","programReferenceNumber":"014661863798","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Hopla","startTime":1470024000,"endTime":1470024240,"timePeriod":"06:00 > 06:04","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A5DF4A98A56C128F73FD2AB32F1B8B0F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A5DF4A98A56C128F73FD2AB32F1B8B0F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080114253\/hopla","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Hopla directeur.","shortDescription":"Hopla directeur.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:00","formattedEndTime":"06:04","offset":0,"width":0.27777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080114254","programReferenceNumber":"014661863799","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Hopla","startTime":1470024240,"endTime":1470024600,"timePeriod":"06:04 > 06:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A5DF4A98A56C128F73FD2AB32F1B8B0F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A5DF4A98A56C128F73FD2AB32F1B8B0F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080114254\/hopla","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Hopla directeur.","shortDescription":"Hopla directeur.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:04","formattedEndTime":"06:10","offset":0.27777777777778,"width":0.41666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017967","programReferenceNumber":"088536860746","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Calimero","startTime":1470024600,"endTime":1470025260,"timePeriod":"06:10 > 06:21","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_703301C97262BAC40E057E79DAC3A8A4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_703301C97262BAC40E057E79DAC3A8A4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017967\/calimero","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le secret de Monsieur le maire. Gr\u00e2ce \u00e0 son grand coeur, trois amis toujours partants et un vieux moulin rempli d'inventions fantastiques, Calimero s'embarque dans de folles aventures pour r\u00e9parer toutes ces choses de la vie vraiment trop injustes... Entre l'\u00e9cole et les haltes secr\u00e8tes dans leur atelier, les quatre amis s'amusent comme des fous! Ils invitent les enfants de tous \u00e2ges \u00e0 vivre avec eux leurs aventures d\u00e9tonantes.","shortDescription":"Le secret de Monsieur le maire. Gr\u00e2ce \u00e0 son grand coeur, trois amis toujours partants et un vieux moulin rempli d'inventions fantastiques, Calimero s'embarque dans de folles aventures pour r\u00e9parer toutes ces choses de la vie vraiment trop injustes... Entre l'\u00e9cole et...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:10","formattedEndTime":"06:21","offset":0.69444444444444,"width":0.76388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017968","programReferenceNumber":"039454860021","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Jelly Jamm","startTime":1470025260,"endTime":1470026040,"timePeriod":"06:21 > 06:34","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_06D07A6F041AD774EA7C9357F3DC2BB8.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_06D07A6F041AD774EA7C9357F3DC2BB8.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017968\/jelly-jamm","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Bello, apprenti. La Reine nomme Bello responsable de l'usine \u00e0 musique. Elle lui demande de lire le manuel d'instructions avant de commencer. Au cause de Bello qui fanfaronne devant Goomo, la machine s'emballe. Les Dodos ne suivent pas, les catastrophes s'encha\u00eenent. H\u00e9las, Bello ne sait pas stopper la machine. La reine met fin au drame et Bello retient les le\u00e7ons de ses erreurs.","shortDescription":"Bello, apprenti. La Reine nomme Bello responsable de l'usine \u00e0 musique. Elle lui demande de lire le manuel d'instructions avant de commencer. Au cause de Bello qui fanfaronne devant Goomo, la machine s'emballe. Les Dodos ne suivent pas, les catastrophes s'encha\u00eenent....","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:21","formattedEndTime":"06:34","offset":1.4583333333333,"width":0.90277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017969","programReferenceNumber":"017645861924","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Ozie Boo! Prot\u00e8ge ta plan\u00e8te","startTime":1470026040,"endTime":1470026520,"timePeriod":"06:34 > 06:42","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_6B16C80F19E13409AC1B1BC0CF0A4E60.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_6B16C80F19E13409AC1B1BC0CF0A4E60.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017969\/ozie-boo-protege-ta-planete","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Prot\u00e9geons les colibris!. Dans cet \u00e9pisode, Monsieur P\u00e9lican alerte les Ozie Boo sur le danger encouru par les colibris. Quelles sont ses caract\u00e9ristiques? Cet oiseau des for\u00eats tropicales mesure entre 9 et 20cm et peut battre des ailes plus de 50 fois par seconde. Que sait-il faire? Son long bec lui sert de paille pour butiner les fleurs et il joue le r\u00f4le de pollinisateur, comme les abeilles. Pourquoi risque-t-il de dispara\u00eetre? A cau,se de la destruction de son habitat et les pesticides. Il faut donc penser \u00e0 lui et tout faire pour le prot\u00e9ger.","shortDescription":"Prot\u00e9geons les colibris!. Dans cet \u00e9pisode, Monsieur P\u00e9lican alerte les Ozie Boo sur le danger encouru par les colibris. Quelles sont ses caract\u00e9ristiques? Cet oiseau des for\u00eats tropicales mesure entre 9 et 20cm et peut battre des ailes plus de 50 fois par seconde. Que...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:34","formattedEndTime":"06:42","offset":2.3611111111111,"width":0.55555555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017970","programReferenceNumber":"067491860024","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Pierre lapin","startTime":1470026520,"endTime":1470027300,"timePeriod":"06:42 > 06:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_3CA6883797AB263FC1F90887E496049E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_3CA6883797AB263FC1F90887E496049E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017970\/pierre-lapin","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les tunnels oubli\u00e9s. Jeannot s'est perdu dans l'un des tunnels creus\u00e9s par le papa de Pierre. Lily et Pierre finiront par le localiser et Pierre devra creuser devra creuser un tunnel pour le faire sortir.","shortDescription":"Les tunnels oubli\u00e9s. Jeannot s'est perdu dans l'un des tunnels creus\u00e9s par le papa de Pierre. Lily et Pierre finiront par le localiser et Pierre devra creuser devra creuser un tunnel pour le faire sortir.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:42","formattedEndTime":"06:55","offset":2.9166666666667,"width":0.90277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017971","programReferenceNumber":"040793860031","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Plouf Olly Plouf!","startTime":1470027300,"endTime":1470027960,"timePeriod":"06:55 > 07:06","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C5BCD4A4314922B5B3CD5AC7FFA5087C.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C5BCD4A4314922B5B3CD5AC7FFA5087C.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017971\/plouf-olly-plouf","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Une nouvelle arme secr\u00e8te. Olly et Betty ont pour mission de retrouver le journal de bord du capitaine d'une \u00e9pave. Olly en profite pour tester son nouveau turbo super puissant...","shortDescription":"Une nouvelle arme secr\u00e8te. Olly et Betty ont pour mission de retrouver le journal de bord du capitaine d'une \u00e9pave. Olly en profite pour tester son nouveau turbo super puissant...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:55","formattedEndTime":"07:06","offset":3.8194444444444,"width":0.76388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017972","programReferenceNumber":"087441860025","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Mon job de r\u00eave","startTime":1470027960,"endTime":1470028260,"timePeriod":"07:06 > 07:11","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_kids.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_kids.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017972\/mon-job-de-reve","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Ecrivain. \u00abPlus tard, je serai... Acteur, pompier, dentiste, journaliste, cuisinier...\u00bb Tous les matins, tes parents partent au travail. Mais tu te demandes quel est ce \u00abtravail\u00bb qui accapare leur journ\u00e9e. D\u00e9couvre les diff\u00e9rents m\u00e9tiers et devient avec tes parents les nouveaux h\u00e9ros de cette s\u00e9rie.","shortDescription":"Ecrivain. \u00abPlus tard, je serai... Acteur, pompier, dentiste, journaliste, cuisinier...\u00bb Tous les matins, tes parents partent au travail. Mais tu te demandes quel est ce \u00abtravail\u00bb qui accapare leur journ\u00e9e. D\u00e9couvre les diff\u00e9rents m\u00e9tiers et devient avec tes parents...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:06","formattedEndTime":"07:11","offset":4.5833333333333,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017973","programReferenceNumber":"093934860038","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"M\u00f6lang","startTime":1470028260,"endTime":1470028440,"timePeriod":"07:11 > 07:14","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_6CB47217E08E2724C71EF8F02724AEC8.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_6CB47217E08E2724C71EF8F02724AEC8.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017973\/molang","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le joueur de foot. \u00abMolang\u00bb, c'est un regard tendre et comique sur l'amiti\u00e9 entre un lapin fantaisiste, tr\u00e8s joyeux et enthousiaste et un petit poussin timide, discret et \u00e9motif. Ces deux-l\u00e0 vivent une amiti\u00e9 sans faille malgr\u00e9 leurs diff\u00e9rences. La s\u00e9rie expose avec humour les tranches de vie de Molang et Piu Piu dans ce que leur quotidien a de plus commun comme dans leurs aventures les plus extraordinaires.","shortDescription":"Le joueur de foot. \u00abMolang\u00bb, c'est un regard tendre et comique sur l'amiti\u00e9 entre un lapin fantaisiste, tr\u00e8s joyeux et enthousiaste et un petit poussin timide, discret et \u00e9motif. Ces deux-l\u00e0 vivent une amiti\u00e9 sans faille malgr\u00e9 leurs diff\u00e9rences. La s\u00e9rie expose...","category":"C.Animation","translatedCategory":"Animation","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:11","formattedEndTime":"07:14","offset":4.9305555555556,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017974","programReferenceNumber":"039454860022","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Jelly Jamm","startTime":1470028440,"endTime":1470029160,"timePeriod":"07:14 > 07:26","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_06D07A6F041AD774EA7C9357F3DC2BB8.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_06D07A6F041AD774EA7C9357F3DC2BB8.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017974\/jelly-jamm","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les bracelets tricheurs. Rita ne supporte pas de perdre aux jeux. Elle accuse ses amis de tricher. Gr\u00e2ce \u00e0 un bracelet qu'elle pense \u00eatre un porte-bonheur, elle ne perd plus \u00e0 rien. Mais finalement, il s'agit d'un bracelet tricheur...","shortDescription":"Les bracelets tricheurs. Rita ne supporte pas de perdre aux jeux. Elle accuse ses amis de tricher. Gr\u00e2ce \u00e0 un bracelet qu'elle pense \u00eatre un porte-bonheur, elle ne perd plus \u00e0 rien. Mais finalement, il s'agit d'un bracelet tricheur...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:14","formattedEndTime":"07:26","offset":5.1388888888889,"width":0.83333333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017975","programReferenceNumber":"025827864017","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Mouk","startTime":1470029160,"endTime":1470029820,"timePeriod":"07:26 > 07:37","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_813F8E6D6D0B3890D9F46474A21AC46A.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_813F8E6D6D0B3890D9F46474A21AC46A.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017975\/mouk","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"L'oiseau chanteur. Aujourd'hui, Mouk et Chavapa sont \u00e0 Hong Kong. Chavapa ne tient plus en place car il va bient\u00f4t y avoir une d\u00e9monstration de Kung Fu. Mouk et Chavapa rencontrent Bao, un gentil gar\u00e7on qui a un oiseau chanteur tr\u00e8s bien dress\u00e9, N\u00eem. Malheureusement, N\u00eem est effray\u00e9 par un bruit et s'envole. Mouk et Chavapa vont faire de leur mieux pour aider Bao \u00e0 remettre N\u00eem dans sa cage...","shortDescription":"L'oiseau chanteur. Aujourd'hui, Mouk et Chavapa sont \u00e0 Hong Kong. Chavapa ne tient plus en place car il va bient\u00f4t y avoir une d\u00e9monstration de Kung Fu. Mouk et Chavapa rencontrent Bao, un gentil gar\u00e7on qui a un oiseau chanteur tr\u00e8s bien dress\u00e9, N\u00eem. Malheureusement,...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:26","formattedEndTime":"07:37","offset":5.9722222222222,"width":0.76388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017976","programReferenceNumber":"017645861925","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Ozie Boo! Prot\u00e8ge ta plan\u00e8te","startTime":1470029820,"endTime":1470030180,"timePeriod":"07:37 > 07:43","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_6B16C80F19E13409AC1B1BC0CF0A4E60.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_6B16C80F19E13409AC1B1BC0CF0A4E60.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017976\/ozie-boo-protege-ta-planete","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La Journ\u00e9e de la Terre. Dans cet \u00e9pisode, Monsieur P\u00e9lican explique aux Ozie Boo ce qu'est la Journ\u00e9e de la Terre. Que pouvons-nous faire pour la Terre ce jour-l\u00e0? Le plus beau cadeau \u00e0 lui faire est de la pr\u00e9server. A quoi sert cette journ\u00e9e? A sensibiliser les personnes sur la n\u00e9cessit\u00e9 d'aider la plan\u00e8te en cherchant de bonnes solutions. Beaucoup de personnes c\u00e9l\u00e8brent cette journ\u00e9e? Plus de 500 millions de personnes dans 184 pays! A,vec des histoires bas\u00e9es sur des valeurs positives telles que l'entraide, la solidarit\u00e9 et le courage, les Ozie Boo aideront les enfants d'\u00e2ge pr\u00e9scolaire \u00e0 apprendre \u00e0 vivre ensemble.","shortDescription":"La Journ\u00e9e de la Terre. Dans cet \u00e9pisode, Monsieur P\u00e9lican explique aux Ozie Boo ce qu'est la Journ\u00e9e de la Terre. Que pouvons-nous faire pour la Terre ce jour-l\u00e0? Le plus beau cadeau \u00e0 lui faire est de la pr\u00e9server. A quoi sert cette journ\u00e9e? A sensibiliser les...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:37","formattedEndTime":"07:43","offset":6.7361111111111,"width":0.41666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017977","programReferenceNumber":"000684864405","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"SamSam","startTime":1470030180,"endTime":1470030660,"timePeriod":"07:43 > 07:51","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_FEA8A6D45514597DE96C5B8419ECF6FC.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_FEA8A6D45514597DE96C5B8419ECF6FC.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017977\/samsam","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Ma premi\u00e8re \u00e9toile. SamSam voudrait bien passer sa premi\u00e8re \u00e9toile stellaire comme son papa l'a fait lorsqu'il \u00e9tait enfant. L'\u00e9preuve consiste en une sorte de parcours \u00abcommando\u00bb sp\u00e9cial h\u00e9ros cosmique et se termine par une \u00e9preuve particuli\u00e8rement redout\u00e9e, une sorte d'\u00e9preuve du feu: Passer dans le \u00abTunnel des Troubillons\u00bb... SamSam s'entra\u00eene comme un acharn\u00e9 et le jour J, il parvient sans peine \u00e0 franchir le parcours sous l'oeil ad,miratif de Marie-Agn\u00e8s qui lui fait passer les \u00e9preuves. Mais au moment de se lancer dans le Tunnel des Troubillons, SamSam se t\u00e9tanise. La peur et l'appr\u00e9hension l'emp\u00eache de faire le moindre pas. La ma\u00eetresse le console en lui disant qu'il pourra le repasser l'ann\u00e9e prochaine. SamSam est triste, l'\u00e9toile que son papa lui a confi\u00e9e pour lui porter chance n'a pas march\u00e9... Sauf que des Piratroces voient l'\u00e9toile briller et qu'ils se jet,tent dessus au volant de leur scooter pour la lui voler. L'\u00e9toile de Sampapa tombe accidentellement dans le Tunnel et SamSam s'y pr\u00e9cipite pour la rattraper. Voil\u00e0 comment il franchira \u00abl'\u00e9preuve du feu\u00bb tout en se d\u00e9barrassant des Piratroces! Facile la premi\u00e8re \u00e9toile!","shortDescription":"Ma premi\u00e8re \u00e9toile. SamSam voudrait bien passer sa premi\u00e8re \u00e9toile stellaire comme son papa l'a fait lorsqu'il \u00e9tait enfant. L'\u00e9preuve consiste en une sorte de parcours \u00abcommando\u00bb sp\u00e9cial h\u00e9ros cosmique et se termine par une \u00e9preuve particuli\u00e8rement redout\u00e9e,...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:43","formattedEndTime":"07:51","offset":7.1527777777778,"width":0.55555555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017978","programReferenceNumber":"088536860781","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Calimero","startTime":1470030660,"endTime":1470031380,"timePeriod":"07:51 > 08:03","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_703301C97262BAC40E057E79DAC3A8A4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_703301C97262BAC40E057E79DAC3A8A4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017978\/calimero","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Un dr\u00f4le de copain. Gr\u00e2ce \u00e0 son grand coeur, trois amis toujours partants et un vieux moulin rempli d'inventions fantastiques, Calimero s'embarque dans de folles aventures pour r\u00e9parer toutes ces choses de la vie vraiment trop injustes... Entre l'\u00e9cole et les haltes secr\u00e8tes dans leur atelier, les quatre amis s'amusent comme des fous! Ils invitent les enfants de tous \u00e2ges \u00e0 vivre avec eux leurs aventures d\u00e9tonantes.","shortDescription":"Un dr\u00f4le de copain. Gr\u00e2ce \u00e0 son grand coeur, trois amis toujours partants et un vieux moulin rempli d'inventions fantastiques, Calimero s'embarque dans de folles aventures pour r\u00e9parer toutes ces choses de la vie vraiment trop injustes... Entre l'\u00e9cole et les haltes...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:51","formattedEndTime":"08:03","offset":7.7083333333333,"width":0.83333333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017979","programReferenceNumber":"075257860018","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Sammy & Co","startTime":1470031380,"endTime":1470032220,"timePeriod":"08:03 > 08:17","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_392AEE2485BAED47EF940A717E8641DD.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_392AEE2485BAED47EF940A717E8641DD.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017979\/sammy-co","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La trahison de Ricky. Les deux h\u00e9ros, Ricky et Ella, vivent dans un village de r\u00e9cif. Situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'une \u00eele d\u00e9serte, le r\u00e9cif de corail est semblable \u00e0 un village paradisiaque aquatique. Le r\u00e9cif de corail les prot\u00e8ge des intrus comme des humains, des barracudas, des mouettes... Seule une crevasse leur permet d'acc\u00e9der au vaste oc\u00e9an, rempli de danger. Les curieux pr\u00e9dateurs lutteront pour trouver l'entr\u00e9e qui m\u00e8ne au village, pu,isqu'elle est cach\u00e9 par un rideau d'algues! Sammy, en tant que bon chef du village, veille \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 des habitants. Mais son travail n'est pas de tout repos! Big Boss, un hippocampe autoritaire est pr\u00eat \u00e0 tout pour prendre sa place et devenir le chef du beau r\u00e9cif. Les deux petites tortues et leurs amis se font d'ailleurs un malin plaisir \u00e0 se moquer de lui! L'oc\u00e9an regorge de nombreux tr\u00e9sors et Ella, Ricky et leurs amis sont pr\u00eat ,\u00e0 partir \u00e0 l'aventure!","shortDescription":"La trahison de Ricky. Les deux h\u00e9ros, Ricky et Ella, vivent dans un village de r\u00e9cif. Situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'une \u00eele d\u00e9serte, le r\u00e9cif de corail est semblable \u00e0 un village paradisiaque aquatique. Le r\u00e9cif de corail les prot\u00e8ge des intrus comme des humains, des...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:03","formattedEndTime":"08:17","offset":8.5416666666667,"width":0.97222222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017980","programReferenceNumber":"025922863658","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Les Schtroumpfs","startTime":1470032220,"endTime":1470033720,"timePeriod":"08:17 > 08:42","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_EFA03F8A748487E972ABD421D3947DB2.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_EFA03F8A748487E972ABD421D3947DB2.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017980\/les-schtroumpfs","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le Schtroumpf timide entre en sc\u00e8ne \/ Les schtroumpfs risque-tout. Il \u00e9tait une fois un peuple imaginaire de petites cr\u00e9atures bleues logeant dans un village champignon au milieu d'une vaste for\u00eat...","shortDescription":"Le Schtroumpf timide entre en sc\u00e8ne \/ Les schtroumpfs risque-tout. Il \u00e9tait une fois un peuple imaginaire de petites cr\u00e9atures bleues logeant dans un village champignon au milieu d'une vaste for\u00eat...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:17","formattedEndTime":"08:42","offset":9.5138888888889,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017981","programReferenceNumber":"009144861157","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Les l\u00e9gendes de Tatonka","startTime":1470033720,"endTime":1470034560,"timePeriod":"08:42 > 08:56","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_5CB11787E3A40677224623A5D059E305.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_5CB11787E3A40677224623A5D059E305.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017981\/les-legendes-de-tatonka","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La dette de Cinski. Cinksi s'est fait pi\u00e9g\u00e9 dans un trou et n'en sort que gr\u00e2ce \u00e0 l'intervention de Wahi. D\u00e9sormais, Cinksi a une dette envers le jeune \u00e9cureuil: il lui promet de lui venir en aide au moindre appel. Wahi abuse largement de la situation. Il l'appelle au moindre pr\u00e9texte et Wanji conseille au jeune lynx d'aller voir Tatonka pour tenter de raisonner l'\u00e9cureuil, qui se f\u00e2che avec tous ses amis. Mais une dette est une dette e,t Wahi est intraitable. Cinksi lui \u00f4te sa protection. Mais il ignore que Luta et Ska, les deux mauvais cousins, s'attaquent \u00e0 l'\u00e9cureuil. Heureusement, Cinksi et Wanji l'entendront et comprendront que cette fois, Wahi a besoin d'une r\u00e9elle protection. Ils interviennent et le sauvent malgr\u00e9 l'intransigeance du jeune \u00e9cureuil qui reconna\u00eet qu'il a exag\u00e9r\u00e9. D\u00e9sormais, il n'abusera plus de la protection de ses amis.","shortDescription":"La dette de Cinski. Cinksi s'est fait pi\u00e9g\u00e9 dans un trou et n'en sort que gr\u00e2ce \u00e0 l'intervention de Wahi. D\u00e9sormais, Cinksi a une dette envers le jeune \u00e9cureuil: il lui promet de lui venir en aide au moindre appel. Wahi abuse largement de la situation. Il l'appelle au...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:42","formattedEndTime":"08:56","offset":11.25,"width":0.97222222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017982","programReferenceNumber":"001262860136","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Boule et Bill","startTime":1470034560,"endTime":1470035400,"timePeriod":"08:56 > 09:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_1742233EFC5E2B2BF967AECE0FEC65B3.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_1742233EFC5E2B2BF967AECE0FEC65B3.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017982\/boule-et-bill","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Vacances interdites.","shortDescription":"Vacances interdites.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:56","formattedEndTime":"09:10","offset":12.222222222222,"width":0.97222222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017983","programReferenceNumber":"098449860047","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Turbo F. A. S. T.","startTime":1470035400,"endTime":1470036780,"timePeriod":"09:10 > 09:33","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A6554492A51DC3121A1FEC7ECEF82384.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A6554492A51DC3121A1FEC7ECEF82384.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017983\/turbo-f-a-s-t","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Raoulzy \/ Braquage de coquilles. D\u00e9clinaison du film d'animation \u00abTurbo\u00bb, les aventures d'un escargot qui a le pouvoir de foncer... \u00c0 toute vitesse!","shortDescription":"Raoulzy \/ Braquage de coquilles. D\u00e9clinaison du film d'animation \u00abTurbo\u00bb, les aventures d'un escargot qui a le pouvoir de foncer... \u00c0 toute vitesse!","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:10","formattedEndTime":"09:33","offset":13.194444444444,"width":1.5972222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080114271","programReferenceNumber":"000985860169","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Minuscule","startTime":1470036780,"endTime":1470037140,"timePeriod":"09:33 > 09:39","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_11347F91D4C62892996438C8D355898B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_11347F91D4C62892996438C8D355898B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080114271\/minuscule","ottBlacklisted":true,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Chewing-gum rod\u00e9o. Une sauterelle verte s'amuse \u00e0 jouer des tours pendables aux autres insectes en leur projetant des chewing-gums collants. Une coccinelle a rep\u00e9r\u00e9 le petit man\u00e8ge et va donner une le\u00e7on bien secou\u00e9e \u00e0 l'ind\u00e9licate sauterelle. C'est avec une vision d\u00e9cal\u00e9e et tr\u00e8s souvent comique que \u00abMinuscule\u00bb montre les insectes dans leur vie quotidienne, au ras de l'herbe, comme si nous \u00e9tions avec eux. Oubliez tout ce que vous savi,ez sur le peuple de l'herbe, cette fois, vous allez voir la vraie vie des insectes.","shortDescription":"Chewing-gum rod\u00e9o. Une sauterelle verte s'amuse \u00e0 jouer des tours pendables aux autres insectes en leur projetant des chewing-gums collants. Une coccinelle a rep\u00e9r\u00e9 le petit man\u00e8ge et va donner une le\u00e7on bien secou\u00e9e \u00e0 l'ind\u00e9licate sauterelle. C'est avec une vision...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:33","formattedEndTime":"09:39","offset":14.791666666667,"width":0.41666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017984","programReferenceNumber":"078421860340","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Sonic Boom","startTime":1470037140,"endTime":1470037800,"timePeriod":"09:39 > 09:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_91645FED1747592F4B191D2E0E965D4A.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_91645FED1747592F4B191D2E0E965D4A.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017984\/sonic-boom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"H\u00e9, il est pass\u00e9 o\u00f9 mon Eggman?.","shortDescription":"H\u00e9, il est pass\u00e9 o\u00f9 mon Eggman?.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:39","formattedEndTime":"09:50","offset":15.208333333333,"width":0.76388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017985","programReferenceNumber":"080155862433","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Teen Titans Go!","startTime":1470037800,"endTime":1470039120,"timePeriod":"09:50 > 10:12","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_2EEE66874E7C57FE9B292FA4180C16D7.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_2EEE66874E7C57FE9B292FA4180C16D7.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017985\/teen-titans-go","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Nourriture intellectuelle \/ Vite fait, bien fait!. Quand ils ne sont pas en train de sauver le monde, les Teen Titans sont cinq adolescents tout sauf normaux et surtout livr\u00e9s \u00e0 eux-m\u00eames! Avec leurs super-pouvoirs, les farces sont d'un tout autre niveau et les situations \u00e0 priori ordinaires ont vite fait de prendre de l'ampleur...","shortDescription":"Nourriture intellectuelle \/ Vite fait, bien fait!. Quand ils ne sont pas en train de sauver le monde, les Teen Titans sont cinq adolescents tout sauf normaux et surtout livr\u00e9s \u00e0 eux-m\u00eames! Avec leurs super-pouvoirs, les farces sont d'un tout autre niveau et les...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:50","formattedEndTime":"10:12","offset":15.972222222222,"width":1.5277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017986","programReferenceNumber":"080179860450","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Inspecteur Gadget","startTime":1470039120,"endTime":1470040500,"timePeriod":"10:12 > 10:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_0260568E529AADA9BAF2ACF1E2AA8FF9.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_0260568E529AADA9BAF2ACF1E2AA8FF9.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017986\/inspecteur-gadget","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le VolGang \/ MAD \u00e0 jamais.","shortDescription":"Le VolGang \/ MAD \u00e0 jamais.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:12","formattedEndTime":"10:35","offset":17.5,"width":1.5972222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017987","programReferenceNumber":"000195868089","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Totally Spies","startTime":1470040500,"endTime":1470041820,"timePeriod":"10:35 > 10:57","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_0621F13635B7352BB22FD6DB3DC6D084.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_0621F13635B7352BB22FD6DB3DC6D084.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017987\/totally-spies","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La loi de la jungle. Une nature luxuriante mais agressive se met \u00e0 envahir divers endroits de la plan\u00e8te, ce qui pousse Jerry \u00e0 rappeler les filles parties en vacances afin qu'elles aillent voir ce qu'il en est. Ce faisant, nos espionnes doivent affronter des plantes qui semblent avoir \u00abjet\u00e9 leur d\u00e9volu\u00bb sur elles. Elles finissent par comprendre que les plantes prennent progressivement le contr\u00f4le de la plan\u00e8te, et que c'est Shelly Jung,lelove qui est derri\u00e8re tout cela. Son but? Prendre le contr\u00f4le de la plan\u00e8te gr\u00e2ce \u00e0 ses esp\u00e8ces agressives qui poussent \u00e0 toute vitesse pour ramener la Terre \u00e0 une \u00e9poque primitive. Les filles doivent contrer ses plans et sauver la Terre. Dans l'intrigue secondaire, les filles passent leurs vacances \u00e0 la plage, o\u00f9 Clover tente de devenir ambassadrice de la marque de cr\u00e8me solaire Super Sunny Tropics.","shortDescription":"La loi de la jungle. Une nature luxuriante mais agressive se met \u00e0 envahir divers endroits de la plan\u00e8te, ce qui pousse Jerry \u00e0 rappeler les filles parties en vacances afin qu'elles aillent voir ce qu'il en est. Ce faisant, nos espionnes doivent affronter des plantes qui...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:35","formattedEndTime":"10:57","offset":19.097222222222,"width":1.5277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017988","programReferenceNumber":"040673860100","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Mia et moi","startTime":1470041820,"endTime":1470043140,"timePeriod":"10:57 > 11:19","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A86CF8B57E0948D4271E3078BBE9A689.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A86CF8B57E0948D4271E3078BBE9A689.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017988\/mia-et-moi","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La source d'arc-en-ciel. Plong\u00e9 dans un conte de f\u00e9es fantastique tourn\u00e9 en images r\u00e9elles, Mia doit trouver la force en elle-m\u00eame pour sauver une race de licornes et tout un monde, laiss\u00e9 en h\u00e9ritage par son d\u00e9funt p\u00e8re.","shortDescription":"La source d'arc-en-ciel. Plong\u00e9 dans un conte de f\u00e9es fantastique tourn\u00e9 en images r\u00e9elles, Mia doit trouver la force en elle-m\u00eame pour sauver une race de licornes et tout un monde, laiss\u00e9 en h\u00e9ritage par son d\u00e9funt p\u00e8re.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:57","formattedEndTime":"11:19","offset":20.625,"width":1.5277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017989","programReferenceNumber":"079617860071","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Dance academy: danse tes r\u00eaves","startTime":1470043140,"endTime":1470044640,"timePeriod":"11:19 > 11:44","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_00824E9CC3CCAFF12D063CB7E5188ECB.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_00824E9CC3CCAFF12D063CB7E5188ECB.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017989\/dance-academy-danse-tes-reves","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"En amour comme \u00e0 la guerre. Le conflit qui s'intensifie entre les premi\u00e8re et les deuxi\u00e8me ann\u00e9e r\u00e9sulte en une \u00e9preuve de force qui d\u00e9terminera la meilleure promotion des deux. Tara se d\u00e9cha\u00eene quand Grace l'encourage \u00e0 plus de fantaisie.","shortDescription":"En amour comme \u00e0 la guerre. Le conflit qui s'intensifie entre les premi\u00e8re et les deuxi\u00e8me ann\u00e9e r\u00e9sulte en une \u00e9preuve de force qui d\u00e9terminera la meilleure promotion des deux. Tara se d\u00e9cha\u00eene quand Grace l'encourage \u00e0 plus de fantaisie.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"11:19","formattedEndTime":"11:44","offset":22.152777777778,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017990","programReferenceNumber":"079617860072","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Dance academy: danse tes r\u00eaves","startTime":1470044640,"endTime":1470046140,"timePeriod":"11:44 > 12:09","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_00824E9CC3CCAFF12D063CB7E5188ECB.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_00824E9CC3CCAFF12D063CB7E5188ECB.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017990\/dance-academy-danse-tes-reves","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Rattrape-moi si je tombe. Au cours d'une sortie au cirque, le p\u00e8re de Christian fait une promesse qu'il est incapable de tenir. Tara tente de renouer avec Kat, et Sammy r\u00e9v\u00e8le sa nouvelle histoire d'amour.","shortDescription":"Rattrape-moi si je tombe. Au cours d'une sortie au cirque, le p\u00e8re de Christian fait une promesse qu'il est incapable de tenir. Tara tente de renouer avec Kat, et Sammy r\u00e9v\u00e8le sa nouvelle histoire d'amour.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"11:44","formattedEndTime":"12:09","offset":23.888888888889,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017991","programReferenceNumber":"041383860066","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Mily, miss questions","startTime":1470046140,"endTime":1470046560,"timePeriod":"12:09 > 12:16","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_E1BF24E55AAF9AEB1C4BB1B62FF88134.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_E1BF24E55AAF9AEB1C4BB1B62FF88134.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017991\/mily-miss-questions","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Pauvre Mily. Mily, qui d\u00e9sire obtenir un nouveau sac de plage, essuie le refus de Maman Sophia. Elle d\u00e9cide alors de participer au vide maison de sa maman afin de se le procurer par ses propres moyens.","shortDescription":"Pauvre Mily. Mily, qui d\u00e9sire obtenir un nouveau sac de plage, essuie le refus de Maman Sophia. Elle d\u00e9cide alors de participer au vide maison de sa maman afin de se le procurer par ses propres moyens.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:09","formattedEndTime":"12:16","offset":25.625,"width":0.48611111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017992","programReferenceNumber":"041383860067","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Mily, miss questions","startTime":1470046560,"endTime":1470046980,"timePeriod":"12:16 > 12:23","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_E1BF24E55AAF9AEB1C4BB1B62FF88134.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_E1BF24E55AAF9AEB1C4BB1B62FF88134.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017992\/mily-miss-questions","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Pop art. Ce week-end, Mily a un devoir \u00e0 faire qui lui pla\u00eet beaucoup! Elle est enthousiaste \u00e0 l'id\u00e9e de raconter Pop avec ses mots \u00e0 elle. Mais devant son cahier, cela se complique! Comment repr\u00e9senter quelqu'un avec des mots ou des dessins?","shortDescription":"Pop art. Ce week-end, Mily a un devoir \u00e0 faire qui lui pla\u00eet beaucoup! Elle est enthousiaste \u00e0 l'id\u00e9e de raconter Pop avec ses mots \u00e0 elle. Mais devant son cahier, cela se complique! Comment repr\u00e9senter quelqu'un avec des mots ou des dessins?","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:16","formattedEndTime":"12:23","offset":26.111111111111,"width":0.48611111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017993","programReferenceNumber":"078714860020","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Cin\u00e9 d\u00e9fis extr\u00eames","startTime":1470046980,"endTime":1470048300,"timePeriod":"12:23 > 12:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_14793A7B51A357FB2905E9AA7B265C50.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_14793A7B51A357FB2905E9AA7B265C50.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017993\/cine-defis-extremes","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Il va y avoir du sport!. Vingt-deux adolescents \u00e2g\u00e9s de 16 ans d\u00e9barquent sur une \u00eele d\u00e9serte au fin fond de l'Ontario.","shortDescription":"Il va y avoir du sport!. Vingt-deux adolescents \u00e2g\u00e9s de 16 ans d\u00e9barquent sur une \u00eele d\u00e9serte au fin fond de l'Ontario.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:23","formattedEndTime":"12:45","offset":26.597222222222,"width":1.5277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017994","programReferenceNumber":"078714860021","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Cin\u00e9 d\u00e9fis extr\u00eames","startTime":1470048300,"endTime":1470049620,"timePeriod":"12:45 > 13:07","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_14793A7B51A357FB2905E9AA7B265C50.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_14793A7B51A357FB2905E9AA7B265C50.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017994\/cine-defis-extremes","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"L'ultime ultimatum. Dans le cadre de cet \u00e9pisode consacr\u00e9 aux films d'espionnage, Chris a d\u00e9cid\u00e9 de dissoudre les \u00e9quipes. D\u00e9sormais, chacun essaie de sauver sa peau que ce soit pour sortir d'un b\u00e2timent sur le point d'exploser ou pour d\u00e9samorcer une bombe.","shortDescription":"L'ultime ultimatum. Dans le cadre de cet \u00e9pisode consacr\u00e9 aux films d'espionnage, Chris a d\u00e9cid\u00e9 de dissoudre les \u00e9quipes. D\u00e9sormais, chacun essaie de sauver sa peau que ce soit pour sortir d'un b\u00e2timent sur le point d'exploser ou pour d\u00e9samorcer une bombe.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:45","formattedEndTime":"13:07","offset":28.125,"width":1.5277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017995","programReferenceNumber":"105553860034","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Sous les mers","startTime":1470049620,"endTime":1470051000,"timePeriod":"13:07 > 13:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_animation.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_animation.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017995\/sous-les-mers","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"\u00c9trange migration. Une famille explore la mer, profonde et pleine de secrets!","shortDescription":"\u00c9trange migration. Une famille explore la mer, profonde et pleine de secrets!","category":"C.Animation","translatedCategory":"Animation","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:07","formattedEndTime":"13:30","offset":29.652777777778,"width":1.5972222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017996","programReferenceNumber":"043860862023","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Goldorak","startTime":1470051000,"endTime":1470052440,"timePeriod":"13:30 > 13:54","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_54B598F85B9A65E0093003F919470EA8.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_54B598F85B9A65E0093003F919470EA8.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017996\/goldorak","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les massacreurs du ciel. Euphor, une plan\u00e8te de la n\u00e9buleuse de V\u00e9ga \u00e0 deux millions d'ann\u00e9es lumi\u00e8re de la terre, est d\u00e9truite par les forces de V\u00e9ga. Actarus, prince d'Euphor, r\u00e9ussit \u00e0 s'enfuir dans son robot, Goldorak. Il arrive sur terre et trouve refuge chez le professeur Procyon, un grand scientifique qui l'accueille comme son fils. Il m\u00e8ne d\u00e9sormais une vie paisible de gar\u00e7on de ferme, mais les forces de V\u00e9ga qui ont conquis tou,tes les plan\u00e8tes de la n\u00e9buleuse tournent maintenant leur attention vers la terre. Actarus m\u00e8ne Goldorak au combat pour prot\u00e9ger la plan\u00e8te bleue, sa nouvelle patrie.","shortDescription":"Les massacreurs du ciel. Euphor, une plan\u00e8te de la n\u00e9buleuse de V\u00e9ga \u00e0 deux millions d'ann\u00e9es lumi\u00e8re de la terre, est d\u00e9truite par les forces de V\u00e9ga. Actarus, prince d'Euphor, r\u00e9ussit \u00e0 s'enfuir dans son robot, Goldorak. Il arrive sur terre et trouve refuge chez...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:30","formattedEndTime":"13:54","offset":31.25,"width":1.6666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017997","programReferenceNumber":"088862860021","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Le monde Perdu de Sir Arthur Conan Doyle","startTime":1470052440,"endTime":1470053940,"timePeriod":"13:54 > 14:19","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_animation.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_animation.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017997\/le-monde-perdu-de-sir-arthur-conan-doyle","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le retour du Huari. D\u00e9paysement garanti pour cette s\u00e9rie adapt\u00e9e du c\u00e9l\u00e8bre roman de Sir Arthur Conan Doyle. M\u00e9lange d'exotisme, d'aventure et d'action, la s\u00e9rie renoue avec la mode des films fantastiques. Au d\u00e9but du vingti\u00e8me si\u00e8cle, une exp\u00e9dition part \u00e0 la recherche du \u00abMonde perdu\u00bb, quelque part en Am\u00e9rique du Sud. Les membres de l'exp\u00e9dition d\u00e9couvrent un paysage d'une beaut\u00e9 \u00e0 couper le souffle, peupl\u00e9 par les Ayaras, descendants, des Incas. Jour apr\u00e8s jour, nos h\u00e9ros s'emploient \u00e0 trouver le chemin de la libert\u00e9. Sauront-ils r\u00e9sister aux multiples dangers que cache cette terre o\u00f9 se c\u00f4toient dinosaures et hommes-singes?","shortDescription":"Le retour du Huari. D\u00e9paysement garanti pour cette s\u00e9rie adapt\u00e9e du c\u00e9l\u00e8bre roman de Sir Arthur Conan Doyle. M\u00e9lange d'exotisme, d'aventure et d'action, la s\u00e9rie renoue avec la mode des films fantastiques. Au d\u00e9but du vingti\u00e8me si\u00e8cle, une exp\u00e9dition part \u00e0 la...","category":"C.Animation","translatedCategory":"Animation","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:54","formattedEndTime":"14:19","offset":32.916666666667,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017998","programReferenceNumber":"075186860022","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Sammy et Scooby en folie","startTime":1470053940,"endTime":1470055260,"timePeriod":"14:19 > 14:41","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_34D569713173BEB48F9588C244E9043B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_34D569713173BEB48F9588C244E9043B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017998\/sammy-et-scooby-en-folie","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La fugue de Robi. Sammy et Scooby, habitent d\u00e9sormais une luxueuse maison h\u00e9rit\u00e9e de l'oncle de Sammy, qui a myst\u00e9rieusement disparu. Ils y d\u00e9couvrent un labo secret et une invention qui attire la convoitise... Leur mission sera de retrouver l'Oncle Albert et de pr\u00e9server la machine secr\u00e8te des mains du Dr Phibes...","shortDescription":"La fugue de Robi. Sammy et Scooby, habitent d\u00e9sormais une luxueuse maison h\u00e9rit\u00e9e de l'oncle de Sammy, qui a myst\u00e9rieusement disparu. Ils y d\u00e9couvrent un labo secret et une invention qui attire la convoitise... Leur mission sera de retrouver l'Oncle Albert et de...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"14:19","formattedEndTime":"14:41","offset":34.652777777778,"width":1.5277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608017999","programReferenceNumber":"025196861543","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Johnny Test","startTime":1470055260,"endTime":1470056580,"timePeriod":"14:41 > 15:03","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C7A538759FBA5C3B9E285B6C7B43CDB1.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C7A538759FBA5C3B9E285B6C7B43CDB1.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608017999\/johnny-test","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Johnny le matelot \/ Zone anti-Johnny. Alors que Susan et Mary pr\u00e9sentent leur plus r\u00e9cente invention dans une expo scientifique- une couverture \u00e9lectrochromatique-, Bling-Bling Boy fait son entr\u00e9e avec le repto-trancheur, un reptile mutant domestiqu\u00e9 qu'il a lui-m\u00eame cr\u00e9\u00e9. Slopsink sort l'animal de sa cage pour le voir de plus pr\u00e8s, mais au moment de l'y remettre, le reptile s'\u00e9chappe et se met \u00e0 tout d\u00e9truire dans Porkbelly. M\u00eame MM. B,lack et White ne peuvent arr\u00eater les d\u00e9g\u00e2ts. C'est donc au tour de Super Johnny et de Super toutou de tenter de sauver la ville. Mais c'est peine perdue, car le repto-trancheur est invincible. C'est alors que Bling-Bling Boy accepte de d\u00e9voiler la faiblesse de sa cr\u00e9ature en \u00e9change d'un baiser de Susan, et celle-ci lui envoie son double robotis\u00e9. Malheureusement, Bling-Bling Boy avait menti: il ne conna\u00eet pas le moyen d'arr\u00eater la b\u00eate,. Apr\u00e8s avoir mis au point un stratag\u00e8me pour pi\u00e9ger le repto-trancheur, Johnny comprend que l'animal avait en fait besoin d'affection: sa trouvaille lui permet de sauver la ville.","shortDescription":"Johnny le matelot \/ Zone anti-Johnny. Alors que Susan et Mary pr\u00e9sentent leur plus r\u00e9cente invention dans une expo scientifique- une couverture \u00e9lectrochromatique-, Bling-Bling Boy fait son entr\u00e9e avec le repto-trancheur, un reptile mutant domestiqu\u00e9 qu'il a lui-m\u00eame...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"14:41","formattedEndTime":"15:03","offset":36.180555555556,"width":1.5277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018000","programReferenceNumber":"091676860003","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Chronokids","startTime":1470056580,"endTime":1470057120,"timePeriod":"15:03 > 15:12","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_E4CDCFBE7DA32BD63D78F912A5846C32.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_E4CDCFBE7DA32BD63D78F912A5846C32.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018000\/chronokids","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La t\u00eate \u00e0 la Joconde. Voyager dans le temps? Bien s\u00fbr que c'est possible! Il suffit pour \u00e7a d'avoir un t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 voyager dans le temps. Et justement, Ad\u00e8le et Marvin en ont un! Fr\u00e8re et soeur de dix ans, ils ne se g\u00eanent pas pour l'utiliser et ouvrir des vortex spatio-temporels pour un oui ou pour un non: \u00abJ'ai une id\u00e9e pour le cadeau de f\u00eate des p\u00e8res! Et si on ramenait un pt\u00e9rodactyle \u00e0 papa?!\u00bb.","shortDescription":"La t\u00eate \u00e0 la Joconde. Voyager dans le temps? Bien s\u00fbr que c'est possible! Il suffit pour \u00e7a d'avoir un t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 voyager dans le temps. Et justement, Ad\u00e8le et Marvin en ont un! Fr\u00e8re et soeur de dix ans, ils ne se g\u00eanent pas pour l'utiliser et ouvrir des vortex...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:03","formattedEndTime":"15:12","offset":37.708333333333,"width":0.625,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018001","programReferenceNumber":"029926860028","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Les p'tits diables","startTime":1470057120,"endTime":1470057780,"timePeriod":"15:12 > 15:23","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_8A7AD6FBC35A41DFC97B94BA024B9EBC.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_8A7AD6FBC35A41DFC97B94BA024B9EBC.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018001\/les-p-tits-diables","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Oeil pour oeil, dent pour dent. Puni encore une fois \u00e0 cause de Nina qui d\u00e9guise Grippy en st\u00e9gosaure, Tom d\u00e9cide de la faire punir \u00e0 son tour. Mais Nina d\u00e9joue tous ses pi\u00e8ges: elle refuse prendre le ballon avec lequel il vient de salir le linge, elle a un alibi en b\u00e9ton lorsque Tom casse un vase en l'accusant et maman d\u00e9couvre vite que n'est pas elle qui a saccag\u00e9 le courrier. Tom est tellement nul dans l'art de faire punir, que Nina ,accepte de lui donner un cours sous r\u00e9serve qu'il n'utilise pas ses conseils contre elle. Finalement Tom Tom est tellement nul dans l'art de faire punir, que Nina accepte de lui donner un cours sous r\u00e9serve qu'il n'utilise pas ses conseils contre elle. Finalement Tom laissera la strat\u00e9gie et pr\u00e9f\u00e9rera revenir \u00e0 ses bonnes vieilles m\u00e9thodes d'attaques.","shortDescription":"Oeil pour oeil, dent pour dent. Puni encore une fois \u00e0 cause de Nina qui d\u00e9guise Grippy en st\u00e9gosaure, Tom d\u00e9cide de la faire punir \u00e0 son tour. Mais Nina d\u00e9joue tous ses pi\u00e8ges: elle refuse prendre le ballon avec lequel il vient de salir le linge, elle a un alibi en...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:12","formattedEndTime":"15:23","offset":38.333333333333,"width":0.76388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018002","programReferenceNumber":"098449860012","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Turbo F. A. S. T.","startTime":1470057780,"endTime":1470059100,"timePeriod":"15:23 > 15:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A6554492A51DC3121A1FEC7ECEF82384.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A6554492A51DC3121A1FEC7ECEF82384.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018002\/turbo-f-a-s-t","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"R\u00e9volution des fourmis \/ L'abominable palourde des marais. D\u00e9clinaison du film d'animation \u00abTurbo\u00bb, les aventures d'un escargot qui a le pouvoir de foncer... \u00c0 toute vitesse!","shortDescription":"R\u00e9volution des fourmis \/ L'abominable palourde des marais. D\u00e9clinaison du film d'animation \u00abTurbo\u00bb, les aventures d'un escargot qui a le pouvoir de foncer... \u00c0 toute vitesse!","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:23","formattedEndTime":"15:45","offset":39.097222222222,"width":1.5277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018003","programReferenceNumber":"080179860433","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Inspecteur Gadget","startTime":1470059100,"endTime":1470060540,"timePeriod":"15:45 > 16:09","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_0260568E529AADA9BAF2ACF1E2AA8FF9.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_0260568E529AADA9BAF2ACF1E2AA8FF9.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018003\/inspecteur-gadget","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Changer l'image de MAD \/ Un virus de gang.","shortDescription":"Changer l'image de MAD \/ Un virus de gang.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:45","formattedEndTime":"16:09","offset":40.625,"width":1.6666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018004","programReferenceNumber":"074912860253","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"George de la jungle","startTime":1470060540,"endTime":1470061920,"timePeriod":"16:09 > 16:32","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9614E1F129EA8EBA8A3044C37340127F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9614E1F129EA8EBA8A3044C37340127F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018004\/george-de-la-jungle","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Un homme et son \u00e9l\u00e9phant \/ Le doudou de George. Georges, en apparence un sosie de Tarzan, est en fait une caricature du c\u00e9l\u00e8bre h\u00e9ros de la jungle. D\u00e8s lors qu'il s'\u00e9lance au bout d'une liane en poussant un cri apparent\u00e9 \u00e0 celui de son mod\u00e8le, il finit inexorablement par se prendre un arbre dans la figure, quand ce n'est pas un animal comme un \u00e9l\u00e9phant ou un gorille. Tout au long de la s\u00e9rie, Georges va vivre d'amusantes et caricaturale,s aventures, commettant gaffe sur gaffe et se prenant arbre sur arbre, avec ses amis comme le singe Tchito ou la jolie Jane (\u00e0 laquelle il donne \u00e0 chaque fois un pr\u00e9nom diff\u00e9rent). Il faut dire aussi qu'il est compl\u00e8tement stupide.","shortDescription":"Un homme et son \u00e9l\u00e9phant \/ Le doudou de George. Georges, en apparence un sosie de Tarzan, est en fait une caricature du c\u00e9l\u00e8bre h\u00e9ros de la jungle. D\u00e8s lors qu'il s'\u00e9lance au bout d'une liane en poussant un cri apparent\u00e9 \u00e0 celui de son mod\u00e8le, il finit...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:09","formattedEndTime":"16:32","offset":42.291666666667,"width":1.5972222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018005","programReferenceNumber":"067920860131","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Tous en slip","startTime":1470061920,"endTime":1470063180,"timePeriod":"16:32 > 16:53","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_D7B280FBC13DE5391D81AAFD08C6945E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_D7B280FBC13DE5391D81AAFD08C6945E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018005\/tous-en-slip","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"L'Inversion howiginale \/ \u00c7a g\u00e8le \u00e0 l'h\u00f4tel. Howie entraine ses amis pour l'aider \u00e0 gagner un jeu de r\u00f4le \u00abDangers et Dragons\u00bb sur lequel il a pari\u00e9 gros. L'h\u00f4tel est sous la neige. Or une clause dit que si la neige arrive au niveau du bec d'un pingouin, ce dernier r\u00e9cup\u00e8re l'h\u00f4tel. Roussette se d\u00e9guise en pingouin et le niveau de la neige monte.","shortDescription":"L'Inversion howiginale \/ \u00c7a g\u00e8le \u00e0 l'h\u00f4tel. Howie entraine ses amis pour l'aider \u00e0 gagner un jeu de r\u00f4le \u00abDangers et Dragons\u00bb sur lequel il a pari\u00e9 gros. L'h\u00f4tel est sous la neige. Or une clause dit que si la neige arrive au niveau du bec d'un pingouin, ce dernier...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:32","formattedEndTime":"16:53","offset":43.888888888889,"width":1.4583333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018006","programReferenceNumber":"000253860047","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Titeuf","startTime":1470063180,"endTime":1470063660,"timePeriod":"16:53 > 17:01","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_23FCFB580AEB942A0DD4E833576A0A7E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_23FCFB580AEB942A0DD4E833576A0A7E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018006\/titeuf","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Mon meilleur copain. Titeuf n'en croit pas ses yeux! Manu et Nadia se voient en cachette. Pour en avoir le coeur net, Titeuf suit discr\u00e8tement Manu qui retrouve Nadia au mus\u00e9e. Ses soup\u00e7ons semblent se confirmer. En fait, toute la bande pr\u00e9parait le passagesurprise de Titeuf \u00e0 l'\u00e9mission \u00abMon Meilleur Copain\u00bb, o\u00f9, suite \u00e0 un petit r\u00e8glement de compte, les Meilleurs Copains se pr\u00e9senteront couverts de bosses. o\u00f9 suite \u00e0 un petit r\u00e8glemen,t de compte, les Meilleurs Copains se pr\u00e9senteront couverts de bosses.","shortDescription":"Mon meilleur copain. Titeuf n'en croit pas ses yeux! Manu et Nadia se voient en cachette. Pour en avoir le coeur net, Titeuf suit discr\u00e8tement Manu qui retrouve Nadia au mus\u00e9e. Ses soup\u00e7ons semblent se confirmer. En fait, toute la bande pr\u00e9parait le passagesurprise de...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:53","formattedEndTime":"17:01","offset":45.347222222222,"width":0.55555555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018007","programReferenceNumber":"000253860215","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Titeuf","startTime":1470063660,"endTime":1470064260,"timePeriod":"17:01 > 17:11","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_23FCFB580AEB942A0DD4E833576A0A7E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_23FCFB580AEB942A0DD4E833576A0A7E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018007\/titeuf","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Rock'n' m\u00e8che attitude. Les Koko Morvel, le dernier groupe de rock qui d\u00e9chire les oreilles, d\u00e9cide de porter la m\u00e8che, comme Titeuf. Bient\u00f4t, c'est tous les fans du quartier qui la portent aussi, au grand dam de Titeuf, meurtri dans son identit\u00e9 personnelle. Apr\u00e8s avoir essay\u00e9 de changer de coiffure et d'\u00e9rabdiquer les fausses m\u00e8ches, en vain, Titeuf trouve la solution: les faire changer de look, les Koko, pour redevenir le seul, l'uni,que porteur de m\u00e8che \u00e0 3000 kms \u00e0 la ronde, bref, le bourreau du coeur de Nadia, quoi.","shortDescription":"Rock'n' m\u00e8che attitude. Les Koko Morvel, le dernier groupe de rock qui d\u00e9chire les oreilles, d\u00e9cide de porter la m\u00e8che, comme Titeuf. Bient\u00f4t, c'est tous les fans du quartier qui la portent aussi, au grand dam de Titeuf, meurtri dans son identit\u00e9 personnelle. Apr\u00e8s...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:01","formattedEndTime":"17:11","offset":45.902777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018008","programReferenceNumber":"017486867637","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Adventure Time","startTime":1470064260,"endTime":1470065520,"timePeriod":"17:11 > 17:32","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_8ADB2C8A50D33CB3F423C7CD3A46991A.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_8ADB2C8A50D33CB3F423C7CD3A46991A.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018008\/adventure-time","ottBlacklisted":true,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le larbin.","shortDescription":"Le larbin.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:11","formattedEndTime":"17:32","offset":46.597222222222,"width":1.4583333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018009","programReferenceNumber":"092389860008","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Nexo Knights","startTime":1470065520,"endTime":1470066780,"timePeriod":"17:32 > 17:53","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_26CE371F3CDA4442184410E3EC807846.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_26CE371F3CDA4442184410E3EC807846.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018009\/nexo-knights","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le chevalier noir. Notre \u00e9poque m\u00e9di\u00e9vale vit des temps mal\u00e9fiques! Le roi exige qu'un h\u00e9ro entreprenne une qu\u00eate des plus p\u00e9rilleuses au sein du royaume....","shortDescription":"Le chevalier noir. Notre \u00e9poque m\u00e9di\u00e9vale vit des temps mal\u00e9fiques! Le roi exige qu'un h\u00e9ro entreprenne une qu\u00eate des plus p\u00e9rilleuses au sein du royaume....","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:32","formattedEndTime":"17:53","offset":48.055555555556,"width":1.4583333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018010","programReferenceNumber":"035252864335","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Wakfu","startTime":1470066780,"endTime":1470068220,"timePeriod":"17:53 > 18:17","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_B44AA6196E44F32E60CD0801C84A67B2.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_B44AA6196E44F32E60CD0801C84A67B2.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018010\/wakfu","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Tristepin a fini sa fuite dans le d\u00e9sert, non loin de la tombe de son ancien Ma\u00eetre... Ce dernier n'est pas mort, et sous son \u00e9gide, Tristepin va d\u00e9couvrir comment devenir un vrai Gardien de Shushu en apprenant \u00e0 ma\u00eetriser Rubilax.","shortDescription":"Tristepin a fini sa fuite dans le d\u00e9sert, non loin de la tombe de son ancien Ma\u00eetre... Ce dernier n'est pas mort, et sous son \u00e9gide, Tristepin va d\u00e9couvrir comment devenir un vrai Gardien de Shushu en apprenant \u00e0 ma\u00eetriser Rubilax.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:53","formattedEndTime":"18:17","offset":49.513888888889,"width":1.6666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018011","programReferenceNumber":"087424860080","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Sailor Moon Crystal","startTime":1470068220,"endTime":1470069660,"timePeriod":"18:17 > 18:41","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7E6B094E12386E1D74291B5C8075EF09.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7E6B094E12386E1D74291B5C8075EF09.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018011\/sailor-moon-crystal","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Intention- Nemesis. Usagi se r\u00e9veille dans le ch\u00e2teau de Black Moon. Ses forces la quittent mais elle essaie de lutter pour retrouver ses amies. Elle tombe nez \u00e0 nez avec Saphir, qui lui raconte comment son fr\u00e8re s'est fait envo\u00fbter par le myst\u00e9rieux et diabolique Wiseman. Gr\u00e2ce au pouvoir de la Reine Serenity, Usagi et ses guerri\u00e8res parviennent \u00e0 s'enfuir du ch\u00e2teau mais apprennent que l'homme masqu\u00e9 et Chibiusa ont disparu dans une m,yst\u00e9rieuse temp\u00eate...","shortDescription":"Intention- Nemesis. Usagi se r\u00e9veille dans le ch\u00e2teau de Black Moon. Ses forces la quittent mais elle essaie de lutter pour retrouver ses amies. Elle tombe nez \u00e0 nez avec Saphir, qui lui raconte comment son fr\u00e8re s'est fait envo\u00fbter par le myst\u00e9rieux et diabolique...","category":"C.Animation","translatedCategory":"Animation","categoryId":0,"formattedStartTime":"18:17","formattedEndTime":"18:41","offset":51.180555555556,"width":1.6666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080114300","programReferenceNumber":"000131860450","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"H2O","startTime":1470069660,"endTime":1470071100,"timePeriod":"18:41 > 19:05","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_3972B292D212E914F519447307D21B8D.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_3972B292D212E914F519447307D21B8D.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080114300\/h2o","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Jeux de pouvoir. Bella, Cleo et Rikki sont trois amies de seize ans qui s'\u00e9panouissent et grandissent sur les plages baign\u00e9es de soleil de la Gold Coast. Elles se transforment en sir\u00e8nes quelques secondes apr\u00e8s \u00eatre entr\u00e9es en contact avec l'eau et elles poss\u00e8dent des pouvoirs surnaturels...","shortDescription":"Jeux de pouvoir. Bella, Cleo et Rikki sont trois amies de seize ans qui s'\u00e9panouissent et grandissent sur les plages baign\u00e9es de soleil de la Gold Coast. Elles se transforment en sir\u00e8nes quelques secondes apr\u00e8s \u00eatre entr\u00e9es en contact avec l'eau et elles poss\u00e8dent...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"18:41","formattedEndTime":"19:05","offset":52.847222222222,"width":1.6666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080114301","programReferenceNumber":"000131860451","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"H2O","startTime":1470071100,"endTime":1470072660,"timePeriod":"19:05 > 19:31","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_3972B292D212E914F519447307D21B8D.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_3972B292D212E914F519447307D21B8D.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080114301\/h2o","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Face cach\u00e9e. Bella, Cleo et Rikki sont trois amies de seize ans qui s'\u00e9panouissent et grandissent sur les plages baign\u00e9es de soleil de la Gold Coast. Elles se transforment en sir\u00e8nes quelques secondes apr\u00e8s \u00eatre entr\u00e9es en contact avec l'eau et elles poss\u00e8dent des pouvoirs surnaturels...","shortDescription":"Face cach\u00e9e. Bella, Cleo et Rikki sont trois amies de seize ans qui s'\u00e9panouissent et grandissent sur les plages baign\u00e9es de soleil de la Gold Coast. Elles se transforment en sir\u00e8nes quelques secondes apr\u00e8s \u00eatre entr\u00e9es en contact avec l'eau et elles poss\u00e8dent des...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"19:05","formattedEndTime":"19:31","offset":54.513888888889,"width":1.8055555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018014","programReferenceNumber":"097363860013","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Sam Fox","startTime":1470072660,"endTime":1470074400,"timePeriod":"19:31 > 20:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_992B517D25A58205E5EBF48F8AFD7C9F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_992B517D25A58205E5EBF48F8AFD7C9F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018014\/sam-fox","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"L'abominable grizzli. Sam accompagne une excursion des Louvetaux, dont les jumeaux font partie, dans les montagnes Rocheuses, avec Laura et Rikki. Sur la route, le chauffeur de bus \u00e9vite de justesse un cerf qui se trouvait en plein milieu. Le bus finit donc sa course au bord d'une falaise, en port-\u00e0-faux. Les enfants sortent calmement et Sam a juste le temps de sauver le chauffeur qui a une jambe cass\u00e9e avant que le bus d\u00e9gringole. Coin,c\u00e9s en pleine nature, ils ne captent pas de r\u00e9seau t\u00e9l\u00e9phonique et ils ne peuvent pas appeler les secours. Sam et Rikki proposent de rebrousser chemin jusqu'\u00e0 ce que leurs t\u00e9l\u00e9phones fonctionnent, pendant que les autres attendent sagement. Josie a envoy\u00e9 le m\u00eame texto \u00e0 Rikki et Sam: \u00abIl faudrait qu'on parle\u00bb. Sam et Rikki sont tr\u00e8s \u00e9tonn\u00e9s et se demandent bien pourquoi. (Un brin de jalousie) En fait, les deux gar\u00e7ons lui ont demand\u00e9 d',aller au bal avec elle et elle ne sait pas lequel choisir. Elle les aime bien tous les deux. Elle ne cesse d'en parler \u00e0 April qui n'en peut plus.","shortDescription":"L'abominable grizzli. Sam accompagne une excursion des Louvetaux, dont les jumeaux font partie, dans les montagnes Rocheuses, avec Laura et Rikki. Sur la route, le chauffeur de bus \u00e9vite de justesse un cerf qui se trouvait en plein milieu. Le bus finit donc sa course au...","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"19:31","formattedEndTime":"20:00","offset":56.319444444444,"width":2.0138888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018015","programReferenceNumber":"107307860001","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Paroles d'enfants","startTime":1470074400,"endTime":1470074580,"timePeriod":"20:00 > 20:03","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_6C13A208402FF187720D7783CD76BCB3.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_6C13A208402FF187720D7783CD76BCB3.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018015\/paroles-d-enfants","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Maroc- Pourquoi on vit?. L'intention est de faire d\u00e9battre des enfants de questions philosophiques. Cette s\u00e9rie de 25 capsules de 3 minutes, s'inscrit dans une dimension internationale, en allant \u00e0 la rencontre d'enfants de diff\u00e9rents continents, permettant de d\u00e9couvrir leurs modes de vie, leurs espoirs, leurs questions et leurs valeurs fondamentales. Il s'agit de donner l'envie de r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 la diversit\u00e9, \u00e0 l'art de vivre ensemble, d',ouvrir une br\u00e8che dans les murs qui nous s\u00e9parent. Une quinzaine d'\u00e9pisodes concerneront des pays du Sud (Cambodge, Bolivie, S\u00e9n\u00e9gal, Maroc, N\u00e9pal, Argentine et Uruguay), les autres \u00e9tant film\u00e9s en Belgique (en milieu interculturel) et en Europe, cr\u00e9ant une dynamique de dialogue Nord\/Sud. L'objectif est de diffuser le programme \u00e0 travers un large \u00e9ventail de t\u00e9l\u00e9visions (en versions doubl\u00e9es pour \u00eatre accessibles aux enfants). Les sujet,s sont choisis par les enfants, qui d\u00e9battent sur le bonheur, la discrimination, la bont\u00e9, la richesse\/la pauvret\u00e9, sans aplanir la diversit\u00e9 des points de vue.","shortDescription":"Maroc- Pourquoi on vit?. L'intention est de faire d\u00e9battre des enfants de questions philosophiques. Cette s\u00e9rie de 25 capsules de 3 minutes, s'inscrit dans une dimension internationale, en allant \u00e0 la rencontre d'enfants de diff\u00e9rents continents, permettant de...","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"20:00","formattedEndTime":"20:03","offset":58.333333333333,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018016","programReferenceNumber":"082159860071","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"En qu\u00eate de sens- Libres, ensemble","startTime":1470074580,"endTime":1470075240,"timePeriod":"20:03 > 20:14","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_6B2A45911C9A1057AB50F2666940D8E0.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_6B2A45911C9A1057AB50F2666940D8E0.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018016\/en-quete-de-sens-libres-ensemble","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Culture, espace de libert\u00e9: la r\u00e9volution n'est pas finie. Magazine religieux.","shortDescription":"Culture, espace de libert\u00e9: la r\u00e9volution n'est pas finie. Magazine religieux.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"20:03","formattedEndTime":"20:14","offset":58.541666666667,"width":0.76388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018017","programReferenceNumber":"010001860214","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"C'est pas le bout du monde!","startTime":1470075240,"endTime":1470075900,"timePeriod":"20:14 > 20:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_72E199B1A0D86227B030FC31229D194B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_72E199B1A0D86227B030FC31229D194B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018017\/c-est-pas-le-bout-du-monde","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Sa place est dans un mus\u00e9e!. Culte de l'objet, symbolique du lieu le Vietnam semble s'ouvrir \u00e0 une toute nouvelle approche de son pass\u00e9, celle de la mise en \u00e9vidence d'une culture propre. Ind\u00e9pendante des nombreux si\u00e8cles de domination chinoise. Dans les entrailles de leur terre, les vietnamiens red\u00e9couvrent leur Histoire.","shortDescription":"Sa place est dans un mus\u00e9e!. Culte de l'objet, symbolique du lieu le Vietnam semble s'ouvrir \u00e0 une toute nouvelle approche de son pass\u00e9, celle de la mise en \u00e9vidence d'une culture propre. Ind\u00e9pendante des nombreux si\u00e8cles de domination chinoise. Dans les entrailles de...","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"20:14","formattedEndTime":"20:25","offset":59.305555555556,"width":0.76388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018018","programReferenceNumber":"014992864185","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o internationale","startTime":1470075900,"endTime":1470076200,"timePeriod":"20:25 > 20:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_2F608FF21C518153D38640BE55EDD10A.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_2F608FF21C518153D38640BE55EDD10A.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018018\/meteo-internationale","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","shortDescription":"Les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:25","formattedEndTime":"20:30","offset":60.069444444444,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608018019","programReferenceNumber":"20336203","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"JT 19h30 avec traduction gestuelle","startTime":1470076200,"endTime":1470078360,"timePeriod":"20:30 > 21:06","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_DA32B100D956A750C9BC3C7967275B6F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_DA32B100D956A750C9BC3C7967275B6F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018019\/jt-19h30-avec-traduction-gestuelle","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le JT avec interpr\u00e9tation en langue des signes.","shortDescription":"Le JT avec interpr\u00e9tation en langue des signes.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:30","formattedEndTime":"21:06","offset":60.416666666667,"width":2.5,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"201608018020","programReferenceNumber":"000453860091","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Echapp\u00e9es belles","startTime":1470078360,"endTime":1470083760,"timePeriod":"21:06 > 22:36","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_EA22EA252C150DF665D826E52FC4A863.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_EA22EA252C150DF665D826E52FC4A863.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018020\/echappees-belles","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Istanbul, sa partie historique de Topkapi \u00e0 la mosqu\u00e9e bleue, son autre visage moins connu en Occident, l'Istanbul en pleine expansion avec sa vie nocturne effervescente, le grand Bazar, et un mariage turc traditionnel sont au programme de cette \u00e9mission.","shortDescription":"Istanbul, sa partie historique de Topkapi \u00e0 la mosqu\u00e9e bleue, son autre visage moins connu en Occident, l'Istanbul en pleine expansion avec sa vie nocturne effervescente, le grand Bazar, et un mariage turc traditionnel sont au programme de cette \u00e9mission.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"21:06","formattedEndTime":"22:36","offset":62.916666666667,"width":6.25,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"201608018021","programReferenceNumber":"035317860058","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"La parenth\u00e8se inattendue","startTime":1470083760,"endTime":1470092700,"timePeriod":"22:36 > 01:05 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_187888E0A06E5CAC8F2E4C128056F846.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_187888E0A06E5CAC8F2E4C128056F846.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608018021\/la-parenthese-inattendue","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"G\u00e9rard Holtz, \u00c9lodie Fr\u00e9g\u00e9 et Yann Queffelec. G\u00e9rard Holtz derri\u00e8re ce monsieur sport se cache un casse coup hyper sensible qui s'estime en sursis depuis qu'il a failli perdre la vie \u00e0 l'\u00e2ge de 8 ans. Yann Queffelec a \u00e9t\u00e9 fa\u00e7onn\u00e9 par la disparition d'une m\u00e8re et par l'omnipr\u00e9sence d'un p\u00e8re. Elodie Fr\u00e9g\u00e9, gagnante de la Star Academy 2003, allie comme personne, simplicit\u00e9 gr\u00e2ce et humour. Mais attention trois invit\u00e9s peuvent en cacher pl,ein d'autres.","shortDescription":"G\u00e9rard Holtz, \u00c9lodie Fr\u00e9g\u00e9 et Yann Queffelec. G\u00e9rard Holtz derri\u00e8re ce monsieur sport se cache un casse coup hyper sensible qui s'estime en sursis depuis qu'il a failli perdre la vie \u00e0 l'\u00e2ge de 8 ans. Yann Queffelec a \u00e9t\u00e9 fa\u00e7onn\u00e9 par la disparition d'une m\u00e8re...","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"22:36","formattedEndTime":"01:05","offset":69.166666666667,"width":10.347222222222,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"20160802599","programReferenceNumber":"20336206","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"JT 19h30 avec traduction gestuelle","startTime":1470092700,"endTime":1470094800,"timePeriod":"Tu 02 Aug 01:05 > 01:40 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_DA32B100D956A750C9BC3C7967275B6F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_DA32B100D956A750C9BC3C7967275B6F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802599\/jt-19h30-avec-traduction-gestuelle","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le JT avec interpr\u00e9tation en langue des signes.","shortDescription":"Le JT avec interpr\u00e9tation en langue des signes.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"01:05","formattedEndTime":"01:40","offset":79.513888888889,"width":2.4305555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160802600","programReferenceNumber":"014992864186","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o internationale","startTime":1470094800,"endTime":1470095040,"timePeriod":"Tu 02 Aug 01:40 > 01:44 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_2F608FF21C518153D38640BE55EDD10A.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_2F608FF21C518153D38640BE55EDD10A.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802600\/meteo-internationale","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","shortDescription":"Les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"01:40","formattedEndTime":"01:44","offset":81.944444444444,"width":0.27777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160802601","programReferenceNumber":"20336208","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"The boy is gone","startTime":1470095040,"endTime":1470099240,"timePeriod":"Tu 02 Aug 01:44 > 02:54 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_AF94D135BED6256217056407A9744D47.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_AF94D135BED6256217056407A9744D47.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802601\/the-boy-is-gone","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Sur base de ses souvenirs personnels, le r\u00e9alisateur Christophe Bohn raconte ici un chapitre peu connu de l'histoire de la communaut\u00e9 allemande en Belgique, pendant la Seconde Guerre Mondiale. Ce n'est qu'apr\u00e8s sa mort que Christophe Bohn a pu explorer cette page sombre de l'histoire de la famille. Il y d\u00e9couvre comment des jeunes des cantons de l'Est avaient \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par la propagande nazie. Certains ont \u00e9t\u00e9 enr\u00f4l\u00e9s dans l'arm\u00e9e et ,envoy\u00e9s sur le front de l'est. Apr\u00e8s la guerre et la d\u00e9faite de l'Allemagne, la moiti\u00e9 d'entre eux sont rentr\u00e9s au pays. En explorant l'histoire familiale, le r\u00e9alisateur explore ainsi une page sombre de l'histoire belge encore taboue. Il signe ici un film original, un voyage fascinant m\u00ealant images d'archives, animation et t\u00e9moignages \u00e9mouvants","shortDescription":"Sur base de ses souvenirs personnels, le r\u00e9alisateur Christophe Bohn raconte ici un chapitre peu connu de l'histoire de la communaut\u00e9 allemande en Belgique, pendant la Seconde Guerre Mondiale. Ce n'est qu'apr\u00e8s sa mort que Christophe Bohn a pu explorer cette page sombre...","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"01:44","formattedEndTime":"02:54","offset":82.222222222222,"width":4.8611111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608028329","programReferenceNumber":"012435860118","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Une \u00e9ducation presque parfaite","startTime":1470099240,"endTime":1470100560,"timePeriod":"Tu 02 Aug 02:54 > 03:16 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_magazine.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_magazine.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608028329\/une-education-presque-parfaite","ottBlacklisted":true,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La garde altern\u00e9e. Laurence et Bruno ont choisi de se pencher sur la garde altern\u00e9e. C'est ce type de garde que parents et juges choisissent le plus souvent aujourd'hui. Mais est-ce toujours la meilleure des solutions? T\u00e9moignages et r\u00e9actions.","shortDescription":"La garde altern\u00e9e. Laurence et Bruno ont choisi de se pencher sur la garde altern\u00e9e. C'est ce type de garde que parents et juges choisissent le plus souvent aujourd'hui. Mais est-ce toujours la meilleure des solutions? T\u00e9moignages et r\u00e9actions.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"02:54","formattedEndTime":"03:16","offset":87.083333333333,"width":1.5277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608028330","programReferenceNumber":"001107860173","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Silence, \u00e7a pousse!","startTime":1470100560,"endTime":1470101400,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:16 > 03:30 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_2A13A92E5DF064D9908C0457E200CC2E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_2A13A92E5DF064D9908C0457E200CC2E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608028330\/silence-ca-pousse","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Greffe de l'acer. Cr\u00e9er l'acer \/ Glossaire \/ Bufo, bufo (crapaud dans le jardin) \/ Grille de tomates \/ Fruits de staff. Il distille des conseils pratiques et les agr\u00e9mente de balades inspir\u00e9es dans des jardins exceptionnels et de rencontres avec des sp\u00e9cialistes ou des amateurs \u00e9clair\u00e9s, qui nous font partager leur savoir.","shortDescription":"Greffe de l'acer. Cr\u00e9er l'acer \/ Glossaire \/ Bufo, bufo (crapaud dans le jardin) \/ Grille de tomates \/ Fruits de staff. Il distille des conseils pratiques et les agr\u00e9mente de balades inspir\u00e9es dans des jardins exceptionnels et de rencontres avec des sp\u00e9cialistes ou des...","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"03:16","formattedEndTime":"03:30","offset":88.611111111111,"width":0.97222222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214013","programReferenceNumber":"20425321","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"The boy is gone","startTime":1470101400,"endTime":1470105480,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:30 > 04:38 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_AF94D135BED6256217056407A9744D47.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_AF94D135BED6256217056407A9744D47.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214013\/the-boy-is-gone","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Sur base de ses souvenirs personnels, le r\u00e9alisateur Christophe Bohn raconte ici un chapitre peu connu de l'histoire de la communaut\u00e9 allemande en Belgique, pendant la Seconde Guerre Mondiale. Ce n'est qu'apr\u00e8s sa mort que Christophe Bohn a pu explorer cette page sombre de l'histoire de la famille. Il y d\u00e9couvre comment des jeunes des cantons de l'Est avaient \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par la propagande nazie. Certains ont \u00e9t\u00e9 enr\u00f4l\u00e9s dans l'arm\u00e9e et ,envoy\u00e9s sur le front de l'est. Apr\u00e8s la guerre et la d\u00e9faite de l'Allemagne, la moiti\u00e9 d'entre eux sont rentr\u00e9s au pays. En explorant l'histoire familiale, le r\u00e9alisateur explore ainsi une page sombre de l'histoire belge encore taboue. Il signe ici un film original, un voyage fascinant m\u00ealant images d'archives, animation et t\u00e9moignages \u00e9mouvants","shortDescription":"Sur base de ses souvenirs personnels, le r\u00e9alisateur Christophe Bohn raconte ici un chapitre peu connu de l'histoire de la communaut\u00e9 allemande en Belgique, pendant la Seconde Guerre Mondiale. Ce n'est qu'apr\u00e8s sa mort que Christophe Bohn a pu explorer cette page sombre...","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"03:30","formattedEndTime":"04:38","offset":89.583333333333,"width":4.7222222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214014","programReferenceNumber":"012435860118","channelId":"UID50302","channel":null,"title":"Une \u00e9ducation presque parfaite","startTime":1470105480,"endTime":1470106860,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:38 > 05:01 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_magazine.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_magazine.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214014\/une-education-presque-parfaite","ottBlacklisted":true,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La garde altern\u00e9e. Laurence et Bruno ont choisi de se pencher sur la garde altern\u00e9e. C'est ce type de garde que parents et juges choisissent le plus souvent aujourd'hui. Mais est-ce toujours la meilleure des solutions? T\u00e9moignages et r\u00e9actions.","shortDescription":"La garde altern\u00e9e. Laurence et Bruno ont choisi de se pencher sur la garde altern\u00e9e. C'est ce type de garde que parents et juges choisissent le plus souvent aujourd'hui. Mais est-ce toujours la meilleure des solutions? T\u00e9moignages et r\u00e9actions.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"04:38","formattedEndTime":"05:01","offset":94.305555555556,"width":1.5972222222222,"isFeaturedEvening":false}],"UID50113":[{"trailId":"2016080112404","programReferenceNumber":"20363243","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Le coin des cin\u00e9philes","startTime":1470024000,"endTime":1470025500,"timePeriod":"06:00 > 06:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112404\/le-coin-des-cinephiles","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","shortDescription":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:00","formattedEndTime":"06:25","offset":0,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112405","programReferenceNumber":"20363244","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470025500,"endTime":1470026100,"timePeriod":"06:25 > 06:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112405\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:25","formattedEndTime":"06:35","offset":1.7361111111111,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112406","programReferenceNumber":"20363245","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Newcomers","startTime":1470026100,"endTime":1470027000,"timePeriod":"06:35 > 06:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C4B2A849CAB4662E2DBEE36954B2105C.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C4B2A849CAB4662E2DBEE36954B2105C.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112406\/newcomers","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Nouveau dans le catalogue.","shortDescription":"Nouveau dans le catalogue.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:35","formattedEndTime":"06:50","offset":2.4305555555556,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112407","programReferenceNumber":"20363246","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470027000,"endTime":1470027600,"timePeriod":"06:50 > 07:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112407\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:50","formattedEndTime":"07:00","offset":3.4722222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112408","programReferenceNumber":"20363247","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Making Of Star Trek","startTime":1470027600,"endTime":1470027900,"timePeriod":"07:00 > 07:05","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_F8AE2C48F6435D068639F0192A932A93.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_F8AE2C48F6435D068639F0192A932A93.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112408\/making-of-star-trek","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film 'Star Trek'.","shortDescription":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film 'Star Trek'.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:00","formattedEndTime":"07:05","offset":4.1666666666667,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112409","programReferenceNumber":"20363248","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470027900,"endTime":1470028500,"timePeriod":"07:05 > 07:15","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112409\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:05","formattedEndTime":"07:15","offset":4.5138888888889,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112410","programReferenceNumber":"20363249","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 5","startTime":1470028500,"endTime":1470029100,"timePeriod":"07:15 > 07:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112410\/top-5","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","shortDescription":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:15","formattedEndTime":"07:25","offset":5.2083333333333,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112411","programReferenceNumber":"20363250","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470029100,"endTime":1470029700,"timePeriod":"07:25 > 07:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112411\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:25","formattedEndTime":"07:35","offset":5.9027777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112412","programReferenceNumber":"20363251","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Recent","startTime":1470029700,"endTime":1470030600,"timePeriod":"07:35 > 07:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112412\/recent","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les nouveaux films dans le catalogue.","shortDescription":"Les nouveaux films dans le catalogue.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:35","formattedEndTime":"07:50","offset":6.5972222222222,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112413","programReferenceNumber":"20363252","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470030600,"endTime":1470031200,"timePeriod":"07:50 > 08:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112413\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"07:50","formattedEndTime":"08:00","offset":7.6388888888889,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112414","programReferenceNumber":"20363253","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Sp\u00e9cial 2016","startTime":1470031200,"endTime":1470031800,"timePeriod":"08:00 > 08:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112414\/special-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","shortDescription":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:00","formattedEndTime":"08:10","offset":8.3333333333333,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112415","programReferenceNumber":"20363254","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470031800,"endTime":1470032640,"timePeriod":"08:10 > 08:24","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112415\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:10","formattedEndTime":"08:24","offset":9.0277777777778,"width":0.97222222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115319","programReferenceNumber":"20416039","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Organise ton propre podium !","startTime":1470032640,"endTime":1470032700,"timePeriod":"08:24 > 08:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115319\/organise-ton-propre-podium","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","shortDescription":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:24","formattedEndTime":"08:25","offset":10,"width":0.069444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115320","programReferenceNumber":"20416040","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470032700,"endTime":1470033300,"timePeriod":"08:25 > 08:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115320\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:25","formattedEndTime":"08:35","offset":10.069444444444,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115321","programReferenceNumber":"20416041","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"RTL Series Pass Juin 2016","startTime":1470033300,"endTime":1470033600,"timePeriod":"08:35 > 08:40","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115321\/rtl-series-pass-juin-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"RTL Series Pass.","shortDescription":"RTL Series Pass.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:35","formattedEndTime":"08:40","offset":10.763888888889,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115322","programReferenceNumber":"20416042","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470033600,"endTime":1470034800,"timePeriod":"08:40 > 09:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115322\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:40","formattedEndTime":"09:00","offset":11.111111111111,"width":1.3888888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112416","programReferenceNumber":"20363255","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 20","startTime":1470034800,"endTime":1470036000,"timePeriod":"09:00 > 09:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112416\/top-20","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","shortDescription":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:00","formattedEndTime":"09:20","offset":12.5,"width":1.3888888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112417","programReferenceNumber":"20363256","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470036000,"endTime":1470036600,"timePeriod":"09:20 > 09:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112417\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:20","formattedEndTime":"09:30","offset":13.888888888889,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112418","programReferenceNumber":"20363257","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 5","startTime":1470036600,"endTime":1470037200,"timePeriod":"09:30 > 09:40","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112418\/top-5","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","shortDescription":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:30","formattedEndTime":"09:40","offset":14.583333333333,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112419","programReferenceNumber":"20363258","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470037200,"endTime":1470037800,"timePeriod":"09:40 > 09:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112419\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:40","formattedEndTime":"09:50","offset":15.277777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115327","programReferenceNumber":"20416043","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Organise ton propre podium !","startTime":1470037800,"endTime":1470037860,"timePeriod":"09:50 > 09:51","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115327\/organise-ton-propre-podium","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","shortDescription":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:50","formattedEndTime":"09:51","offset":15.972222222222,"width":0.069444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115328","programReferenceNumber":"20416044","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470037860,"endTime":1470038400,"timePeriod":"09:51 > 10:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115328\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:51","formattedEndTime":"10:00","offset":16.041666666667,"width":0.625,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112420","programReferenceNumber":"20363259","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Le coin des cin\u00e9philes","startTime":1470038400,"endTime":1470039900,"timePeriod":"10:00 > 10:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112420\/le-coin-des-cinephiles","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","shortDescription":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:00","formattedEndTime":"10:25","offset":16.666666666667,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112421","programReferenceNumber":"20363260","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470039900,"endTime":1470040500,"timePeriod":"10:25 > 10:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112421\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:25","formattedEndTime":"10:35","offset":18.402777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112422","programReferenceNumber":"20363261","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Last Chance","startTime":1470040500,"endTime":1470040800,"timePeriod":"10:35 > 10:40","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9BFF2BAFE86D98E6281A71159C6EBC84.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9BFF2BAFE86D98E6281A71159C6EBC84.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112422\/last-chance","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les derni\u00e8res chances dans le catalogue de Proximus TV.","shortDescription":"Les derni\u00e8res chances dans le catalogue de Proximus TV.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:35","formattedEndTime":"10:40","offset":19.097222222222,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112423","programReferenceNumber":"20363262","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470040800,"endTime":1470041700,"timePeriod":"10:40 > 10:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112423\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:40","formattedEndTime":"10:55","offset":19.444444444444,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112424","programReferenceNumber":"20363263","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Jack Ryan: Shadow Recruit (M) Zoom","startTime":1470041700,"endTime":1470042000,"timePeriod":"10:55 > 11:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A6C6FA68A934718D5F7314B0420F5B10.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A6C6FA68A934718D5F7314B0420F5B10.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112424\/jack-ryan-shadow-recruit-m-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film.","shortDescription":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:55","formattedEndTime":"11:00","offset":20.486111111111,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112425","programReferenceNumber":"20363264","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470042000,"endTime":1470042600,"timePeriod":"11:00 > 11:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112425\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"11:00","formattedEndTime":"11:10","offset":20.833333333333,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112426","programReferenceNumber":"20363265","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 5","startTime":1470042600,"endTime":1470043200,"timePeriod":"11:10 > 11:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112426\/top-5","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","shortDescription":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"11:10","formattedEndTime":"11:20","offset":21.527777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112427","programReferenceNumber":"20363266","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470043200,"endTime":1470043800,"timePeriod":"11:20 > 11:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112427\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"11:20","formattedEndTime":"11:30","offset":22.222222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112428","programReferenceNumber":"20363267","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Recent","startTime":1470043800,"endTime":1470044400,"timePeriod":"11:30 > 11:40","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112428\/recent","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les nouveaux films dans le catalogue.","shortDescription":"Les nouveaux films dans le catalogue.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"11:30","formattedEndTime":"11:40","offset":22.916666666667,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112429","programReferenceNumber":"20363268","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470044400,"endTime":1470045000,"timePeriod":"11:40 > 11:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112429\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"11:40","formattedEndTime":"11:50","offset":23.611111111111,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112430","programReferenceNumber":"20363269","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Sp\u00e9cial 2016","startTime":1470045000,"endTime":1470045600,"timePeriod":"11:50 > 12:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112430\/special-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","shortDescription":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"11:50","formattedEndTime":"12:00","offset":24.305555555556,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112431","programReferenceNumber":"20363270","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470045600,"endTime":1470046200,"timePeriod":"12:00 > 12:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112431\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:00","formattedEndTime":"12:10","offset":25,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115340","programReferenceNumber":"20416045","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"RTL Series Pass Juin 2016","startTime":1470046200,"endTime":1470046800,"timePeriod":"12:10 > 12:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115340\/rtl-series-pass-juin-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"RTL Series Pass.","shortDescription":"RTL Series Pass.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:10","formattedEndTime":"12:20","offset":25.694444444444,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115341","programReferenceNumber":"20416046","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470046800,"endTime":1470047520,"timePeriod":"12:20 > 12:32","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115341\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:20","formattedEndTime":"12:32","offset":26.388888888889,"width":0.83333333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115342","programReferenceNumber":"20416047","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Organise ton propre podium !","startTime":1470047520,"endTime":1470047700,"timePeriod":"12:32 > 12:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115342\/organise-ton-propre-podium","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","shortDescription":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:32","formattedEndTime":"12:35","offset":27.222222222222,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115343","programReferenceNumber":"20416048","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470047700,"endTime":1470048240,"timePeriod":"12:35 > 12:44","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115343\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:35","formattedEndTime":"12:44","offset":27.430555555556,"width":0.625,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115344","programReferenceNumber":"20416049","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"The Lobster - ITW","startTime":1470048240,"endTime":1470048600,"timePeriod":"12:44 > 12:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_8CC63803F6301CD01F0CFC7F79F0CA73.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_8CC63803F6301CD01F0CFC7F79F0CA73.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115344\/the-lobster-itw","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Interview sur le film \"The Lobster\".","shortDescription":"Interview sur le film \"The Lobster\".","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:44","formattedEndTime":"12:50","offset":28.055555555556,"width":0.41666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115345","programReferenceNumber":"20416050","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470048600,"endTime":1470049200,"timePeriod":"12:50 > 13:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115345\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:50","formattedEndTime":"13:00","offset":28.472222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112432","programReferenceNumber":"20363271","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 20","startTime":1470049200,"endTime":1470050700,"timePeriod":"13:00 > 13:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112432\/top-20","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","shortDescription":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:00","formattedEndTime":"13:25","offset":29.166666666667,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112433","programReferenceNumber":"20363272","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470050700,"endTime":1470051300,"timePeriod":"13:25 > 13:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112433\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:25","formattedEndTime":"13:35","offset":30.902777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112434","programReferenceNumber":"20363273","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Last Chance","startTime":1470051300,"endTime":1470051900,"timePeriod":"13:35 > 13:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9BFF2BAFE86D98E6281A71159C6EBC84.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9BFF2BAFE86D98E6281A71159C6EBC84.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112434\/last-chance","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les derni\u00e8res chances dans le catalogue de Proximus TV.","shortDescription":"Les derni\u00e8res chances dans le catalogue de Proximus TV.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:35","formattedEndTime":"13:45","offset":31.597222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112435","programReferenceNumber":"20363274","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470051900,"endTime":1470052440,"timePeriod":"13:45 > 13:54","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112435\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:45","formattedEndTime":"13:54","offset":32.291666666667,"width":0.625,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115350","programReferenceNumber":"20416051","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Organise ton propre podium !","startTime":1470052440,"endTime":1470052560,"timePeriod":"13:54 > 13:56","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115350\/organise-ton-propre-podium","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","shortDescription":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:54","formattedEndTime":"13:56","offset":32.916666666667,"width":0.13888888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115351","programReferenceNumber":"20416052","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470052560,"endTime":1470052800,"timePeriod":"13:56 > 14:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115351\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:56","formattedEndTime":"14:00","offset":33.055555555556,"width":0.27777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112436","programReferenceNumber":"20363275","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Le coin des cin\u00e9philes","startTime":1470052800,"endTime":1470054300,"timePeriod":"14:00 > 14:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112436\/le-coin-des-cinephiles","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","shortDescription":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"14:00","formattedEndTime":"14:25","offset":33.333333333333,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112437","programReferenceNumber":"20363276","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470054300,"endTime":1470054900,"timePeriod":"14:25 > 14:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112437\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"14:25","formattedEndTime":"14:35","offset":35.069444444444,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112438","programReferenceNumber":"20363277","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Newcomers","startTime":1470054900,"endTime":1470055500,"timePeriod":"14:35 > 14:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C4B2A849CAB4662E2DBEE36954B2105C.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C4B2A849CAB4662E2DBEE36954B2105C.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112438\/newcomers","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Nouveau dans le catalogue.","shortDescription":"Nouveau dans le catalogue.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"14:35","formattedEndTime":"14:45","offset":35.763888888889,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112439","programReferenceNumber":"20363278","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470055500,"endTime":1470056400,"timePeriod":"14:45 > 15:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112439\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"14:45","formattedEndTime":"15:00","offset":36.458333333333,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112440","programReferenceNumber":"20363279","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Making Of Star Trek Into Darkness","startTime":1470056400,"endTime":1470056700,"timePeriod":"15:00 > 15:05","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_F8AE2C48F6435D068639F0192A932A93.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_F8AE2C48F6435D068639F0192A932A93.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112440\/making-of-star-trek-into-darkness","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"Star Trek Into Darkness\".","shortDescription":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"Star Trek Into Darkness\".","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:00","formattedEndTime":"15:05","offset":37.5,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112441","programReferenceNumber":"20363280","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470056700,"endTime":1470057300,"timePeriod":"15:05 > 15:15","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112441\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:05","formattedEndTime":"15:15","offset":37.847222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112442","programReferenceNumber":"20363281","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 5","startTime":1470057300,"endTime":1470057600,"timePeriod":"15:15 > 15:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112442\/top-5","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","shortDescription":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:15","formattedEndTime":"15:20","offset":38.541666666667,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112443","programReferenceNumber":"20363282","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470057600,"endTime":1470058500,"timePeriod":"15:20 > 15:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112443\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:20","formattedEndTime":"15:35","offset":38.888888888889,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112444","programReferenceNumber":"20363283","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Recent","startTime":1470058500,"endTime":1470059100,"timePeriod":"15:35 > 15:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112444\/recent","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les nouveaux films dans le catalogue.","shortDescription":"Les nouveaux films dans le catalogue.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:35","formattedEndTime":"15:45","offset":39.930555555556,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112445","programReferenceNumber":"20363284","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470059100,"endTime":1470059700,"timePeriod":"15:45 > 15:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112445\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:45","formattedEndTime":"15:55","offset":40.625,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112446","programReferenceNumber":"20363285","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Sp\u00e9cial 2016","startTime":1470059700,"endTime":1470060300,"timePeriod":"15:55 > 16:05","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112446\/special-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","shortDescription":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:55","formattedEndTime":"16:05","offset":41.319444444444,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112447","programReferenceNumber":"20363286","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470060300,"endTime":1470060900,"timePeriod":"16:05 > 16:15","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112447\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:05","formattedEndTime":"16:15","offset":42.013888888889,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115362","programReferenceNumber":"20416053","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"RTL Series Pass Juin 2016","startTime":1470060900,"endTime":1470061500,"timePeriod":"16:15 > 16:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115362\/rtl-series-pass-juin-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"RTL Series Pass.","shortDescription":"RTL Series Pass.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:15","formattedEndTime":"16:25","offset":42.708333333333,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115363","programReferenceNumber":"20416054","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470061500,"endTime":1470062040,"timePeriod":"16:25 > 16:34","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115363\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:25","formattedEndTime":"16:34","offset":43.402777777778,"width":0.625,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115364","programReferenceNumber":"20416055","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Organise ton propre podium !","startTime":1470062040,"endTime":1470062100,"timePeriod":"16:34 > 16:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115364\/organise-ton-propre-podium","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","shortDescription":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:34","formattedEndTime":"16:35","offset":44.027777777778,"width":0.069444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115365","programReferenceNumber":"20416056","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470062100,"endTime":1470062700,"timePeriod":"16:35 > 16:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115365\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:35","formattedEndTime":"16:45","offset":44.097222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115366","programReferenceNumber":"20416057","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"RTL Series Pass Juin 2016","startTime":1470062700,"endTime":1470063000,"timePeriod":"16:45 > 16:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115366\/rtl-series-pass-juin-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"RTL Series Pass.","shortDescription":"RTL Series Pass.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:45","formattedEndTime":"16:50","offset":44.791666666667,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115367","programReferenceNumber":"20416058","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470063000,"endTime":1470063600,"timePeriod":"16:50 > 17:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115367\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:50","formattedEndTime":"17:00","offset":45.138888888889,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112448","programReferenceNumber":"20363287","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 20","startTime":1470063600,"endTime":1470064800,"timePeriod":"17:00 > 17:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112448\/top-20","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","shortDescription":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:00","formattedEndTime":"17:20","offset":45.833333333333,"width":1.3888888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112449","programReferenceNumber":"20363288","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470064800,"endTime":1470065400,"timePeriod":"17:20 > 17:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112449\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:20","formattedEndTime":"17:30","offset":47.222222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112450","programReferenceNumber":"20363289","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 5","startTime":1470065400,"endTime":1470066000,"timePeriod":"17:30 > 17:40","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112450\/top-5","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","shortDescription":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:30","formattedEndTime":"17:40","offset":47.916666666667,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112451","programReferenceNumber":"20363290","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470066000,"endTime":1470066600,"timePeriod":"17:40 > 17:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112451\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:40","formattedEndTime":"17:50","offset":48.611111111111,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115372","programReferenceNumber":"20416059","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Organise ton propre podium !","startTime":1470066600,"endTime":1470066660,"timePeriod":"17:50 > 17:51","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115372\/organise-ton-propre-podium","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","shortDescription":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:50","formattedEndTime":"17:51","offset":49.305555555556,"width":0.069444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115373","programReferenceNumber":"20416060","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470066660,"endTime":1470067200,"timePeriod":"17:51 > 18:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115373\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:51","formattedEndTime":"18:00","offset":49.375,"width":0.625,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112452","programReferenceNumber":"20363291","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Le coin des cin\u00e9philes","startTime":1470067200,"endTime":1470068700,"timePeriod":"18:00 > 18:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112452\/le-coin-des-cinephiles","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","shortDescription":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"18:00","formattedEndTime":"18:25","offset":50,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115374","programReferenceNumber":"20416061","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Organise ton propre podium !","startTime":1470068700,"endTime":1470068760,"timePeriod":"18:25 > 18:26","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115374\/organise-ton-propre-podium","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","shortDescription":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"18:25","formattedEndTime":"18:26","offset":51.736111111111,"width":0.069444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115375","programReferenceNumber":"20416062","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470068760,"endTime":1470069300,"timePeriod":"18:26 > 18:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115375\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"18:26","formattedEndTime":"18:35","offset":51.805555555556,"width":0.625,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112455","programReferenceNumber":"20363294","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"11 mag","startTime":1470069300,"endTime":1470072300,"timePeriod":"18:35 > 19:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_E173A74742B57241A03BE6CB71211DF5.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_E173A74742B57241A03BE6CB71211DF5.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112455\/11-mag","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le 11 Mag, c'est tous les r\u00e9sum\u00e9s, toutes les actions, tous les buts de tout le foot belge professionnel! Enjoy!","shortDescription":"Le 11 Mag, c'est tous les r\u00e9sum\u00e9s, toutes les actions, tous les buts de tout le foot belge professionnel! Enjoy!","category":"C.Sports","translatedCategory":"Sport","categoryId":0,"formattedStartTime":"18:35","formattedEndTime":"19:25","offset":52.430555555556,"width":3.4722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112456","programReferenceNumber":"20363295","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 5","startTime":1470072300,"endTime":1470072900,"timePeriod":"19:25 > 19:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112456\/top-5","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","shortDescription":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"19:25","formattedEndTime":"19:35","offset":55.902777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112457","programReferenceNumber":"20363296","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470072900,"endTime":1470073800,"timePeriod":"19:35 > 19:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112457\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"19:35","formattedEndTime":"19:50","offset":56.597222222222,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115379","programReferenceNumber":"20416063","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"RTL Series Pass Juin 2016","startTime":1470073800,"endTime":1470074160,"timePeriod":"19:50 > 19:56","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115379\/rtl-series-pass-juin-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"RTL Series Pass.","shortDescription":"RTL Series Pass.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"19:50","formattedEndTime":"19:56","offset":57.638888888889,"width":0.41666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115380","programReferenceNumber":"20416064","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Making Of Zootropolis","startTime":1470074160,"endTime":1470074400,"timePeriod":"19:56 > 20:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_F8DD094D9B9FA4B3C479F4D85EDEB973.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_F8DD094D9B9FA4B3C479F4D85EDEB973.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115380\/making-of-zootropolis","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film 'Zootropolis'.","shortDescription":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film 'Zootropolis'.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"19:56","formattedEndTime":"20:00","offset":58.055555555556,"width":0.27777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112458","programReferenceNumber":"20363297","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 20","startTime":1470074400,"endTime":1470075600,"timePeriod":"20:00 > 20:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112458\/top-20","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","shortDescription":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:00","formattedEndTime":"20:20","offset":58.333333333333,"width":1.3888888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112459","programReferenceNumber":"20363298","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470075600,"endTime":1470076200,"timePeriod":"20:20 > 20:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112459\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:20","formattedEndTime":"20:30","offset":59.722222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112460","programReferenceNumber":"20363299","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Sp\u00e9cial 2016","startTime":1470076200,"endTime":1470077100,"timePeriod":"20:30 > 20:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112460\/special-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","shortDescription":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:30","formattedEndTime":"20:45","offset":60.416666666667,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112461","programReferenceNumber":"20363300","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470077100,"endTime":1470077700,"timePeriod":"20:45 > 20:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112461\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:45","formattedEndTime":"20:55","offset":61.458333333333,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112462","programReferenceNumber":"20363301","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Newcomers","startTime":1470077700,"endTime":1470078300,"timePeriod":"20:55 > 21:05","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C4B2A849CAB4662E2DBEE36954B2105C.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C4B2A849CAB4662E2DBEE36954B2105C.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112462\/newcomers","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Nouveau dans le catalogue.","shortDescription":"Nouveau dans le catalogue.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:55","formattedEndTime":"21:05","offset":62.152777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112463","programReferenceNumber":"20363302","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470078300,"endTime":1470079200,"timePeriod":"21:05 > 21:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112463\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"21:05","formattedEndTime":"21:20","offset":62.847222222222,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112464","programReferenceNumber":"20363303","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Last Chance","startTime":1470079200,"endTime":1470079500,"timePeriod":"21:20 > 21:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9BFF2BAFE86D98E6281A71159C6EBC84.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9BFF2BAFE86D98E6281A71159C6EBC84.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112464\/last-chance","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les derni\u00e8res chances dans le catalogue de Proximus TV.","shortDescription":"Les derni\u00e8res chances dans le catalogue de Proximus TV.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"21:20","formattedEndTime":"21:25","offset":63.888888888889,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112465","programReferenceNumber":"20363304","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470079500,"endTime":1470080280,"timePeriod":"21:25 > 21:38","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112465\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"21:25","formattedEndTime":"21:38","offset":64.236111111111,"width":0.90277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115389","programReferenceNumber":"20416065","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Organise ton propre podium !","startTime":1470080280,"endTime":1470080400,"timePeriod":"21:38 > 21:40","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7BCE7E8567EDB0783BD3C16BDA98C548.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115389\/organise-ton-propre-podium","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","shortDescription":"D\u00e9couvrez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent quels h\u00e9ros de Wanagogo ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous cette semaine.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"21:38","formattedEndTime":"21:40","offset":65.138888888889,"width":0.13888888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115390","programReferenceNumber":"20416066","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470080400,"endTime":1470081000,"timePeriod":"21:40 > 21:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115390\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"21:40","formattedEndTime":"21:50","offset":65.277777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115391","programReferenceNumber":"20416067","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"RTL Series Pass Juin 2016","startTime":1470081000,"endTime":1470081420,"timePeriod":"21:50 > 21:57","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115391\/rtl-series-pass-juin-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"RTL Series Pass.","shortDescription":"RTL Series Pass.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"21:50","formattedEndTime":"21:57","offset":65.972222222222,"width":0.48611111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115392","programReferenceNumber":"20416068","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470081420,"endTime":1470081600,"timePeriod":"21:57 > 22:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115392\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"21:57","formattedEndTime":"22:00","offset":66.458333333333,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112466","programReferenceNumber":"20363305","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Le coin des cin\u00e9philes","startTime":1470081600,"endTime":1470083100,"timePeriod":"22:00 > 22:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112466\/le-coin-des-cinephiles","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","shortDescription":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"22:00","formattedEndTime":"22:25","offset":66.666666666667,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"2016080112467","programReferenceNumber":"20363306","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470083100,"endTime":1470083700,"timePeriod":"22:25 > 22:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112467\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"22:25","formattedEndTime":"22:35","offset":68.402777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112468","programReferenceNumber":"20363307","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Newcomers","startTime":1470083700,"endTime":1470084600,"timePeriod":"22:35 > 22:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C4B2A849CAB4662E2DBEE36954B2105C.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C4B2A849CAB4662E2DBEE36954B2105C.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112468\/newcomers","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Nouveau dans le catalogue.","shortDescription":"Nouveau dans le catalogue.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"22:35","formattedEndTime":"22:50","offset":69.097222222222,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112469","programReferenceNumber":"20363308","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470084600,"endTime":1470085200,"timePeriod":"22:50 > 23:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112469\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"22:50","formattedEndTime":"23:00","offset":70.138888888889,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112470","programReferenceNumber":"20363309","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Les chevaliers blancs","startTime":1470085200,"endTime":1470085800,"timePeriod":"23:00 > 23:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_61B268D4AEF70512EA0E77FE418D00C4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_61B268D4AEF70512EA0E77FE418D00C4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112470\/les-chevaliers-blancs","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film 'Les Chevaliers Blancs'.","shortDescription":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film 'Les Chevaliers Blancs'.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"23:00","formattedEndTime":"23:10","offset":70.833333333333,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112471","programReferenceNumber":"20363310","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470085800,"endTime":1470086400,"timePeriod":"23:10 > 23:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112471\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"23:10","formattedEndTime":"23:20","offset":71.527777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112472","programReferenceNumber":"20363311","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 5","startTime":1470086400,"endTime":1470087000,"timePeriod":"23:20 > 23:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112472\/top-5","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","shortDescription":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"23:20","formattedEndTime":"23:30","offset":72.222222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080112473","programReferenceNumber":"20363312","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470087000,"endTime":1470087600,"timePeriod":"23:30 > 23:40","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080112473\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"23:30","formattedEndTime":"23:40","offset":72.916666666667,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115400","programReferenceNumber":"20363313","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Recent","startTime":1470087600,"endTime":1470088200,"timePeriod":"23:40 > 23:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115400\/recent","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les nouveaux films dans le catalogue.","shortDescription":"Les nouveaux films dans le catalogue.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"23:40","formattedEndTime":"23:50","offset":73.611111111111,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080115401","programReferenceNumber":"20363315","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Sp\u00e9cial 2016","startTime":1470088200,"endTime":1470089100,"timePeriod":"23:50 > 00:05 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080115401\/special-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","shortDescription":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"23:50","formattedEndTime":"00:05","offset":74.305555555556,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212361","programReferenceNumber":"20363316","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470089100,"endTime":1470089700,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:05 > 00:15 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212361\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"00:05","formattedEndTime":"00:15","offset":75.347222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214837","programReferenceNumber":"20416069","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Making Of The Martian","startTime":1470089700,"endTime":1470090300,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:15 > 00:25 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_6FFE0A496691CA4A7983799550725AC4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_6FFE0A496691CA4A7983799550725AC4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214837\/making-of-the-martian","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"The Martian\".","shortDescription":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"The Martian\".","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"00:15","formattedEndTime":"00:25","offset":76.041666666667,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214838","programReferenceNumber":"20416070","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470090300,"endTime":1470090900,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:25 > 00:35 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214838\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"00:25","formattedEndTime":"00:35","offset":76.736111111111,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214839","programReferenceNumber":"20416071","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"RTL Series Pass Juin 2016","startTime":1470090900,"endTime":1470091200,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:35 > 00:40 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214839\/rtl-series-pass-juin-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"RTL Series Pass.","shortDescription":"RTL Series Pass.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"00:35","formattedEndTime":"00:40","offset":77.430555555556,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214840","programReferenceNumber":"20416072","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470091200,"endTime":1470091800,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:40 > 00:50 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214840\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"00:40","formattedEndTime":"00:50","offset":77.777777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214841","programReferenceNumber":"20416073","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Making Of The Hunger Games: Mockingjay - Part 2","startTime":1470091800,"endTime":1470092100,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:50 > 00:55 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_ABE48317ED018672B78741749F8FE512.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_ABE48317ED018672B78741749F8FE512.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214841\/making-of-the-hunger-games-mockingjay-part-2","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"The Hunger Games: Mockingjay - part 2\".","shortDescription":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"The Hunger Games: Mockingjay - part 2\".","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"00:50","formattedEndTime":"00:55","offset":78.472222222222,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214842","programReferenceNumber":"20416074","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470092100,"endTime":1470092400,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:55 > 01:00 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214842\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"00:55","formattedEndTime":"01:00","offset":78.819444444444,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212362","programReferenceNumber":"20363317","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 20","startTime":1470092400,"endTime":1470093900,"timePeriod":"Tu 02 Aug 01:00 > 01:25 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212362\/top-20","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","shortDescription":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"01:00","formattedEndTime":"01:25","offset":79.166666666667,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"2016080212363","programReferenceNumber":"20363318","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470093900,"endTime":1470094500,"timePeriod":"Tu 02 Aug 01:25 > 01:35 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212363\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"01:25","formattedEndTime":"01:35","offset":80.902777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212364","programReferenceNumber":"20363319","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 5","startTime":1470094500,"endTime":1470094800,"timePeriod":"Tu 02 Aug 01:35 > 01:40 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212364\/top-5","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","shortDescription":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"01:35","formattedEndTime":"01:40","offset":81.597222222222,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212365","programReferenceNumber":"20363320","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470094800,"endTime":1470095820,"timePeriod":"Tu 02 Aug 01:40 > 01:57 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212365\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"01:40","formattedEndTime":"01:57","offset":81.944444444444,"width":1.1805555555556,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"2016080214847","programReferenceNumber":"20416075","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Making Of G.I. Joe: Retaliation","startTime":1470095820,"endTime":1470096000,"timePeriod":"Tu 02 Aug 01:57 > 02:00 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_FC6F7D9D5A8D360CBAAA0ACEE5474619.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_FC6F7D9D5A8D360CBAAA0ACEE5474619.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214847\/making-of-g-i-joe-retaliation","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"G.I. Joe: Retaliation\".","shortDescription":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"G.I. Joe: Retaliation\".","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"01:57","formattedEndTime":"02:00","offset":83.125,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212366","programReferenceNumber":"20363321","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Le coin des cin\u00e9philes","startTime":1470096000,"endTime":1470097500,"timePeriod":"Tu 02 Aug 02:00 > 02:25 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_048822A01C09A8F13F3B48F8744ED829.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212366\/le-coin-des-cinephiles","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","shortDescription":"Chaque mois, dans le Coin des Cin\u00e9philes, Tanguy Dekeyser, sp\u00e9cialiste cin\u00e9ma, d\u00e9cortique pour vous le meilleur du 7\u00e8me art.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"02:00","formattedEndTime":"02:25","offset":83.333333333333,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212367","programReferenceNumber":"20363322","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470097500,"endTime":1470098400,"timePeriod":"Tu 02 Aug 02:25 > 02:40 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212367\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"02:25","formattedEndTime":"02:40","offset":85.069444444444,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212368","programReferenceNumber":"20363323","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Last Chance","startTime":1470098400,"endTime":1470098700,"timePeriod":"Tu 02 Aug 02:40 > 02:45 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9BFF2BAFE86D98E6281A71159C6EBC84.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9BFF2BAFE86D98E6281A71159C6EBC84.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212368\/last-chance","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les derni\u00e8res chances dans le catalogue de Proximus TV.","shortDescription":"Les derni\u00e8res chances dans le catalogue de Proximus TV.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"02:40","formattedEndTime":"02:45","offset":86.111111111111,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212369","programReferenceNumber":"20363324","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470098700,"endTime":1470099300,"timePeriod":"Tu 02 Aug 02:45 > 02:55 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212369\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"02:45","formattedEndTime":"02:55","offset":86.458333333333,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212370","programReferenceNumber":"20363325","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"ITW Belle et S\u00e9bastien, l'aventure continue","startTime":1470099300,"endTime":1470099900,"timePeriod":"Tu 02 Aug 02:55 > 03:05 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_FFB39A96D7964BE4F9FFB1D05CF1A6AC.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_FFB39A96D7964BE4F9FFB1D05CF1A6AC.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212370\/itw-belle-et-sebastien-l-aventure-continue","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Interview sur le film \"Belle et S\u00e9bastien, l'aventure continue\".","shortDescription":"Interview sur le film \"Belle et S\u00e9bastien, l'aventure continue\".","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"02:55","formattedEndTime":"03:05","offset":87.152777777778,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212371","programReferenceNumber":"20363326","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470099900,"endTime":1470100500,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:05 > 03:15 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212371\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"03:05","formattedEndTime":"03:15","offset":87.847222222222,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212372","programReferenceNumber":"20363327","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 5","startTime":1470100500,"endTime":1470101100,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:15 > 03:25 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A47A6919B8AA47D7F7271F23ED4F0EED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212372\/top-5","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","shortDescription":"5 films top \u00e0 ne pas manquer dans notre catalogue \u00e0 la demande.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"03:15","formattedEndTime":"03:25","offset":88.541666666667,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212373","programReferenceNumber":"20363328","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470101100,"endTime":1470101700,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:25 > 03:35 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212373\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"03:25","formattedEndTime":"03:35","offset":89.236111111111,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212374","programReferenceNumber":"20363329","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Recent","startTime":1470101700,"endTime":1470102600,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:35 > 03:50 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212374\/recent","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les nouveaux films dans le catalogue.","shortDescription":"Les nouveaux films dans le catalogue.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"03:35","formattedEndTime":"03:50","offset":89.930555555556,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212376","programReferenceNumber":"20363331","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Sp\u00e9cial 2016","startTime":1470102600,"endTime":1470103500,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:50 > 04:05 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_B600BF997DF507E8FE143E36DB6B7F7B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212376\/special-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","shortDescription":"Special.  Charles Thomaes partage avec vous les films d'animation d'hier et d'aujourd'hui disponible en ce moment sur Proximus Tv dans la special kids !","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"03:50","formattedEndTime":"04:05","offset":90.972222222222,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212377","programReferenceNumber":"20363332","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470103500,"endTime":1470104100,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:05 > 04:15 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212377\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"04:05","formattedEndTime":"04:15","offset":92.013888888889,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214858","programReferenceNumber":"20416076","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"RTL Series Pass Juin 2016","startTime":1470104100,"endTime":1470105000,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:15 > 04:30 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9788501DC1DFC34B4F41D25A79E94305.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214858\/rtl-series-pass-juin-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"RTL Series Pass.","shortDescription":"RTL Series Pass.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"04:15","formattedEndTime":"04:30","offset":92.708333333333,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214859","programReferenceNumber":"20416077","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470105000,"endTime":1470105540,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:30 > 04:39 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214859\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"04:30","formattedEndTime":"04:39","offset":93.75,"width":0.625,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214860","programReferenceNumber":"20416078","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Making Of Crimson Peak","startTime":1470105540,"endTime":1470105600,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:39 > 04:40 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_B68CE030E84DD257DC960EEAE65A38B1.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_B68CE030E84DD257DC960EEAE65A38B1.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214860\/making-of-crimson-peak","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"Crimson Peak\".","shortDescription":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"Crimson Peak\".","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"04:39","formattedEndTime":"04:40","offset":94.375,"width":0.069444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214861","programReferenceNumber":"20416079","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470105600,"endTime":1470106380,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:40 > 04:53 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214861\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"04:40","formattedEndTime":"04:53","offset":94.444444444444,"width":0.90277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214862","programReferenceNumber":"20416080","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Clash Of The Titans (2010) (M)","startTime":1470106380,"endTime":1470106620,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:53 > 04:57 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_919693828250053AC9516EA088C5102B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_919693828250053AC9516EA088C5102B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214862\/clash-of-the-titans-2010-m","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"Clash Of The Titans\".","shortDescription":"De l'info, des extraits, et des making ofs. Une carte de visite pour le film \"Clash Of The Titans\".","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"04:53","formattedEndTime":"04:57","offset":95.347222222222,"width":0.27777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080214863","programReferenceNumber":"20416081","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Compil ZOOM","startTime":1470106620,"endTime":1470106800,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:57 > 05:00 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_029C51A1F05BEE92BAAB03994CE8E521.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080214863\/compil-zoom","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","shortDescription":"Elle regroupe l'ensemble de notre offre : des films, des s\u00e9ries, des concours, des reportages et des infos pratiques.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"04:57","formattedEndTime":"05:00","offset":95.625,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080212378","programReferenceNumber":"20363333","channelId":"UID50113","channel":null,"title":"Top 20","startTime":1470106800,"endTime":1470108300,"timePeriod":"Tu 02 Aug 05:00 > 05:25 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_55CB961C9FB64B4A24615A5C019F0F47.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080212378\/top-20","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","shortDescription":"Camille Voglaire vous pr\u00e9sente le Top 20 des films les plus regard\u00e9s sur Proximus TV.","category":"C.Other","translatedCategory":"Autre","categoryId":0,"formattedStartTime":"05:00","formattedEndTime":"05:25","offset":95.833333333333,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false}],"UID50089":[{"trailId":"201608013060","programReferenceNumber":"014877691930","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Euronews","startTime":1470024000,"endTime":1470025800,"timePeriod":"06:00 > 06:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_EA2D7006E2FF3F44ACBEFBAB57AFA339.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_EA2D7006E2FF3F44ACBEFBAB57AFA339.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013060\/euronews","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Actualit\u00e9s internationales Euronews. Rubriques: journal, M\u00e9t\u00e9o, revue de presse, cin\u00e9ma, culture...","shortDescription":"Actualit\u00e9s internationales Euronews. Rubriques: journal, M\u00e9t\u00e9o, revue de presse, cin\u00e9ma, culture...","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:00","formattedEndTime":"06:30","offset":0,"width":2.0833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013061","programReferenceNumber":"004840692009","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Ludo","startTime":1470025800,"endTime":1470032400,"timePeriod":"06:30 > 08:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_47668C274381078C358A21F1E2C77C75.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_47668C274381078C358A21F1E2C77C75.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013061\/ludo","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Baby Looney Tunes: Bizarre vous avez dit bizarre?","shortDescription":"Baby Looney Tunes: Bizarre vous avez dit bizarre?","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:30","formattedEndTime":"08:20","offset":2.0833333333333,"width":7.6388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013062","programReferenceNumber":"014889690506","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Ludo vacances","startTime":1470032400,"endTime":1470044700,"timePeriod":"08:20 > 11:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_5ECB100147A6595B5525C6B97D121434.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_5ECB100147A6595B5525C6B97D121434.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013062\/ludo-vacances","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les lapins cr\u00e9tins: Invasion: Le myst\u00e8re des cr\u00e9tins disparus; Garfield & Cie: Poisson chat; Nos voisins les Marsupilamis: Un pilleur dans la nuit; Les as de la jungle \u00e0 la rescousse: Un tarsier en danger.","shortDescription":"Les lapins cr\u00e9tins: Invasion: Le myst\u00e8re des cr\u00e9tins disparus; Garfield & Cie: Poisson chat; Nos voisins les Marsupilamis: Un pilleur dans la nuit; Les as de la jungle \u00e0 la rescousse: Un tarsier en danger.","category":"C.Kids","translatedCategory":"Enfants","categoryId":0,"formattedStartTime":"08:20","formattedEndTime":"11:45","offset":9.7222222222222,"width":14.236111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013063","programReferenceNumber":"003970695584","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Consomag","startTime":1470044700,"endTime":1470045000,"timePeriod":"11:45 > 11:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_65D976C06B7394D02BECF0DC19557381.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_65D976C06B7394D02BECF0DC19557381.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013063\/consomag","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation.","shortDescription":"Une \u00e9mission de l'Institut National de la Consommation.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"11:45","formattedEndTime":"11:50","offset":23.958333333333,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013064","programReferenceNumber":"014879696815","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o","startTime":1470045000,"endTime":1470045600,"timePeriod":"11:50 > 12:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_AE9791438E11AD8C3396DBF08B0C2535.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_AE9791438E11AD8C3396DBF08B0C2535.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013064\/meteo","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","shortDescription":"Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"11:50","formattedEndTime":"12:00","offset":24.305555555556,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013065","programReferenceNumber":"004842691958","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Le 12\/13","startTime":1470045600,"endTime":1470048600,"timePeriod":"12:00 > 12:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_49894CBD45A9A5D83316A99C5647E578.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_49894CBD45A9A5D83316A99C5647E578.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013065\/le-12-13","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Informations r\u00e9gionales et nationales.","shortDescription":"Informations r\u00e9gionales et nationales.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:00","formattedEndTime":"12:50","offset":25,"width":3.4722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013066","programReferenceNumber":"014879696816","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o","startTime":1470048600,"endTime":1470048900,"timePeriod":"12:50 > 12:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_AE9791438E11AD8C3396DBF08B0C2535.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_AE9791438E11AD8C3396DBF08B0C2535.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013066\/meteo","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","shortDescription":"Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:50","formattedEndTime":"12:55","offset":28.472222222222,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013067","programReferenceNumber":"031462691026","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","startTime":1470048900,"endTime":1470051000,"timePeriod":"12:55 > 13:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_63747E1F80FDDFE6EEBC01A100C8A4BF.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_63747E1F80FDDFE6EEBC01A100C8A4BF.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/300282315\/meteo-a-la-carte?trailId=201608013067","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"\u00abM\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte\u00bb, le seul magazine quotidien, en direct, consacr\u00e9 \u00e0 la M\u00e9t\u00e9o et \u00e0 ses implications dans notre vie de tous les jours. Une \u00e9mission interactive, informative, divertissante et r\u00e9active qui propose de comprendre l'impact de la M\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire, les activit\u00e9s professionnelles... Un nouveau rendez-vous dynamique avec des points M\u00e9t\u00e9o d\u00e9taill\u00e9s, des reportages en r\u00e9gions et des rubriques en plateau.","shortDescription":"\u00abM\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte\u00bb, le seul magazine quotidien, en direct, consacr\u00e9 \u00e0 la M\u00e9t\u00e9o et \u00e0 ses implications dans notre vie de tous les jours. Une \u00e9mission interactive, informative, divertissante et r\u00e9active qui propose de comprendre l'impact de la M\u00e9t\u00e9o sur la...","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"12:55","formattedEndTime":"13:30","offset":28.819444444444,"width":2.4305555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013068","programReferenceNumber":"000074690115","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Un cas pour deux","startTime":1470051000,"endTime":1470054900,"timePeriod":"13:30 > 14:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_37C481FEA7D15442AFD53FA1D14AEAF2.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_37C481FEA7D15442AFD53FA1D14AEAF2.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013068\/un-cas-pour-deux","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Question de confiance. Markus Lessing est amoureux. Dix jours plus t\u00f4t, il a rencontr\u00e9 une charmante jeune femme, Verena Severing. Celle-ci poss\u00e8de un magasin de v\u00eatements. Ce qu'il ignore, c'est qu'elle est cleptomane. A quelques heures d'une soir\u00e9e \u00e0 l'op\u00e9ra avec Markus, la jeune femme passe dans un magasin et vole un flacon de parfum.","shortDescription":"Question de confiance. Markus Lessing est amoureux. Dix jours plus t\u00f4t, il a rencontr\u00e9 une charmante jeune femme, Verena Severing. Celle-ci poss\u00e8de un magasin de v\u00eatements. Ce qu'il ignore, c'est qu'elle est cleptomane. A quelques heures d'une soir\u00e9e \u00e0 l'op\u00e9ra avec...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"13:30","formattedEndTime":"14:35","offset":31.25,"width":4.5138888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013069","programReferenceNumber":"002027690075","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Boulevard du palais","startTime":1470054900,"endTime":1470060300,"timePeriod":"14:35 > 16:05","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_914C6ED7D1FCB40B7B1CD2F999CFE06E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_914C6ED7D1FCB40B7B1CD2F999CFE06E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/4918873-5515538\/boulevard-du-palais\/saison-5\/episode-1\/revers-de-medaille?trailId=201608013069","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Revers de m\u00e9daille. C'est une affaire bien compliqu\u00e9e dont s'occupent Rov\u00e8re et Nadia. Laure Renoir, m\u00e8re de famille et responsable du personnel chez Sainte-Perse, un grand fabriquant de pi\u00e8ces automobiles, a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9e. Plusieurs suspects: un clochard retrouv\u00e9 sur les lieux du crime, un voisin qui jouait r\u00e9guli\u00e8rement les voyeurs, le fils Sainte-Perse, futur patron de l'entreprise. Petit \u00e0 petit, Rov\u00e8re et Nadia vont d\u00e9couvrir que ,tous les suspects connaissaient bien mieux la victime qu'ils ne l'avaient laiss\u00e9 entendre et chacun avait une bonne raison de souhaiter sa disparition.","shortDescription":"Revers de m\u00e9daille. C'est une affaire bien compliqu\u00e9e dont s'occupent Rov\u00e8re et Nadia. Laure Renoir, m\u00e8re de famille et responsable du personnel chez Sainte-Perse, un grand fabriquant de pi\u00e8ces automobiles, a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9e. Plusieurs suspects: un clochard retrouv\u00e9...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"14:35","formattedEndTime":"16:05","offset":35.763888888889,"width":6.25,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013070","programReferenceNumber":"003815692185","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Un livre un jour","startTime":1470060300,"endTime":1470060900,"timePeriod":"16:05 > 16:15","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_2DFAC3FCAA91EBA76AC1459E97C518ED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_2DFAC3FCAA91EBA76AC1459E97C518ED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013070\/un-livre-un-jour","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"\u00abL'esprit du Juda\u00efsme\u00bb de Bernard-Henri L\u00e9vy, aux \u00e9ditions Grasset. Olivier Barrot nous pr\u00e9sente les derni\u00e8res sorties litt\u00e9raires.","shortDescription":"\u00abL'esprit du Juda\u00efsme\u00bb de Bernard-Henri L\u00e9vy, aux \u00e9ditions Grasset. Olivier Barrot nous pr\u00e9sente les derni\u00e8res sorties litt\u00e9raires.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"16:05","formattedEndTime":"16:15","offset":42.013888888889,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013071","programReferenceNumber":"027885691096","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Des chiffres et des lettres","startTime":1470060900,"endTime":1470063300,"timePeriod":"16:15 > 16:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_F62496E3FA37CC97A025F98F8B55BDB2.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_F62496E3FA37CC97A025F98F8B55BDB2.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/4161670\/des-chiffres-et-des-lettres?trailId=201608013071","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"\u00abDes chiffres et des lettres\u00bb, une \u00e9mission culte bas\u00e9e sur la connaissance du vocabulaire avec \u00abLe mot le plus long\u00bb et sur les comp\u00e9tences en calcul avec \u00abLe compte est bon\u00bb.","shortDescription":"\u00abDes chiffres et des lettres\u00bb, une \u00e9mission culte bas\u00e9e sur la connaissance du vocabulaire avec \u00abLe mot le plus long\u00bb et sur les comp\u00e9tences en calcul avec \u00abLe compte est bon\u00bb.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:15","formattedEndTime":"16:55","offset":42.708333333333,"width":2.7777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013072","programReferenceNumber":"035874690947","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Harry","startTime":1470063300,"endTime":1470065400,"timePeriod":"16:55 > 17:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_F7E0F1569DD293C90A5B03B17E9A701F.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_F7E0F1569DD293C90A5B03B17E9A701F.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013072\/harry","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"\u00abHarry\u00bb, le jeu quotidien qui d\u00e9coupe et m\u00e9lange les mots pour mieux nous surprendre et nous apprendre! \u00abHarry\u00bb joue aussi avec le sens des mots, une singularit\u00e9 que la langue fran\u00e7aise autorise et dont \u00abHarry\u00bb ne se prive pas. A la fois jeu de rapidit\u00e9 et de connaissance, \u00abHarry\u00bb nous promet du suspense, des \u00e9motions et une foule d'informations sur les mots. Au terme de deux manches et d'une demi-finale haletante, un seul des 4 candida,ts acc\u00e8de en finale contre \u00abHarry\u00bb. Dans cet ultime d\u00e9fi contre la montre, notre finaliste tente de remporter jusqu'\u00e0 5000 euros par jour; gains qu'il pourra d\u00e9cider de faire fructifier jour apr\u00e8s jour s'il d\u00e9cide de revenir affronter \u00abHarry\u00bb et les 3 nouveaux candidats le lendemain.","shortDescription":"\u00abHarry\u00bb, le jeu quotidien qui d\u00e9coupe et m\u00e9lange les mots pour mieux nous surprendre et nous apprendre! \u00abHarry\u00bb joue aussi avec le sens des mots, une singularit\u00e9 que la langue fran\u00e7aise autorise et dont \u00abHarry\u00bb ne se prive pas. A la fois jeu de rapidit\u00e9 et de...","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"16:55","formattedEndTime":"17:30","offset":45.486111111111,"width":2.4305555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013073","programReferenceNumber":"014882691559","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Slam","startTime":1470065400,"endTime":1470067800,"timePeriod":"17:30 > 18:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_5C0B5AE92F83812B6ACE6D434245917D.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_5C0B5AE92F83812B6ACE6D434245917D.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/10770768\/slam?trailId=201608013073","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Un jeu de lettres qui fera la joie des amoureux des mots.","shortDescription":"Un jeu de lettres qui fera la joie des amoureux des mots.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"17:30","formattedEndTime":"18:10","offset":47.916666666667,"width":2.7777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013074","programReferenceNumber":"002773694854","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Questions pour un champion","startTime":1470067800,"endTime":1470069900,"timePeriod":"18:10 > 18:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_CC0044DF1B3AF2573589F9E59AA72340.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_CC0044DF1B3AF2573589F9E59AA72340.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/4807050\/questions-pour-un-champion?trailId=201608013074","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Quatre candidats s'affrontent sur des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","shortDescription":"Quatre candidats s'affrontent sur des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"18:10","formattedEndTime":"18:45","offset":50.694444444444,"width":2.4305555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013075","programReferenceNumber":"105462690073","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Le Tour de France \u00e0 la voile 2016","startTime":1470069900,"endTime":1470070800,"timePeriod":"18:45 > 19:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_B6CA3F75BB5563596A688E79FBB42C19.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_B6CA3F75BB5563596A688E79FBB42C19.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013075\/le-tour-de-france-a-la-voile-2016","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"","shortDescription":"","category":"C.Sports","translatedCategory":"Sport","categoryId":0,"formattedStartTime":"18:45","formattedEndTime":"19:00","offset":53.125,"width":1.0416666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013076","programReferenceNumber":"004131691949","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Le 19\/20","startTime":1470070800,"endTime":1470074280,"timePeriod":"19:00 > 19:58","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_E2442EB29B170D6E484A6842863BEF6E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_E2442EB29B170D6E484A6842863BEF6E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013076\/le-19-20","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Informations r\u00e9gionales et nationales.","shortDescription":"Informations r\u00e9gionales et nationales.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"19:00","formattedEndTime":"19:58","offset":54.166666666667,"width":4.0277777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013077","programReferenceNumber":"014879696817","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o","startTime":1470074280,"endTime":1470074400,"timePeriod":"19:58 > 20:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_AE9791438E11AD8C3396DBF08B0C2535.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_AE9791438E11AD8C3396DBF08B0C2535.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013077\/meteo","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","shortDescription":"Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"19:58","formattedEndTime":"20:00","offset":58.194444444444,"width":0.13888888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013078","programReferenceNumber":"014884692082","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Tout le sport","startTime":1470074400,"endTime":1470075480,"timePeriod":"20:00 > 20:18","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_D9FF4508E31AF9ED229A526135EA068A.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_D9FF4508E31AF9ED229A526135EA068A.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013078\/tout-le-sport","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne.","shortDescription":"L'actualit\u00e9 sportive quotidienne.","category":"C.Sports","translatedCategory":"Sport","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:00","formattedEndTime":"20:18","offset":58.333333333333,"width":1.25,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013079","programReferenceNumber":"105036690021","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Des Bleus en or","startTime":1470075480,"endTime":1470075600,"timePeriod":"20:18 > 20:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_sport.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_BELGACOM_DEFAULT_CAT_sport.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013079\/des-bleus-en-or","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Programme court.","shortDescription":"Programme court.","category":"C.Sports","translatedCategory":"Sport","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:18","formattedEndTime":"20:20","offset":59.583333333333,"width":0.13888888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013080","programReferenceNumber":"077686690637","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o r\u00e9gionale","startTime":1470075600,"endTime":1470075900,"timePeriod":"20:20 > 20:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_185117AE9150284BFD246AE259AC0DF3.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_185117AE9150284BFD246AE259AC0DF3.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013080\/meteo-regionale","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"M\u00e9t\u00e9o des r\u00e9gions.","shortDescription":"M\u00e9t\u00e9o des r\u00e9gions.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:20","formattedEndTime":"20:25","offset":59.722222222222,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013081","programReferenceNumber":"000349696982","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Plus belle la vie","startTime":1470075900,"endTime":1470077400,"timePeriod":"20:25 > 20:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_DAB5C9AB5610A772B271E2160D63A8BE.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_DAB5C9AB5610A772B271E2160D63A8BE.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013081\/plus-belle-la-vie","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Alors qu'Arnaud se retrouve face \u00e0 une situation qu'il n'avait pas anticip\u00e9e, St\u00e9phane est contraint de faire profil bas. Pendant ce temps, Rochat fantasme.","shortDescription":"Alors qu'Arnaud se retrouve face \u00e0 une situation qu'il n'avait pas anticip\u00e9e, St\u00e9phane est contraint de faire profil bas. Pendant ce temps, Rochat fantasme.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"20:25","formattedEndTime":"20:50","offset":60.069444444444,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"201608013082","programReferenceNumber":"018147691621","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","startTime":1470077400,"endTime":1470077700,"timePeriod":"20:50 > 20:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_080643CEBC4F650EFB6B86410F16809E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_080643CEBC4F650EFB6B86410F16809E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013082\/meteo-des-plages","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les derni\u00e8res pr\u00e9visions le long des c\u00f4tes.","shortDescription":"Les derni\u00e8res pr\u00e9visions le long des c\u00f4tes.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:50","formattedEndTime":"20:55","offset":61.805555555556,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013083","programReferenceNumber":"20329719","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Les grandes vacances","startTime":1470077700,"endTime":1470082800,"timePeriod":"20:55 > 22:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_A427AF9FFE226F1F3975351845D8355C.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_A427AF9FFE226F1F3975351845D8355C.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/film\/3651973\/les-grandes-vacances?trailId=201608013083","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Charles Bosquier, le directeur d'un riche pensionnat de province, est navr\u00e9 d'apprendre que son fils Philippe vient d'\u00e9chouer au baccalaur\u00e9at. Pour am\u00e9liorer son anglais, il d\u00e9cide de l'envoyer passer l'\u00e9t\u00e9 dans une famille en Angleterre, dont les Bosquier accueilleront la fille. Mais Philippe a d\u00e9j\u00e0 d'autres projets pour les vacances, et envoie un camarade \u00e0 sa place.","shortDescription":"Charles Bosquier, le directeur d'un riche pensionnat de province, est navr\u00e9 d'apprendre que son fils Philippe vient d'\u00e9chouer au baccalaur\u00e9at. Pour am\u00e9liorer son anglais, il d\u00e9cide de l'envoyer passer l'\u00e9t\u00e9 dans une famille en Angleterre, dont les Bosquier...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"20:55","formattedEndTime":"22:20","offset":62.152777777778,"width":5.9027777777778,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"201608013084","programReferenceNumber":"20329720","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Le tatou\u00e9","startTime":1470082800,"endTime":1470088200,"timePeriod":"22:20 > 23:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_B3A93DD661FDBD41FCF71BD9D9F3D671.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_B3A93DD661FDBD41FCF71BD9D9F3D671.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/film\/3652485\/le-tatoue?trailId=201608013084","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"F\u00e9licien M\u00e9zeray, marchand de tableaux richissime rencontre chez le peintre Dubois, un ancien l\u00e9gionnaire du nom de Legrain, venu se faire portraiturer, et qui porte sur le dos un magnifique tatouage de Modigliani. Malgr\u00e9 le refus de Legrain de \u00abvendre sa peau\u00bb, M\u00e9zeray n\u00e9gocie le tatouage \u00e0 deux collectionneurs am\u00e9ricains. Il lui faut maintenant obtenir la signature de Legrain, lequel, stup\u00e9fait par le fol acharnement de M\u00e9zeray, finit, par accepter le march\u00e9 \u00e0 condition qu'il restaure sa maison de campagne de fond en comble. S'ensuivent deux jours de trajet dans un vieux tacot pour gagner cette r\u00e9sidence secondaire, qui n'est autre que le ch\u00e2teau de Montignac. Legrain en est le dernier comte, engag\u00e9 \u00e0 la l\u00e9gion sous le nom de jeune fille de sa m\u00e8re. Petit \u00e0 petit, M\u00e9zeray prend go\u00fbt \u00e0 la vie de ch\u00e2teau: course-poursuites de pillards \u00e0 la mitraillette, exercice et bon,ne ch\u00e8re. La signature est enfin obtenue- malgr\u00e9 des quiproquos caus\u00e9s par les am\u00e9ricains- le tatouage est finalement vendu en viager au mus\u00e9e de Boston et les deux hommes deviennent les meilleurs amis du monde.","shortDescription":"F\u00e9licien M\u00e9zeray, marchand de tableaux richissime rencontre chez le peintre Dubois, un ancien l\u00e9gionnaire du nom de Legrain, venu se faire portraiturer, et qui porte sur le dos un magnifique tatouage de Modigliani. Malgr\u00e9 le refus de Legrain de \u00abvendre sa peau\u00bb,...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"22:20","formattedEndTime":"23:50","offset":68.055555555556,"width":6.25,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"201608013085","programReferenceNumber":"014879696818","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o","startTime":1470088200,"endTime":1470088500,"timePeriod":"23:50 > 23:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_AE9791438E11AD8C3396DBF08B0C2535.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_AE9791438E11AD8C3396DBF08B0C2535.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013085\/meteo","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","shortDescription":"Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"23:50","formattedEndTime":"23:55","offset":74.305555555556,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013086","programReferenceNumber":"041036690553","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Grand Soir 3","startTime":1470088500,"endTime":1470090000,"timePeriod":"23:55 > 00:20 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_F065E7AFA7E383212B0A825343025F29.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_F065E7AFA7E383212B0A825343025F29.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013086\/grand-soir-3","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Une heure d'informations propos\u00e9e par la r\u00e9daction nationale de la cha\u00eene, avec des reportages, des d\u00e9bats, des invit\u00e9s et des chroniques.","shortDescription":"Une heure d'informations propos\u00e9e par la r\u00e9daction nationale de la cha\u00eene, avec des reportages, des d\u00e9bats, des invit\u00e9s et des chroniques.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"23:55","formattedEndTime":"00:20","offset":74.652777777778,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160802188","programReferenceNumber":"104343690012","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"L'Heure D","startTime":1470090000,"endTime":1470096600,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:20 > 02:10 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_F3844C382DE3BDF7BADA8FC5B833EA67.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_F3844C382DE3BDF7BADA8FC5B833EA67.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802188\/l-heure-d","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La Grande Travers\u00e9e. Gourin, petite ville de 5 000 \u00e2mes aux confins du Morbihan, fut au coeur de la plus importante \u00e9migration bretonne. D\u00e8s la fin du XIXe si\u00e8cle, pouss\u00e9s par la n\u00e9cessit\u00e9, les habitants partent par milliers et font \u00abla grande travers\u00e9e\u00bb pour aller tenter leur chance aux \u00c9tats-Unis. De l'autre c\u00f4t\u00e9 de l'Atlantique, cette communaut\u00e9 bretonne, qui perdure encore, ne cessera de grandir.","shortDescription":"La Grande Travers\u00e9e. Gourin, petite ville de 5 000 \u00e2mes aux confins du Morbihan, fut au coeur de la plus importante \u00e9migration bretonne. D\u00e8s la fin du XIXe si\u00e8cle, pouss\u00e9s par la n\u00e9cessit\u00e9, les habitants partent par milliers et font \u00abla grande travers\u00e9e\u00bb pour...","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"00:20","formattedEndTime":"02:10","offset":76.388888888889,"width":7.6388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608023181","programReferenceNumber":"002218690259","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Libre court","startTime":1470096600,"endTime":1470099900,"timePeriod":"Tu 02 Aug 02:10 > 03:05 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_E844EFABB04096E2F55DD12D3E3BEC73.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_E844EFABB04096E2F55DD12D3E3BEC73.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608023181\/libre-court","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Un oc\u00e9an de courts-m\u00e9trages. Sun of a Beach; Pr\u00e8s des falaises, la plage; Ao\u00fbt.","shortDescription":"Un oc\u00e9an de courts-m\u00e9trages. Sun of a Beach; Pr\u00e8s des falaises, la plage; Ao\u00fbt.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"02:10","formattedEndTime":"03:05","offset":84.027777777778,"width":3.8194444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608023182","programReferenceNumber":"003815692185","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Un livre un jour","startTime":1470099900,"endTime":1470100200,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:05 > 03:10 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_2DFAC3FCAA91EBA76AC1459E97C518ED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_2DFAC3FCAA91EBA76AC1459E97C518ED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608023182\/un-livre-un-jour","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"\u00abL'esprit du Juda\u00efsme\u00bb de Bernard-Henri L\u00e9vy, aux \u00e9ditions Grasset. Olivier Barrot nous pr\u00e9sente les derni\u00e8res sorties litt\u00e9raires.","shortDescription":"\u00abL'esprit du Juda\u00efsme\u00bb de Bernard-Henri L\u00e9vy, aux \u00e9ditions Grasset. Olivier Barrot nous pr\u00e9sente les derni\u00e8res sorties litt\u00e9raires.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"03:05","formattedEndTime":"03:10","offset":87.847222222222,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608023183","programReferenceNumber":"031926690096","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Les carnets de Julie","startTime":1470100200,"endTime":1470103500,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:10 > 04:05 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_CA113EDF6A078E951F3146CADE32D165.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_CA113EDF6A078E951F3146CADE32D165.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608023183\/les-carnets-de-julie","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Baign\u00e9e par les eaux de l'Atlantique, l'\u00eele de Noirmoutier se situe en Vend\u00e9e, non loin de l'estuaire de la Loire. C'est ici que nous retrouvons Julie, pour un nouveau voyage gastronomique. Au menu: loubine au sel, fricass\u00e9e de berniques, flan vend\u00e9en.","shortDescription":"Baign\u00e9e par les eaux de l'Atlantique, l'\u00eele de Noirmoutier se situe en Vend\u00e9e, non loin de l'estuaire de la Loire. C'est ici que nous retrouvons Julie, pour un nouveau voyage gastronomique. Au menu: loubine au sel, fricass\u00e9e de berniques, flan vend\u00e9en.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"03:10","formattedEndTime":"04:05","offset":88.194444444444,"width":3.8194444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608023184","programReferenceNumber":"031462691027","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte","startTime":1470103500,"endTime":1470105000,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:05 > 04:30 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_63747E1F80FDDFE6EEBC01A100C8A4BF.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_63747E1F80FDDFE6EEBC01A100C8A4BF.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/300282315\/meteo-a-la-carte?trailId=201608023184","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"\u00abM\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte\u00bb, le seul magazine quotidien, en direct, consacr\u00e9 \u00e0 la M\u00e9t\u00e9o et \u00e0 ses implications dans notre vie de tous les jours. Une \u00e9mission interactive, informative, divertissante et r\u00e9active qui propose de comprendre l'impact de la M\u00e9t\u00e9o sur la sant\u00e9, la nature, l'histoire, les activit\u00e9s professionnelles... Un nouveau rendez-vous dynamique avec des points M\u00e9t\u00e9o d\u00e9taill\u00e9s, des reportages en r\u00e9gions et des rubriques en plateau.","shortDescription":"\u00abM\u00e9t\u00e9o \u00e0 la carte\u00bb, le seul magazine quotidien, en direct, consacr\u00e9 \u00e0 la M\u00e9t\u00e9o et \u00e0 ses implications dans notre vie de tous les jours. Une \u00e9mission interactive, informative, divertissante et r\u00e9active qui propose de comprendre l'impact de la M\u00e9t\u00e9o sur la...","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"04:05","formattedEndTime":"04:30","offset":92.013888888889,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608023185","programReferenceNumber":"003815692185","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Un livre un jour","startTime":1470105000,"endTime":1470105300,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:30 > 04:35 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_2DFAC3FCAA91EBA76AC1459E97C518ED.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_2DFAC3FCAA91EBA76AC1459E97C518ED.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608023185\/un-livre-un-jour","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"\u00abL'esprit du Juda\u00efsme\u00bb de Bernard-Henri L\u00e9vy, aux \u00e9ditions Grasset. Olivier Barrot nous pr\u00e9sente les derni\u00e8res sorties litt\u00e9raires.","shortDescription":"\u00abL'esprit du Juda\u00efsme\u00bb de Bernard-Henri L\u00e9vy, aux \u00e9ditions Grasset. Olivier Barrot nous pr\u00e9sente les derni\u00e8res sorties litt\u00e9raires.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"04:30","formattedEndTime":"04:35","offset":93.75,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608023186","programReferenceNumber":"014888691941","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Les matinales","startTime":1470105300,"endTime":1470106500,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:35 > 04:55 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7E559BD22D249F6DD9D07550A15F3085.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7E559BD22D249F6DD9D07550A15F3085.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/10773730\/les-matinales?trailId=201608023186","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Un programme de musique classique pour commencer la journ\u00e9e en douceur.","shortDescription":"Un programme de musique classique pour commencer la journ\u00e9e en douceur.","category":"C.Music","translatedCategory":"Musique","categoryId":0,"formattedStartTime":"04:35","formattedEndTime":"04:55","offset":94.097222222222,"width":1.3888888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608023187","programReferenceNumber":"002773694855","channelId":"UID50089","channel":null,"title":"Questions pour un champion","startTime":1470106500,"endTime":1470108900,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:55 > 05:35 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_CC0044DF1B3AF2573589F9E59AA72340.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_CC0044DF1B3AF2573589F9E59AA72340.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/4807050\/questions-pour-un-champion?trailId=201608023187","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Quatre candidats s'affrontent sur des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","shortDescription":"Quatre candidats s'affrontent sur des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"04:55","formattedEndTime":"05:35","offset":95.486111111111,"width":2.7777777777778,"isFeaturedEvening":false}],"UID0097":[{"trailId":"2016080111423","programReferenceNumber":"20328239","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Camille redouble","startTime":1470024000,"endTime":1470030900,"timePeriod":"06:00 > 07:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_634FCD95BA76ECBF3881DE852AFF0A7B.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_634FCD95BA76ECBF3881DE852AFF0A7B.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111423\/camille-redouble","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Rien ne va plus pour Camille, 40 ans. Sa carri\u00e8re d'actrice n'a jamais d\u00e9coll\u00e9, elle boit trop et Eric, son compagnon depuis 25 ans, la quitte pour une femme plus jeune. Le soir du Nouvel An, elle se retrouve soudainement renvoy\u00e9e dans les ann\u00e9es 1980, l'ann\u00e9e de ses 16 ans. Elle retrouve ses parents, sa maison, ses amies, et surtout Eric. C'est l'ann\u00e9e de leur rencontre, mais Camille conna\u00eet d\u00e9j\u00e0 la suite, et veut faire changer le cour,s de sa vie.","shortDescription":"Rien ne va plus pour Camille, 40 ans. Sa carri\u00e8re d'actrice n'a jamais d\u00e9coll\u00e9, elle boit trop et Eric, son compagnon depuis 25 ans, la quitte pour une femme plus jeune. Le soir du Nouvel An, elle se retrouve soudainement renvoy\u00e9e dans les ann\u00e9es 1980, l'ann\u00e9e de ses...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"06:00","formattedEndTime":"07:55","offset":0,"width":7.9861111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080111424","programReferenceNumber":"20328240","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"La guerre des miss","startTime":1470030900,"endTime":1470036300,"timePeriod":"07:55 > 09:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_6E0FC4D7D638BA5C6B17812DE947B238.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_6E0FC4D7D638BA5C6B17812DE947B238.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111424\/la-guerre-des-miss","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La guerre fait rage entre deux villages autour de l'\u00e9lection de la miss locale, durant laquelle tous les coups sont permis ! Cela fait 22 ans que Super Charmoussey, une riche station de ski, remporte l'\u00e9lection, au grand dam de leurs voisins de Charmoussey, village encaiss\u00e9 et durement frapp\u00e9 par la crise. Pour cette 23\u00e8me \u00e9dition, Charmoussey a bien l'intention de gagner. Et cette ann\u00e9e, ils ont un atout en la personne de Frank Chevrel,, un enfant du village qui a fait carri\u00e8re \u00e0 Paris...","shortDescription":"La guerre fait rage entre deux villages autour de l'\u00e9lection de la miss locale, durant laquelle tous les coups sont permis ! Cela fait 22 ans que Super Charmoussey, une riche station de ski, remporte l'\u00e9lection, au grand dam de leurs voisins de Charmoussey, village...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"07:55","formattedEndTime":"09:25","offset":7.9861111111111,"width":6.25,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080111425","programReferenceNumber":"20328241","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Delivery Man","startTime":1470036300,"endTime":1470042600,"timePeriod":"09:25 > 11:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_0EE918881186AB17843ECD9FBEE12599.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_0EE918881186AB17843ECD9FBEE12599.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"12","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111425\/delivery-man","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Quand il \u00e9tait plus jeune, en 1991, Daniel Wozniak a r\u00e9guli\u00e8rement donn\u00e9 son sperme \u00e0 une clinique de fertilit\u00e9 sous le pseudonyme de 'Starbuck'. Un jour, il re\u00e7oit la visite d'un avocat. Celui-ci lui annonce qu'il est r\u00e9alit\u00e9 le p\u00e8re de 533 enfants et que 142 d'entre eux souhaitent le conna\u00eetre. Recevant le profil de ceux-ci et curieux de les conna\u00eetre, Daniel d\u00e9cide de les rencontrer anonymement...","shortDescription":"Quand il \u00e9tait plus jeune, en 1991, Daniel Wozniak a r\u00e9guli\u00e8rement donn\u00e9 son sperme \u00e0 une clinique de fertilit\u00e9 sous le pseudonyme de 'Starbuck'. Un jour, il re\u00e7oit la visite d'un avocat. Celui-ci lui annonce qu'il est r\u00e9alit\u00e9 le p\u00e8re de 533 enfants et que 142...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"09:25","formattedEndTime":"11:10","offset":14.236111111111,"width":7.2916666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080111426","programReferenceNumber":"20328242","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Renoir","startTime":1470042600,"endTime":1470049200,"timePeriod":"11:10 > 13:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_DF91A069FEEB574BC2D0EE7EA1A667D6.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_DF91A069FEEB574BC2D0EE7EA1A667D6.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"12","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111426\/renoir","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"1915. Le c\u00e9l\u00e8bre peintre Auguste Renoir, un homme \u00e2g\u00e9, affronte le poids des ans et les mauvaises nouvelles : apr\u00e8s avoir perdu sa femme, il apprend que son fils Jean a \u00e9t\u00e9 bless\u00e9 au front. L'arriv\u00e9e soudaine d'Andr\u00e9e, une jeune femme \u00e9nergique et rayonnante qui devient son mod\u00e8le, lui redonne un nouveau souffle. \u00c0 son retour, Jean est lui aussi subjugu\u00e9 par cette beaut\u00e9 rousse et en tombe amoureux.","shortDescription":"1915. Le c\u00e9l\u00e8bre peintre Auguste Renoir, un homme \u00e2g\u00e9, affronte le poids des ans et les mauvaises nouvelles : apr\u00e8s avoir perdu sa femme, il apprend que son fils Jean a \u00e9t\u00e9 bless\u00e9 au front. L'arriv\u00e9e soudaine d'Andr\u00e9e, une jeune femme \u00e9nergique et rayonnante qui...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"11:10","formattedEndTime":"13:00","offset":21.527777777778,"width":7.6388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080111427","programReferenceNumber":"535527420004","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Ennemi public","startTime":1470049200,"endTime":1470052200,"timePeriod":"13:00 > 13:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_53BC625E9A156B0CE99F68BE92F1FC5E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_53BC625E9A156B0CE99F68BE92F1FC5E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"12","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111427\/ennemi-public","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le bon berger.  La m\u00e8re de B\u00e9ranger est mourante. Ce dernier souhaite lui rendre visite. Cette situation force Chlo\u00e9 \u00e0 faire \u00e9quipe avec Lucas. Pendant ce temps, la famille Stassart f\u00eate l'anniversaire d'Emile avec de nombreux invit\u00e9s. Tr\u00e8s vite, la f\u00eate tourne court...","shortDescription":"Le bon berger.  La m\u00e8re de B\u00e9ranger est mourante. Ce dernier souhaite lui rendre visite. Cette situation force Chlo\u00e9 \u00e0 faire \u00e9quipe avec Lucas. Pendant ce temps, la famille Stassart f\u00eate l'anniversaire d'Emile avec de nombreux invit\u00e9s. Tr\u00e8s vite, la f\u00eate tourne...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"13:00","formattedEndTime":"13:50","offset":29.166666666667,"width":3.4722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080111428","programReferenceNumber":"20328244","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Un safari en folie !","startTime":1470052200,"endTime":1470057300,"timePeriod":"13:50 > 15:15","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_49F0AC37EF52515D3C27CCCA80DBE220.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_49F0AC37EF52515D3C27CCCA80DBE220.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111428\/un-safari-en-folie","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Erik Lund est un sp\u00e9cialiste de la psychologie enfantine, ce qui ravit sa soeur, m\u00e8re de plusieurs enfants. Face aux demandes incessantes de ses neveux et ni\u00e8ces, Erik accepte de partir en Afrique avec eux sauver des animaux menac\u00e9s d'extinction. Mais \u00e0 peine arriv\u00e9s sur place, ils d\u00e9couvrent qu'ils logent dans le m\u00eame h\u00f4tel que Madame Flint, l'ennemie jur\u00e9e des enfants. Pourtant, quand celle-ci dispara\u00eet, enlev\u00e9e par des braconniers, t,ous se mobilisent pour la sauver...","shortDescription":"Erik Lund est un sp\u00e9cialiste de la psychologie enfantine, ce qui ravit sa soeur, m\u00e8re de plusieurs enfants. Face aux demandes incessantes de ses neveux et ni\u00e8ces, Erik accepte de partir en Afrique avec eux sauver des animaux menac\u00e9s d'extinction. Mais \u00e0 peine arriv\u00e9s...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"13:50","formattedEndTime":"15:15","offset":32.638888888889,"width":5.9027777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080111429","programReferenceNumber":"20328245","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Lazarus Effect","startTime":1470057300,"endTime":1470062400,"timePeriod":"15:15 > 16:40","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_D9E1B95D43BDCFE94CCE81CA42CD94C9.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_D9E1B95D43BDCFE94CCE81CA42CD94C9.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"16","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111429\/lazarus-effect","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Une \u00e9quipe de scientifiques a trouv\u00e9 le moyen de ramener des patients morts \u00e0 la vie gr\u00e2ce \u00e0 un s\u00e9rum au nom de code 'Lazarus'. Jusque-l\u00e0, les tests ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s avec succ\u00e8s sur des animaux. Lorsque Zoe, qui compte parmi les chercheurs, meurt dans un accident de laboratoire, ses coll\u00e8gues d\u00e9cident d'utiliser le s\u00e9rum pour la ressusciter, avec succ\u00e8s. Mais Zoe adopte ensuite un comportement pour le moins inhabituel...","shortDescription":"Une \u00e9quipe de scientifiques a trouv\u00e9 le moyen de ramener des patients morts \u00e0 la vie gr\u00e2ce \u00e0 un s\u00e9rum au nom de code 'Lazarus'. Jusque-l\u00e0, les tests ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s avec succ\u00e8s sur des animaux. Lorsque Zoe, qui compte parmi les chercheurs, meurt dans un...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"15:15","formattedEndTime":"16:40","offset":38.541666666667,"width":5.9027777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080111430","programReferenceNumber":"20328246","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"My Sassy Girl","startTime":1470062400,"endTime":1470068100,"timePeriod":"16:40 > 18:15","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_E42373FEF9A713DBCCDE10E395A8AA7E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_E42373FEF9A713DBCCDE10E395A8AA7E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111430\/my-sassy-girl","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Une insaisissable jeune femme bouleverse la vie d'un jeune homme conservateur... Tandis que Charlie passe ses journ\u00e9es la t\u00eate dans ses livres \u00e0 \u00e9tudier le commerce, la belle Jordan profite de la vie et fait la f\u00eate. Un soir, dans le m\u00e9tro, leurs chemins se croisent. Jordan est ivre morte, Charlie la ram\u00e8ne chez lui et s'occupe d'elle. C'est le d\u00e9but d'une histoire d'amour passionn\u00e9e et mouvement\u00e9e.","shortDescription":"Une insaisissable jeune femme bouleverse la vie d'un jeune homme conservateur... Tandis que Charlie passe ses journ\u00e9es la t\u00eate dans ses livres \u00e0 \u00e9tudier le commerce, la belle Jordan profite de la vie et fait la f\u00eate. Un soir, dans le m\u00e9tro, leurs chemins se croisent....","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"16:40","formattedEndTime":"18:15","offset":44.444444444444,"width":6.5972222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080111431","programReferenceNumber":"20328247","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Colombiana","startTime":1470068100,"endTime":1470074400,"timePeriod":"18:15 > 20:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_0DB1F2687A8C4917DAEC547D51CA82A9.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_0DB1F2687A8C4917DAEC547D51CA82A9.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"16","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111431\/colombiana","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Alors qu'elle \u00e9tait enfant, Cataleya Restrepo a \u00e9t\u00e9 le t\u00e9moin impuissant du meurtre de ses parents, assassin\u00e9s par un trafiquant de drogue colombien. \u00c0 l'\u00e2ge adulte, Cataleya devient tueuse \u00e0 gages et d\u00e9cide de mettre \u00e0 ex\u00e9cution sa revanche personnelle.","shortDescription":"Alors qu'elle \u00e9tait enfant, Cataleya Restrepo a \u00e9t\u00e9 le t\u00e9moin impuissant du meurtre de ses parents, assassin\u00e9s par un trafiquant de drogue colombien. \u00c0 l'\u00e2ge adulte, Cataleya devient tueuse \u00e0 gages et d\u00e9cide de mettre \u00e0 ex\u00e9cution sa revanche personnelle.","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"18:15","formattedEndTime":"20:00","offset":51.041666666667,"width":7.2916666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080111432","programReferenceNumber":"20328248","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Faust","startTime":1470074400,"endTime":1470082800,"timePeriod":"20:00 > 22:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_8434A55A1E67B29DA2BA09B180D30542.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_8434A55A1E67B29DA2BA09B180D30542.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"12","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111432\/faust","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Faust est un penseur rebelle et avant-gardiste qui porte sur la vie un regard froid et rationnel. D\u00e9\u00e7u de ne pas trouver de r\u00e9ponses aux grandes questions de son temps, il est au bord du suicide. En pleine d\u00e9sillusion et convaincu d'avoir g\u00e2ch\u00e9 son existence, Faust accepte le march\u00e9 que lui propose M\u00e9phistoph\u00e9l\u00e8s, un pr\u00eateur sur gages. Il aper\u00e7oit alors Marguerite et tombe amoureux de la jeune femme...","shortDescription":"Faust est un penseur rebelle et avant-gardiste qui porte sur la vie un regard froid et rationnel. D\u00e9\u00e7u de ne pas trouver de r\u00e9ponses aux grandes questions de son temps, il est au bord du suicide. En pleine d\u00e9sillusion et convaincu d'avoir g\u00e2ch\u00e9 son existence, Faust...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"20:00","formattedEndTime":"22:20","offset":58.333333333333,"width":9.7222222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080111433","programReferenceNumber":"952527420008","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"The Five","startTime":1470082800,"endTime":1470085800,"timePeriod":"22:20 > 23:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9241A6C3459E3BE2E6DCCFFADC7ABA25.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9241A6C3459E3BE2E6DCCFFADC7ABA25.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"12","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111433\/the-five","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"The Five S1 - Ep. 8\/10.  J\u00e1kob Marosi, qui a autrefois avou\u00e9 le meurtre de Jesse, affirme pouvoir indiquer l'endroit o\u00f9 le corps est enterr\u00e9. Mais une fois sur place, les policiers retrouvent le corps d'une fillette.","shortDescription":"The Five S1 - Ep. 8\/10.  J\u00e1kob Marosi, qui a autrefois avou\u00e9 le meurtre de Jesse, affirme pouvoir indiquer l'endroit o\u00f9 le corps est enterr\u00e9. Mais une fois sur place, les policiers retrouvent le corps d'une fillette.","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"22:20","formattedEndTime":"23:10","offset":68.055555555556,"width":3.4722222222222,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"2016080111434","programReferenceNumber":"20328250","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Au coeur des sentiments","startTime":1470085800,"endTime":1470091800,"timePeriod":"23:10 > 00:50 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_4798643B870A8AF1F7D641361EFDC8EE.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_4798643B870A8AF1F7D641361EFDC8EE.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080111434\/au-coeur-des-sentiments","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Sara et Lily ont grandi \u00e0 Smith Mountain Lake, une bourgade paisible en bordure d'un lac. Tandis que Sara a fini par quitter la ville pour mener une brillante carri\u00e8re d'avocate \u00e0 Los Angeles, Lily est rest\u00e9e vivre aupr\u00e8s de leurs parents et travaille comme professeur d'art plastique. \u00c0 la mort de leur p\u00e8re, Sara revient pour assister aux fun\u00e9railles et retrouve sa soeur. Apr\u00e8s tant d'ann\u00e9es, les deux jeunes femmes si diff\u00e9rentes d\u00e9couv,rent qu'elles sont toujours aussi li\u00e9es...","shortDescription":"Sara et Lily ont grandi \u00e0 Smith Mountain Lake, une bourgade paisible en bordure d'un lac. Tandis que Sara a fini par quitter la ville pour mener une brillante carri\u00e8re d'avocate \u00e0 Los Angeles, Lily est rest\u00e9e vivre aupr\u00e8s de leurs parents et travaille comme professeur...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"23:10","formattedEndTime":"00:50","offset":71.527777777778,"width":6.9444444444444,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"20160802894","programReferenceNumber":"20328251","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Sex Drive","startTime":1470091800,"endTime":1470098400,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:50 > 02:40 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9C9B4470BE2AD3B6EEC7AEC66D5A005A.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9C9B4470BE2AD3B6EEC7AEC66D5A005A.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"12","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802894\/sex-drive","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Malchanceux avec les filles, Ian, un adolescent de Chicago, r\u00eave de perdre enfin sa virginit\u00e9. Il se tourne alors vers Internet o\u00f9 il fait la connaissance d'une cr\u00e9ature de r\u00eave, Miss Tasty. Celle-ci accepte de le rencontrer, mais vit de l'autre c\u00f4t\u00e9 du pays... Ian emprunte donc la vieille voiture de son fr\u00e8re et part pour un p\u00e9riple rocambolesque en compagnie de ses meilleurs amis, Lance et Felicia.","shortDescription":"Malchanceux avec les filles, Ian, un adolescent de Chicago, r\u00eave de perdre enfin sa virginit\u00e9. Il se tourne alors vers Internet o\u00f9 il fait la connaissance d'une cr\u00e9ature de r\u00eave, Miss Tasty. Celle-ci accepte de le rencontrer, mais vit de l'autre c\u00f4t\u00e9 du pays... Ian...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"00:50","formattedEndTime":"02:40","offset":78.472222222222,"width":7.6388888888889,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"2016080211684","programReferenceNumber":"20328252","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Le Petit Prince","startTime":1470098400,"endTime":1470105000,"timePeriod":"Tu 02 Aug 02:40 > 04:30 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_4E900E03A29103349A045F39A96DE05C.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_4E900E03A29103349A045F39A96DE05C.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080211684\/le-petit-prince","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Une petite fille intr\u00e9pide et curieuse fait la connaissance d'un voisin, un vieil aviateur excentrique et fac\u00e9tieux qui tente de la distraire de ses r\u00e9visions en lui faisant d\u00e9couvrir un monde merveilleux. Autrefois, le vieil aviateur a connu un Petit Prince aux cheveux d'or, dont il lui reste quelques dessins. Gr\u00e2ce \u00e0 eux, la fillette se plonge dans cet univers et d\u00e9couvre le renard, la rose ou encore le serpent...","shortDescription":"Une petite fille intr\u00e9pide et curieuse fait la connaissance d'un voisin, un vieil aviateur excentrique et fac\u00e9tieux qui tente de la distraire de ses r\u00e9visions en lui faisant d\u00e9couvrir un monde merveilleux. Autrefois, le vieil aviateur a connu un Petit Prince aux cheveux...","category":"C.Movies","translatedCategory":"Films","categoryId":1,"formattedStartTime":"02:40","formattedEndTime":"04:30","offset":86.111111111111,"width":7.6388888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080211685","programReferenceNumber":"20328253","channelId":"UID0097","channel":null,"title":"Emmanuelle Through Time","startTime":1470105000,"endTime":1470110400,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:30 > 06:00 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_3084DFFA79666190F8C2558051BA010A.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_3084DFFA79666190F8C2558051BA010A.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"16","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080211685\/emmanuelle-through-time","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Au cours d'un voyage dans le temps, Emmanuelle rencontre des cr\u00e9atures extraterrestres qui vont tenter de l'obliger \u00e0 effacer les aventures \u00e9rotiques de son pass\u00e9...","shortDescription":"Au cours d'un voyage dans le temps, Emmanuelle rencontre des cr\u00e9atures extraterrestres qui vont tenter de l'obliger \u00e0 effacer les aventures \u00e9rotiques de son pass\u00e9...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"04:30","formattedEndTime":"06:00","offset":93.75,"width":6.25,"isFeaturedEvening":false}],"UID50088":[{"trailId":"201608013023","programReferenceNumber":"003897682924","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Les Z'amours","startTime":1470024000,"endTime":1470025800,"timePeriod":"06:00 > 06:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_61DCF3B40D7F8DF4E81C91295CD759D7.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_61DCF3B40D7F8DF4E81C91295CD759D7.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/10948106\/les-z-amours?trailId=201608013023","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Trois couples s'affrontent et tentent de donner la m\u00eame r\u00e9ponse \u00e0 des questions sur leur vie de couple. Le couple qui donne le plus grand nombre de r\u00e9ponses concordantes participe \u00e0 la finale pour essayer de gagner un voyage.","shortDescription":"Trois couples s'affrontent et tentent de donner la m\u00eame r\u00e9ponse \u00e0 des questions sur leur vie de couple. Le couple qui donne le plus grand nombre de r\u00e9ponses concordantes participe \u00e0 la finale pour essayer de gagner un voyage.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"06:00","formattedEndTime":"06:30","offset":0,"width":2.0833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013024","programReferenceNumber":"006026683578","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"T\u00e9l\u00e9matin","startTime":1470025800,"endTime":1470036300,"timePeriod":"06:30 > 09:25","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_F94C17D862FD14410782D40FE18CE8E9.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_F94C17D862FD14410782D40FE18CE8E9.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013024\/telematin","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Emission matinale qui propose diff\u00e9rentes chroniques entrecoup\u00e9es de bulletins d'informations.","shortDescription":"Emission matinale qui propose diff\u00e9rentes chroniques entrecoup\u00e9es de bulletins d'informations.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"06:30","formattedEndTime":"09:25","offset":2.0833333333333,"width":12.152777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013025","programReferenceNumber":"003809682514","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re...","startTime":1470036300,"endTime":1470036600,"timePeriod":"09:25 > 09:30","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_781835DBA059FD89A3E6029AC921A9CA.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_781835DBA059FD89A3E6029AC921A9CA.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013025\/dans-quelle-eta-gere","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La Fille de Brooklyn- Guillaume Musso (XO Editions). Un face \u00e0 face in\u00e9dit d'une minute trente avec un auteur. Un \u00e9clairage sur l'\u00e9criture et l'histoire de l'ouvrage. Un rendez-vous litt\u00e9raire \u00e0 ne pas manquer.","shortDescription":"La Fille de Brooklyn- Guillaume Musso (XO Editions). Un face \u00e0 face in\u00e9dit d'une minute trente avec un auteur. Un \u00e9clairage sur l'\u00e9criture et l'histoire de l'ouvrage. Un rendez-vous litt\u00e9raire \u00e0 ne pas manquer.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"09:25","formattedEndTime":"09:30","offset":14.236111111111,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013026","programReferenceNumber":"018147681619","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","startTime":1470036600,"endTime":1470036900,"timePeriod":"09:30 > 09:35","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_080643CEBC4F650EFB6B86410F16809E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_080643CEBC4F650EFB6B86410F16809E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013026\/meteo-des-plages","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les derni\u00e8res pr\u00e9visions le long des c\u00f4tes.","shortDescription":"Les derni\u00e8res pr\u00e9visions le long des c\u00f4tes.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"09:30","formattedEndTime":"09:35","offset":14.583333333333,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013027","programReferenceNumber":"004902681579","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Amour, gloire et beaut\u00e9","startTime":1470036900,"endTime":1470038400,"timePeriod":"09:35 > 10:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_E2F4D5D1907328FC2014EDAB4B855268.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_E2F4D5D1907328FC2014EDAB4B855268.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013027\/amour-gloire-et-beaute","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Bien que reconnaissante du cadeau que Wyatt vient de lui faire, Hope insiste pour qu'il le reprenne, par respect pour Liam. Ivy a ainsi une vision des relations complexes qu'entretiennent ses coll\u00e8gues...","shortDescription":"Bien que reconnaissante du cadeau que Wyatt vient de lui faire, Hope insiste pour qu'il le reprenne, par respect pour Liam. Ivy a ainsi une vision des relations complexes qu'entretiennent ses coll\u00e8gues...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"09:35","formattedEndTime":"10:00","offset":14.930555555556,"width":1.7361111111111,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013028","programReferenceNumber":"002471680479","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Private practice","startTime":1470038400,"endTime":1470041100,"timePeriod":"10:00 > 10:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_262DA1E8E86B7416A6DBE6B031C69EE2.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_262DA1E8E86B7416A6DBE6B031C69EE2.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/14550610-18624813\/private-practice\/saison-5\/episode-14\/ceux-qui-comptent?trailId=201608013028","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Ceux qui comptent. Par ailleurs, elle semble souffrir de troubles mentaux. Erika a commenc\u00e9 sa premi\u00e8re s\u00e9ance de chimioth\u00e9rapie. Am\u00e9lia lui propose un traitement exp\u00e9rimental qui a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en Nouvelle-Z\u00e9lande. Ce sont Derek et elle-m\u00eame qui pratiqueront l'acte chirurgical. Mais pour cela, il faudrait qu'ils se rendent \u00e0 Seattle.","shortDescription":"Ceux qui comptent. Par ailleurs, elle semble souffrir de troubles mentaux. Erika a commenc\u00e9 sa premi\u00e8re s\u00e9ance de chimioth\u00e9rapie. Am\u00e9lia lui propose un traitement exp\u00e9rimental qui a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 en Nouvelle-Z\u00e9lande. Ce sont Derek et elle-m\u00eame qui pratiqueront...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"10:00","formattedEndTime":"10:45","offset":16.666666666667,"width":3.125,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013029","programReferenceNumber":"026526682025","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o 2 Outre-Mer","startTime":1470041100,"endTime":1470041400,"timePeriod":"10:45 > 10:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_3C34FED4105CC962511C736813364F17.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_3C34FED4105CC962511C736813364F17.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/18759302\/meteo-2-outre-mer?trailId=201608013029","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","shortDescription":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:45","formattedEndTime":"10:50","offset":19.791666666667,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013030","programReferenceNumber":"014443681630","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Motus","startTime":1470041400,"endTime":1470043200,"timePeriod":"10:50 > 11:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_1595ABD31832DA82CCDB87E3A79918DE.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_1595ABD31832DA82CCDB87E3A79918DE.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/10885160\/motus?trailId=201608013030","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Deux \u00e9quipes de deux candidats s'affrontent dans ce jeu en deux parties o\u00f9 la d\u00e9couverte des mots de plusieurs lettres, associ\u00e9e au tirage de boules num\u00e9rot\u00e9es, leur permet de gagner des voyages.","shortDescription":"Deux \u00e9quipes de deux candidats s'affrontent dans ce jeu en deux parties o\u00f9 la d\u00e9couverte des mots de plusieurs lettres, associ\u00e9e au tirage de boules num\u00e9rot\u00e9es, leur permet de gagner des voyages.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"10:50","formattedEndTime":"11:20","offset":20.138888888889,"width":2.0833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013031","programReferenceNumber":"003897682925","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Les Z'amours","startTime":1470043200,"endTime":1470045300,"timePeriod":"11:20 > 11:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_61DCF3B40D7F8DF4E81C91295CD759D7.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_61DCF3B40D7F8DF4E81C91295CD759D7.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/10948106\/les-z-amours?trailId=201608013031","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Trois couples s'affrontent et tentent de donner la m\u00eame r\u00e9ponse \u00e0 des questions sur leur vie de couple. Le couple qui donne le plus grand nombre de r\u00e9ponses concordantes participe \u00e0 la finale pour essayer de gagner un voyage.","shortDescription":"Trois couples s'affrontent et tentent de donner la m\u00eame r\u00e9ponse \u00e0 des questions sur leur vie de couple. Le couple qui donne le plus grand nombre de r\u00e9ponses concordantes participe \u00e0 la finale pour essayer de gagner un voyage.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"11:20","formattedEndTime":"11:55","offset":22.222222222222,"width":2.4305555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013032","programReferenceNumber":"014444688228","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Tout le monde veut prendre sa place","startTime":1470045300,"endTime":1470048900,"timePeriod":"11:55 > 12:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_8C1F242BE7AEF5E52C7B4E6A8FDA4986.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_8C1F242BE7AEF5E52C7B4E6A8FDA4986.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/10860303\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place?trailId=201608013032","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Six candidats se soumettent \u00e0 un quiz pour tenter de prendre la place du champion.","shortDescription":"Six candidats se soumettent \u00e0 un quiz pour tenter de prendre la place du champion.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"11:55","formattedEndTime":"12:55","offset":24.652777777778,"width":4.1666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013033","programReferenceNumber":"014440689151","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o 2","startTime":1470048900,"endTime":1470049200,"timePeriod":"12:55 > 13:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C50A0D29E607B8D3C9BDE7C059936416.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C50A0D29E607B8D3C9BDE7C059936416.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013033\/meteo-2","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","shortDescription":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"12:55","formattedEndTime":"13:00","offset":28.819444444444,"width":0.34722222222222,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013034","programReferenceNumber":"014445681917","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Le journal de 13 heures","startTime":1470049200,"endTime":1470051600,"timePeriod":"13:00 > 13:40","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_64F0AB4BA9031CD065B156FAF906EEA9.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_64F0AB4BA9031CD065B156FAF906EEA9.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013034\/le-journal-de-13-heures","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Actualit\u00e9s.","shortDescription":"Actualit\u00e9s.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:00","formattedEndTime":"13:40","offset":29.166666666667,"width":2.7777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013035","programReferenceNumber":"014440689152","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o 2","startTime":1470051600,"endTime":1470051780,"timePeriod":"13:40 > 13:43","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C50A0D29E607B8D3C9BDE7C059936416.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C50A0D29E607B8D3C9BDE7C059936416.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013035\/meteo-2","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","shortDescription":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:40","formattedEndTime":"13:43","offset":31.944444444444,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013036","programReferenceNumber":"003970685583","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Consomag","startTime":1470051780,"endTime":1470052500,"timePeriod":"13:43 > 13:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_65D976C06B7394D02BECF0DC19557381.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_65D976C06B7394D02BECF0DC19557381.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013036\/consomag","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"La r\u00e9siliation infra-annuelle des contrats d'assurances. Une \u00e9mission de l'Institut national de la consommation.","shortDescription":"La r\u00e9siliation infra-annuelle des contrats d'assurances. Une \u00e9mission de l'Institut national de la consommation.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"13:43","formattedEndTime":"13:55","offset":32.152777777778,"width":0.83333333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013037","programReferenceNumber":"006879682178","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Toute une histoire","startTime":1470052500,"endTime":1470056400,"timePeriod":"13:55 > 15:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_64AB68097B01A47A89D67EC47C9BD336.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_64AB68097B01A47A89D67EC47C9BD336.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013037\/toute-une-histoire","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Vieux gar\u00e7ons, vieilles filles... Et heureux!. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la cha\u00eene.","shortDescription":"Vieux gar\u00e7ons, vieilles filles... Et heureux!. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la cha\u00eene.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"13:55","formattedEndTime":"15:00","offset":32.986111111111,"width":4.5138888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013038","programReferenceNumber":"006879682179","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Toute une histoire","startTime":1470056400,"endTime":1470060000,"timePeriod":"15:00 > 16:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_64AB68097B01A47A89D67EC47C9BD336.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_64AB68097B01A47A89D67EC47C9BD336.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013038\/toute-une-histoire","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Ils \u00e9taient amoureux... Mais ils se sont faits arnaquer. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la cha\u00eene.","shortDescription":"Ils \u00e9taient amoureux... Mais ils se sont faits arnaquer. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la...","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"15:00","formattedEndTime":"16:00","offset":37.5,"width":4.1666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013039","programReferenceNumber":"072165680058","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Meurtres au paradis","startTime":1470060000,"endTime":1470063900,"timePeriod":"16:00 > 17:05","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013039\/meurtres-au-paradis","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"\u00cele priv\u00e9e. Un notable de l'\u00eele vient d'\u00eatre abattu d'une balle dans la poitrine. L'homme poss\u00e9dait un \u00eelot. C'est l\u00e0 que le drame s'est d\u00e9roul\u00e9, un peu avant l'heure du d\u00e9jeuner. Sur place se trouvait sa fille Anna, une artiste-peintre vivant \u00e0 New York, son fils a\u00een\u00e9 Terrence, l'actuel vice-pr\u00e9sident de la compagnie de son p\u00e8re, le fils cadet Josef, la secr\u00e9taire Emily Benoit et l'employ\u00e9e de maison Rosie. La victime avait r\u00e9uni sa fa,mille afin de rendre hommage \u00e0 sa femme d\u00e9c\u00e9d\u00e9e un an plus t\u00f4t.","shortDescription":"\u00cele priv\u00e9e. Un notable de l'\u00eele vient d'\u00eatre abattu d'une balle dans la poitrine. L'homme poss\u00e9dait un \u00eelot. C'est l\u00e0 que le drame s'est d\u00e9roul\u00e9, un peu avant l'heure du d\u00e9jeuner. Sur place se trouvait sa fille Anna, une artiste-peintre vivant \u00e0 New York, son...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"16:00","formattedEndTime":"17:05","offset":41.666666666667,"width":4.5138888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013040","programReferenceNumber":"072165680005","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Meurtres au paradis","startTime":1470063900,"endTime":1470067800,"timePeriod":"17:05 > 18:10","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013040\/meurtres-au-paradis","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Retraite au soleil. Drame \u00e0 la maison de retraite: une pensionnaire vient d'\u00eatre retrouv\u00e9e morte sur son lit, un filet de sang perlant de ses l\u00e8vres. Tout laisse \u00e0 penser qu'il s'agit d'un empoisonnement. Emma Redding \u00e9tait chirurgienne. Peu avant sa mort, elle devisait gaiement au t\u00e9l\u00e9phone avec son fils Ben. La g\u00e9rante du lieu, Sylvaine Dor \u00e9tait venue lui servir son repas (un plat de poulet curry). L'autopsie r\u00e9v\u00e8le que la victime es,t d\u00e9c\u00e9d\u00e9e d'une overdose de somnif\u00e8re mais le sergent Camille Bordey ne croit pas \u00e0 l'hypoth\u00e8se d'un suicide.","shortDescription":"Retraite au soleil. Drame \u00e0 la maison de retraite: une pensionnaire vient d'\u00eatre retrouv\u00e9e morte sur son lit, un filet de sang perlant de ses l\u00e8vres. Tout laisse \u00e0 penser qu'il s'agit d'un empoisonnement. Emma Redding \u00e9tait chirurgienne. Peu avant sa mort, elle...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"17:05","formattedEndTime":"18:10","offset":46.180555555556,"width":4.5138888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013041","programReferenceNumber":"080927680330","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Joker","startTime":1470067800,"endTime":1470069900,"timePeriod":"18:10 > 18:45","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_9F040754E7FB99ED8AB2904D4E9315CF.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_9F040754E7FB99ED8AB2904D4E9315CF.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/1389666291\/joker?trailId=201608013041","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Joker est le nouveau quiz interactif de France 2 dans lequel les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en simultan\u00e9 depuis leur tablette ou depuis leur smartphone gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite. Une m\u00e9canique redoutable avec 50 000 euros en jeu! Dans Joker, le candidat ne peut pas quitter le jeu avant la dixi\u00e8me et derni\u00e8re question! Pour l'aider \u00e0 r\u00e9pondre dans le chrono imparti, il dispose de sept jokers, qui lui permettent d'\u00e9liminer une p,roposition de r\u00e9ponse incorrecte. \u00c0 chaque bonne r\u00e9ponse, le candidat monte d'un niveau dans l'\u00e9chelle des gains jusqu'\u00e0 atteindre le septi\u00e8me niveau: celui des 50 000 euros! Une fois arriv\u00e9 au sommet, encore faut-il s'y maintenir, car c'est la somme atteinte \u00e0 l'issue de la dixi\u00e8me et derni\u00e8re question que le candidat partagera avec un t\u00e9l\u00e9spectateur!","shortDescription":"Joker est le nouveau quiz interactif de France 2 dans lequel les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en simultan\u00e9 depuis leur tablette ou depuis leur smartphone gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite. Une m\u00e9canique redoutable avec 50 000 euros en jeu! Dans Joker, le candidat ne...","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"18:10","formattedEndTime":"18:45","offset":50.694444444444,"width":2.4305555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013042","programReferenceNumber":"011213681771","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"N'oubliez pas les paroles!","startTime":1470069900,"endTime":1470072000,"timePeriod":"18:45 > 19:20","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_0BFE20964955D047201CA246D6D5B2B8.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_0BFE20964955D047201CA246D6D5B2B8.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/10833797\/n-oubliez-pas-les-paroles?trailId=201608013042","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Jeu musical anim\u00e9 par Nagui dans lequel les candidats doivent interpr\u00e9ter et compl\u00e9ter les paroles de chansons.","shortDescription":"Jeu musical anim\u00e9 par Nagui dans lequel les candidats doivent interpr\u00e9ter et compl\u00e9ter les paroles de chansons.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"18:45","formattedEndTime":"19:20","offset":53.125,"width":2.4305555555556,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013043","programReferenceNumber":"011213681772","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"N'oubliez pas les paroles!","startTime":1470072000,"endTime":1470073800,"timePeriod":"19:20 > 19:50","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_0BFE20964955D047201CA246D6D5B2B8.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_0BFE20964955D047201CA246D6D5B2B8.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/10833797\/n-oubliez-pas-les-paroles?trailId=201608013043","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Jeu musical anim\u00e9 par Nagui dans lequel les candidats doivent interpr\u00e9ter et compl\u00e9ter les paroles de chansons.","shortDescription":"Jeu musical anim\u00e9 par Nagui dans lequel les candidats doivent interpr\u00e9ter et compl\u00e9ter les paroles de chansons.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"19:20","formattedEndTime":"19:50","offset":55.555555555556,"width":2.0833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013044","programReferenceNumber":"014440689153","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o 2","startTime":1470073800,"endTime":1470074400,"timePeriod":"19:50 > 20:00","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C50A0D29E607B8D3C9BDE7C059936416.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C50A0D29E607B8D3C9BDE7C059936416.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013044\/meteo-2","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","shortDescription":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"19:50","formattedEndTime":"20:00","offset":57.638888888889,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013045","programReferenceNumber":"005702681922","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Le journal de 20 heures","startTime":1470074400,"endTime":1470076560,"timePeriod":"20:00 > 20:36","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_CEB642CEEAB95C1F805D7B1773DCAFC3.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_CEB642CEEAB95C1F805D7B1773DCAFC3.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013045\/le-journal-de-20-heures","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Actualit\u00e9s.","shortDescription":"Actualit\u00e9s.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:00","formattedEndTime":"20:36","offset":58.333333333333,"width":2.5,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013046","programReferenceNumber":"048645682229","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Parents mode d'emploi","startTime":1470076560,"endTime":1470076680,"timePeriod":"20:36 > 20:38","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_75415E3A92A9A18B352F921F0CD98B06.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_75415E3A92A9A18B352F921F0CD98B06.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/789384473\/parents-mode-d-emploi?trailId=201608013046","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Isa et Gaby jonglent entre leur vie de parents et leur couple. Pour parvenir \u00e0 concilier les deux, ils ont recours \u00e0 de nombreux stratag\u00e8mes...","shortDescription":"Isa et Gaby jonglent entre leur vie de parents et leur couple. Pour parvenir \u00e0 concilier les deux, ils ont recours \u00e0 de nombreux stratag\u00e8mes...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"20:36","formattedEndTime":"20:38","offset":60.833333333333,"width":0.13888888888889,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013047","programReferenceNumber":"048645682230","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Parents mode d'emploi","startTime":1470076680,"endTime":1470076920,"timePeriod":"20:38 > 20:42","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_75415E3A92A9A18B352F921F0CD98B06.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_75415E3A92A9A18B352F921F0CD98B06.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/789384473\/parents-mode-d-emploi?trailId=201608013047","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Isa et Gaby jonglent entre leur vie de parents et leur couple. Pour parvenir \u00e0 concilier les deux, ils ont recours \u00e0 de nombreux stratag\u00e8mes...","shortDescription":"Isa et Gaby jonglent entre leur vie de parents et leur couple. Pour parvenir \u00e0 concilier les deux, ils ont recours \u00e0 de nombreux stratag\u00e8mes...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"20:38","formattedEndTime":"20:42","offset":60.972222222222,"width":0.27777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013048","programReferenceNumber":"047198680547","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Alcaline, l'instant","startTime":1470076920,"endTime":1470077160,"timePeriod":"20:42 > 20:46","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_7AAD787F6C3B7D50415F39023256EA04.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_7AAD787F6C3B7D50415F39023256EA04.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013048\/alcaline-l-instant","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Juliette Gr\u00e9co. Dans \u00abAlcaline, l'instant\u00bb, tous les soirs de la semaine apr\u00e8s le 20 heures, un artiste nous donne les cl\u00e9s pour d\u00e9couvrir son nouvel album.","shortDescription":"Juliette Gr\u00e9co. Dans \u00abAlcaline, l'instant\u00bb, tous les soirs de la semaine apr\u00e8s le 20 heures, un artiste nous donne les cl\u00e9s pour d\u00e9couvrir son nouvel album.","category":"C.Music","translatedCategory":"Musique","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:42","formattedEndTime":"20:46","offset":61.25,"width":0.27777777777778,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013049","programReferenceNumber":"014440689154","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o 2","startTime":1470077160,"endTime":1470077340,"timePeriod":"20:46 > 20:49","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_C50A0D29E607B8D3C9BDE7C059936416.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_C50A0D29E607B8D3C9BDE7C059936416.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013049\/meteo-2","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","shortDescription":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:46","formattedEndTime":"20:49","offset":61.527777777778,"width":0.20833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013050","programReferenceNumber":"018147681620","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","startTime":1470077340,"endTime":1470077700,"timePeriod":"20:49 > 20:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_080643CEBC4F650EFB6B86410F16809E.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_080643CEBC4F650EFB6B86410F16809E.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013050\/meteo-des-plages","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Les derni\u00e8res pr\u00e9visions le long des c\u00f4tes.","shortDescription":"Les derni\u00e8res pr\u00e9visions le long des c\u00f4tes.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"20:49","formattedEndTime":"20:55","offset":61.736111111111,"width":0.41666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608013051","programReferenceNumber":"072165680069","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Meurtres au paradis","startTime":1470077700,"endTime":1470081300,"timePeriod":"20:55 > 21:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013051\/meurtres-au-paradis","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le petit soldat de plomb. L'oc\u00e9anographe Dan Hagen, un biologiste millionnaire de l'\u00eele, dirigeait une \u00e9tude sur l'effet de la pollution sur la barri\u00e8re de corail. Alors qu'il \u00e9tait en exp\u00e9dition en mer avec son \u00e9quipe, il est retrouv\u00e9 mort d'une balle en plein coeur...","shortDescription":"Le petit soldat de plomb. L'oc\u00e9anographe Dan Hagen, un biologiste millionnaire de l'\u00eele, dirigeait une \u00e9tude sur l'effet de la pollution sur la barri\u00e8re de corail. Alors qu'il \u00e9tait en exp\u00e9dition en mer avec son \u00e9quipe, il est retrouv\u00e9 mort d'une balle en plein...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"20:55","formattedEndTime":"21:55","offset":62.152777777778,"width":4.1666666666667,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"201608013052","programReferenceNumber":"072165680070","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Meurtres au paradis","startTime":1470081300,"endTime":1470084900,"timePeriod":"21:55 > 22:55","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013052\/meurtres-au-paradis","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Le rocher de la discorde. Drame sur l'\u00eele de Sainte-Marie: Madame le gouverneur Caroline Bamber d\u00e9c\u00e8de en pleine c\u00e9r\u00e9monie officielle. L'autopsie r\u00e9v\u00e8le qu'elle a \u00e9t\u00e9 empoisonn\u00e9e avec du cyanure, vers\u00e9 dans son verre de champagne...","shortDescription":"Le rocher de la discorde. Drame sur l'\u00eele de Sainte-Marie: Madame le gouverneur Caroline Bamber d\u00e9c\u00e8de en pleine c\u00e9r\u00e9monie officielle. L'autopsie r\u00e9v\u00e8le qu'elle a \u00e9t\u00e9 empoisonn\u00e9e avec du cyanure, vers\u00e9 dans son verre de champagne...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"21:55","formattedEndTime":"22:55","offset":66.319444444444,"width":4.1666666666667,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"201608013053","programReferenceNumber":"072165680049","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Meurtres au paradis","startTime":1470084900,"endTime":1470088440,"timePeriod":"22:55 > 23:54","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608013053\/meurtres-au-paradis","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"L'entrep\u00f4t aux esprits. Alors que la f\u00eate Mouri bat son plein sur l'\u00eele, Ellias Thompson, propri\u00e9taire d'une plantation de canne \u00e0 sucre et d'une distillerie, organise une s\u00e9ance de spiritisme pour se d\u00e9barrasser du fant\u00f4me de \u00abMama Beth\u00bb qui semble terroriser ses employ\u00e9s. La l\u00e9gende veut, qu'elle ait \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9e, en 1850, d'un coup de poignard dans le coeur par un amoureux \u00e9conduit. Au cours de la s\u00e9ance, Ellias Thompson s'effondre,... Victime d'un coup de couteau dans le dos.","shortDescription":"L'entrep\u00f4t aux esprits. Alors que la f\u00eate Mouri bat son plein sur l'\u00eele, Ellias Thompson, propri\u00e9taire d'une plantation de canne \u00e0 sucre et d'une distillerie, organise une s\u00e9ance de spiritisme pour se d\u00e9barrasser du fant\u00f4me de \u00abMama Beth\u00bb qui semble terroriser ses...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"22:55","formattedEndTime":"23:54","offset":70.486111111111,"width":4.0972222222222,"isFeaturedEvening":true},{"trailId":"201608013054","programReferenceNumber":"026526682026","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"M\u00e9t\u00e9o 2 Outre-Mer","startTime":1470088440,"endTime":1470088800,"timePeriod":"23:54 > 00:00 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_3C34FED4105CC962511C736813364F17.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_3C34FED4105CC962511C736813364F17.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/serie-tv\/18759302\/meteo-2-outre-mer?trailId=201608013054","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","shortDescription":"Bulletin m\u00e9t\u00e9o.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"23:54","formattedEndTime":"00:00","offset":74.583333333333,"width":0.41666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080213799","programReferenceNumber":"072165680050","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Meurtres au paradis","startTime":1470088800,"endTime":1470092400,"timePeriod":"Tu 02 Aug 00:00 > 01:00 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080213799\/meurtres-au-paradis","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Un bon jour pour mourir. Propri\u00e9taire d'une \u00e9cole de surf, Jake Peters est retrouv\u00e9 mort par balle dans son local \u00e0 mat\u00e9riels. La montre et la cha\u00eene en argent de la victime ont disparu. Son ami le docteur Karl Slater, qui se trouvait dans la maison attenante, a entendu la d\u00e9flagration et s'est pr\u00e9cipit\u00e9 vers le local, suivi par la femme du d\u00e9funt, Katie, et trois \u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole, Jess Chambers, Steve Taylor et Charlie Beckett. Ils on,t alors d\u00e9couvert que Jake Peters s'\u00e9tait enferm\u00e9 dans son local...","shortDescription":"Un bon jour pour mourir. Propri\u00e9taire d'une \u00e9cole de surf, Jake Peters est retrouv\u00e9 mort par balle dans son local \u00e0 mat\u00e9riels. La montre et la cha\u00eene en argent de la victime ont disparu. Son ami le docteur Karl Slater, qui se trouvait dans la maison attenante, a...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"00:00","formattedEndTime":"01:00","offset":75,"width":4.1666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160802186","programReferenceNumber":"072165680058","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Meurtres au paradis","startTime":1470092400,"endTime":1470096000,"timePeriod":"Tu 02 Aug 01:00 > 02:00 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802186\/meurtres-au-paradis","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"\u00cele priv\u00e9e. Un notable de l'\u00eele vient d'\u00eatre abattu d'une balle dans la poitrine. L'homme poss\u00e9dait un \u00eelot. C'est l\u00e0 que le drame s'est d\u00e9roul\u00e9, un peu avant l'heure du d\u00e9jeuner. Sur place se trouvait sa fille Anna, une artiste-peintre vivant \u00e0 New York, son fils a\u00een\u00e9 Terrence, l'actuel vice-pr\u00e9sident de la compagnie de son p\u00e8re, le fils cadet Josef, la secr\u00e9taire Emily Benoit et l'employ\u00e9e de maison Rosie. La victime avait r\u00e9uni sa fa,mille afin de rendre hommage \u00e0 sa femme d\u00e9c\u00e9d\u00e9e un an plus t\u00f4t.","shortDescription":"\u00cele priv\u00e9e. Un notable de l'\u00eele vient d'\u00eatre abattu d'une balle dans la poitrine. L'homme poss\u00e9dait un \u00eelot. C'est l\u00e0 que le drame s'est d\u00e9roul\u00e9, un peu avant l'heure du d\u00e9jeuner. Sur place se trouvait sa fille Anna, une artiste-peintre vivant \u00e0 New York, son...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"01:00","formattedEndTime":"02:00","offset":79.166666666667,"width":4.1666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"20160802187","programReferenceNumber":"072165680005","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Meurtres au paradis","startTime":1470096000,"endTime":1470099600,"timePeriod":"Tu 02 Aug 02:00 > 03:00 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_405B09E7649588E8E8FC7E73721782E4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-20160802187\/meurtres-au-paradis","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Retraite au soleil. Drame \u00e0 la maison de retraite: une pensionnaire vient d'\u00eatre retrouv\u00e9e morte sur son lit, un filet de sang perlant de ses l\u00e8vres. Tout laisse \u00e0 penser qu'il s'agit d'un empoisonnement. Emma Redding \u00e9tait chirurgienne. Peu avant sa mort, elle devisait gaiement au t\u00e9l\u00e9phone avec son fils Ben. La g\u00e9rante du lieu, Sylvaine Dor \u00e9tait venue lui servir son repas (un plat de poulet curry). L'autopsie r\u00e9v\u00e8le que la victime es,t d\u00e9c\u00e9d\u00e9e d'une overdose de somnif\u00e8re mais le sergent Camille Bordey ne croit pas \u00e0 l'hypoth\u00e8se d'un suicide.","shortDescription":"Retraite au soleil. Drame \u00e0 la maison de retraite: une pensionnaire vient d'\u00eatre retrouv\u00e9e morte sur son lit, un filet de sang perlant de ses l\u00e8vres. Tout laisse \u00e0 penser qu'il s'agit d'un empoisonnement. Emma Redding \u00e9tait chirurgienne. Peu avant sa mort, elle...","category":"C.Serie","translatedCategory":"S\u00e9rie T\u00e9l\u00e9","categoryId":2,"formattedStartTime":"02:00","formattedEndTime":"03:00","offset":83.333333333333,"width":4.1666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080213802","programReferenceNumber":"002777680536","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"13h15, le samedi","startTime":1470099600,"endTime":1470101400,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:00 > 03:30 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_CA91C84C857EBE9D4DA8CBDF7FEF4EF4.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_CA91C84C857EBE9D4DA8CBDF7FEF4EF4.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080213802\/13h15-le-samedi","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Surfeurs. Regard sur l'actualit\u00e9, l'air du temps ou la politique. Concoct\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2, ce magazine propose des histoires particuli\u00e8res, parfois familiales, parfois politiques, ou encore des t\u00e9moignages de ceux qui font l'actualit\u00e9 en France.","shortDescription":"Surfeurs. Regard sur l'actualit\u00e9, l'air du temps ou la politique. Concoct\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2, ce magazine propose des histoires particuli\u00e8res, parfois familiales, parfois politiques, ou encore des t\u00e9moignages de ceux qui font l'actualit\u00e9 en France.","category":"C.News","translatedCategory":"Actualit\u00e9","categoryId":0,"formattedStartTime":"03:00","formattedEndTime":"03:30","offset":87.5,"width":2.0833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608023146","programReferenceNumber":"006879682180","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Toute une histoire","startTime":1470101400,"endTime":1470105000,"timePeriod":"Tu 02 Aug 03:30 > 04:30 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_64AB68097B01A47A89D67EC47C9BD336.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_64AB68097B01A47A89D67EC47C9BD336.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608023146\/toute-une-histoire","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Vieux gar\u00e7ons, vieilles filles... Et heureux!. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la cha\u00eene.","shortDescription":"Vieux gar\u00e7ons, vieilles filles... Et heureux!. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la cha\u00eene.","category":"C.Entertainment","translatedCategory":"Divertissement","categoryId":0,"formattedStartTime":"03:30","formattedEndTime":"04:30","offset":89.583333333333,"width":4.1666666666667,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"201608023147","programReferenceNumber":"20329693","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Moorea: l'\u00eele aux requins citron","startTime":1470105000,"endTime":1470106800,"timePeriod":"Tu 02 Aug 04:30 > 05:00 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_907F6EFBBA4FD5A0B6A4A0FF2D8893BE.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_907F6EFBBA4FD5A0B6A4A0FF2D8893BE.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-201608023147\/moorea-l-ile-aux-requins-citron","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"En Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, \u00e0 Moorea, rencontre avec Nicolas Buray qui oeuvre pour la protection du requin citron.","shortDescription":"En Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, \u00e0 Moorea, rencontre avec Nicolas Buray qui oeuvre pour la protection du requin citron.","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"04:30","formattedEndTime":"05:00","offset":93.75,"width":2.0833333333333,"isFeaturedEvening":false},{"trailId":"2016080213805","programReferenceNumber":"003829680009","channelId":"UID50088","channel":null,"title":"Courant d'art","startTime":1470106800,"endTime":1470107400,"timePeriod":"Tu 02 Aug 05:00 > 05:10 Tu 02 Aug","image":{"Original":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/250_250_2F7D11DAA02B8C35ED14371397E4CBAD.jpg","custom":"https:\/\/experience-cache.proximustv.be:443\/posterserver\/poster\/EPG\/%s\/250_250_2F7D11DAA02B8C35ED14371397E4CBAD.jpg"},"imageOnErrorHandler":null,"parentalRating":"","detailUrl":"http:\/\/beta.proximustv.be\/fr\/television\/programme-tv\/epg-2016080213805\/courant-d-art","ottBlacklisted":false,"cloudRecordable":true,"grouped":false,"description":"Antoine Correia. Chaque semaine \u00e9galement, un regard sur l'actualit\u00e9 du th\u00e9\u00e2tre, de la danse, des arts plastiques...","shortDescription":"Antoine Correia. Chaque semaine \u00e9galement, un regard sur l'actualit\u00e9 du th\u00e9\u00e2tre, de la danse, des arts plastiques...","category":"C.Magazine","translatedCategory":"Magazine","categoryId":3,"formattedStartTime":"05:00","formattedEndTime":"05:10","offset":95.833333333333,"width":0.69444444444444,"isFeaturedEvening":false}]}